msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: reddit\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-24 20:54+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-24 18:49-0400\n"
"Last-Translator: reddit <ricky@reddit.com>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Display-Name: 中文\n"
"Display-Name-en: Chinese\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: reddit\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: reddit_r2pot.pot\n"
"Language: zh_TW\n"

#: ../../gold/reddit_gold/__init__.py:49 r2/lib/errors.py:132
msgid "invalid color"
msgstr "無效的顏色"

#: ../../gold/reddit_gold/__init__.py:50
msgid "unknown or missing dressings"
msgstr ""

#: ../../gold/reddit_gold/controllers.py:40 r2/models/subreddit.py:386
msgid "gold"
msgstr "金幣"

#: ../../gold/reddit_gold/controllers.py:47
msgid "gold partners"
msgstr "黃金會員"

#: ../../gold/reddit_gold/controllers.py:87
msgid "sorry, we're out of codes!"
msgstr "抱歉，代碼發完啦！"

#: ../../gold/reddit_gold/public/static/js/snoovatar/snoovatar.js:130
msgid "your browser doesn't support snoovatars :("
msgstr ""

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:25
msgid "New!"
msgstr "新！"

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:50
#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:64 r2/templates/gold.html:82
msgid "buy reddit gold"
msgstr "購買 reddit 金幣"

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:51
#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:118
#: r2/templates/gold.html:211 r2/templates/unreadmessagessuggestions.html:24
msgid "or"
msgstr "或"

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:52
msgid "send us a postcard"
msgstr "給我們寄明信片"

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:62
msgid "become a member today."
msgstr "歡迎立即加入會員。"

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:63
#, python-format
msgid "reddit gold is %(gold_month_price)s / month, or %(gold_year_price)s for a year."
msgstr "reddit 金幣的價格為每個月 %(gold_month_price)s 元，或每年 %(gold_year_price)s 元。"

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:72
msgid "reddit gold is our premium membership program. It comes with extra features to make your experience here better as well as special benefits from gold partners for exceptional products and services.\n\n"
"reddit takes no payment from gold partners for being in this program. We ask that they give all the benefits to you, our users. We hope in turn that this helps make gold a program worth subscribing to.\n\n"
"If you have questions about any of the benefits, please visit /r/goldbenefits. New benefits and features will also be announced there, and we hope you'll enjoy them."
msgstr "reddit 金幣是我們的高階會員方案，可提供額外的功能，讓您在此獲得更美好的體驗，還可享受金幣合作夥伴的特殊優惠，獲得超值的產品與服務。\n\n"
"參加本方案的金幣合作夥伴，並沒有支付任何費用給 reddit。我們要求這些夥伴把所有的優惠都留給您，也就是我們的使用者。我們希望這樣能夠進一步使 reddit 金幣成為值得訂閱的方案。\n\n"
"如果您對任何優惠有疑問，請造訪 /r/goldbenefits。新的優惠和功能也會在此發佈，希望您感到滿意。"

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:80
msgid "You can make reddit better."
msgstr ""

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:90
msgid "Awesome stuff for gold members:"
msgstr ""

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:96
msgid "Check out the rest of our partners and deals!"
msgstr ""

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:110
msgid "The Lounge."
msgstr ""

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:110
msgid "Access to a super-secret members-only community that may or may not exist."
msgstr "進入尚未能證實是否存在的極度機密會員專屬社群。"

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:111
msgid "Beta test new features."
msgstr "測試版中會測試新功能。"

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:111
msgid "We occasionally invite gold members to try out new features first."
msgstr "我們偶爾會邀請金幣會員率先嘗試新功能。"

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:112
msgid "A trophy on your user page."
msgstr "您的使用者頁面上展示一項獎品。"

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:112
msgid "As thanks for supporting reddit gold."
msgstr "這是為了感謝您對 reddit 金幣的支持。"

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:113
msgid "More to come."
msgstr "更多功能即將到來。"

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:113
msgid "We have many more ideas for gold features, and will add to this list in the future."
msgstr "我們還有很多關於金幣功能的構想，未來將會新增到這份清單中。"

#. TRANSLATORS: this string is displayed as the content of a postcard
#. with pretty typographical formatting.
#. If you use '|' characters to split the translated string into 5 parts,
#. the parts will be split onto separate lines with fancy typographic
#. formatting specific to each line (see the site for an example).
#. If this fancy formatting isn't a good fit for your language, omit the
#. '|' characters. The translated string will be displayed in full size
#. without any typographic effects.
#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:129
msgid "send us a postcard | for | 1 free month | of | reddit gold"
msgstr "寄明信片給我們 | 可獲得 | 1 個月免費 | 的 | reddit 金幣"

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldinfopage.html:142
msgid "view the postcard gallery"
msgstr "觀賞明信片展示"

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldpartnerspage.html:36
#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldpartnerspage.html:39
msgid "claim code"
msgstr "宣告程式碼所有權"

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldpartnerspage.html:43
msgid "visit partner"
msgstr "造訪合作夥伴網站"

#: ../../gold/reddit_gold/templates/goldpartnerspage.html:51
msgid "reddit gold partners"
msgstr ""

#: ../../gold/reddit_gold/templates/snoovatar.html:13
msgid "your snoovatar!"
msgstr ""

#: ../../gold/reddit_gold/templates/snoovatar.html:50
msgid "make my snoovatar public"
msgstr ""

#: ../../gold/reddit_gold/templates/snoovatar.html:57
msgid "main color"
msgstr "主要顏色"

#: ../../gold/reddit_gold/templates/snoovatar.html:64
msgid "alt color"
msgstr "取代顏色"

#: ../../gold/reddit_gold/templates/snoovatar.html:68
msgid "save changes"
msgstr "儲存變更"

#: ../../gold/reddit_gold/templates/snoovatar.html:69
msgid "download"
msgstr "下載"

#: ../../gold/reddit_gold/templates/snoovatar.html:76
msgid "see more snoovatars and make suggestions in /r/snoovatars"
msgstr ""

#: ../../gold/reddit_gold/templates/snoovatar.html:78
#, python-format
msgid "create your own snoovatar [here](/user/%(username)s/snoo)"
msgstr ""

#: ../../gold/reddit_gold/templates/snoovatar.html:81
msgid "[create your own snoovatar with **reddit gold**](/gold?source=snoovatar)"
msgstr ""

#: ../../about/reddit_about/about.py:64
msgid "we power awesome communities."
msgstr "最棒的網路社群服務"

#: ../../about/reddit_about/about.py:65 ../../about/reddit_about/pages.py:20
#: ../../about/reddit_about/pages.py:26
msgid "about reddit"
msgstr "關於 reddit"

#: ../../about/reddit_about/about.py:89
msgid "we spend our days building reddit."
msgstr "我們整天都在打造更好的 reddit。"

#: ../../about/reddit_about/about.py:90
msgid "about the reddit team"
msgstr "關於 reddit 團隊"

#: ../../about/reddit_about/about.py:99
#, python-format
msgid "you've sent us over %s postcards."
msgstr "您已經寄給我們超過 %s 張明信片。"

#: ../../about/reddit_about/about.py:100 ../../about/reddit_about/pages.py:29
msgid "postcards"
msgstr "明信片"

#: ../../about/reddit_about/about.py:108
msgid "I also do birthday parties."
msgstr "我也會舉辦生日派對哦。"

#: ../../about/reddit_about/about.py:109
msgid "the alien"
msgstr "外星人"

#: ../../about/reddit_about/about.py:116
msgid "new to reddit? welcome."
msgstr "第一次來 reddit？歡迎！"

#: ../../about/reddit_about/about.py:117
msgid "guide"
msgstr "導覽"

#: ../../about/reddit_about/about.py:124
msgid "these are our core values"
msgstr "這些都是我們的核心價值觀"

#: ../../about/reddit_about/about.py:125 ../../about/reddit_about/pages.py:27
#: r2/lib/menus.py:97
msgid "values"
msgstr "價值觀"

#: ../../about/reddit_about/pages.py:28
msgid "team"
msgstr "團隊"

#: ../../about/reddit_about/pages.py:30
msgid "alien"
msgstr "外星人"

#: ../../about/reddit_about/pages.py:64 r2/lib/menus.py:547
msgid "sorted by"
msgstr "排序依據"

#: ../../about/reddit_about/pages.py:86 r2/lib/menus.py:173
msgid "overview"
msgstr "總覽"

#: ../../about/reddit_about/pages.py:87
msgid "getting started"
msgstr "開始使用"

#: ../../about/reddit_about/pages.py:88
msgid "audience"
msgstr "觀眾"

#: ../../about/reddit_about/pages.py:89
msgid "best practices"
msgstr "最好的做法"

#: ../../about/reddit_about/pages.py:90
msgid "help center"
msgstr "幫助中心"

#: ../../about/reddit_about/pages.py:91
msgid "manage ads"
msgstr "管理廣告"

#: ../../about/reddit_about/public/static/js/advertising/advertising.js:21
#: r2/templates/accountrecovery.html:31 r2/templates/login.html:104
#: r2/templates/login.html:108 r2/templates/newsletter.html:55
#: r2/templates/newsletterbar.html:40 r2/templates/prefupdate.html:46
#: r2/templates/prefupdate.html:63 r2/templates/prefupdate.html:114
#: r2/templates/register.html:104 r2/templates/register.html:108
msgid "email"
msgstr "電子郵件"

#: ../../about/reddit_about/templates/about.html:43
#: ../../about/reddit_about/templates/about.html:69
#: r2/controllers/listingcontroller.py:889
#, python-format
msgid "submitted by %(user)s"
msgstr "由 %(user)s 發表"

#: ../../about/reddit_about/templates/about.html:80
msgid "how reddit works"
msgstr "reddit 如何運作"

#: ../../about/reddit_about/templates/about.html:82
msgid "**redditors vote** on which stories and discussions are important. the hottest stories rise to the top, while cooler stories sink."
msgstr "**redditors 投票** 給他們認為重要的文章與討論串。熱門的文章會往上升, 而冷門的文章會往下沈。"

#: ../../about/reddit_about/templates/about.html:83
msgid "**comments can be posted on every story** on reddit. comments add information, context, and humor."
msgstr "在reddit，**任何文章都可被加上評論**。評論增添更多資訊，更多情境，還有一些幽默。"

#: ../../about/reddit_about/templates/about.html:84
msgid "**anyone can create a community** (called \"subreddits\"). each subreddit is independent and moderated by a team of volunteers."
msgstr "**任何人都可以建立社群** (我們稱為\"subreddits（看板）\")。每個看板各自獨立，由一個自願者組成的團隊管理。"

#: ../../about/reddit_about/templates/about.html:85
msgid "**reddit is open source**. community members are constantly tinkering and contributing features, bug fixes, and translations back to the site."
msgstr "**reddit 是開源的**。社群成員經常貢獻新功能、微調、bug 修補、或提供翻譯回來。"

#: ../../about/reddit_about/templates/about.html:88
msgid "stats at a glance"
msgstr "統計一覽表"

#: ../../about/reddit_about/templates/about.html:90
#, python-format
msgid "as of %(value)s"
msgstr "到 %(value)s 為止 "

#: ../../about/reddit_about/templates/about.html:94
#, python-format
msgid "**last month**, reddit had %(value)s unique visitors"
msgstr "**上個月**, reddit 有 %(value)s 位獨立訪客到訪"

#: ../../about/reddit_about/templates/about.html:95
#, python-format
msgid "hailing from over %(value)s different countries"
msgstr "來自超過 %(value)s 個不同國家"

#: ../../about/reddit_about/templates/about.html:96
#, python-format
msgid "viewing a total of %(value)s pages"
msgstr "瀏覽總共 %(value)s 個頁面"

#: ../../about/reddit_about/templates/about.html:99
#, python-format
msgid "**yesterday**, reddit powered %(value)s active communities"
msgstr "**昨天**, reddit 啟動了 %(value)s 個活躍的看板"

#: ../../about/reddit_about/templates/about.html:99
msgid "communities with at least 5 posts or comments yesterday"
msgstr "昨天有至少五則貼文或回應的看板"

#: ../../about/reddit_about/templates/about.html:100
#, python-format
msgid "consisting of over %(value)s logged in redditors"
msgstr "他們由超過 %(value)s 位登入使用者組成"

#: ../../about/reddit_about/templates/about.html:100
msgid "logged-in redditors yesterday"
msgstr "昨日登入的使用者"

#: ../../about/reddit_about/templates/about.html:101
#, python-format
msgid "casting over %(value)s votes"
msgstr "得到超過 %(value)s 張票數"

#: ../../about/reddit_about/templates/about.html:105 r2/lib/pages/wiki.py:117
msgid "history"
msgstr "歷程"

#: ../../about/reddit_about/templates/advertising.html:59
#: ../../about/reddit_about/templates/advertising.html:138
msgid "create an ad"
msgstr "建立一則廣告"

#: ../../about/reddit_about/templates/advertising.html:61
msgid "budget larger than $30k?"
msgstr "超過3萬美金的預算?"

#: ../../about/reddit_about/templates/advertising.html:62
msgid "contact our sales team"
msgstr "聯絡我們的行銷團隊"

#: ../../about/reddit_about/templates/advertising.html:134
msgid "ready to get started?"
msgstr "準備好開始了嗎?"

#: ../../about/reddit_about/templates/alienmedia.html:4
msgid "logo assets"
msgstr "標誌資產"

#: ../../about/reddit_about/templates/alienmedia.html:23
msgid "logo usage guidelines"
msgstr "標誌使用準則"

#: ../../about/reddit_about/templates/alienmedia.html:36
msgid "color guide"
msgstr "顏色指南"

#: ../../adzerk/reddit_adzerk/__init__.py:17
msgid "invalid site path/name"
msgstr ""

#: r2/controllers/api.py:261 r2/controllers/api.py:287 r2/controllers/api.py:5058
#: r2/controllers/api.py:5128 r2/controllers/listingcontroller.py:801
msgid "API"
msgstr "API"

#: r2/controllers/api.py:484
msgid "your message has been delivered"
msgstr "您的訊息已經送出"

#: r2/controllers/api.py:847
msgid "no title found"
msgstr "找不到標題"

#: r2/controllers/api.py:1496 r2/controllers/api.py:3011 r2/controllers/api.py:3353
#: r2/controllers/api.py:3735 r2/controllers/api.py:4850 r2/controllers/api.py:4906
#: r2/controllers/api.py:4960 r2/controllers/api.py:5193 r2/controllers/api.py:5198
#: r2/controllers/api.py:5478 r2/controllers/api.py:5516 r2/controllers/api.py:5534
#: r2/lib/pages/pages.py:6543 ../../liveupdate/reddit_liveupdate/controllers.py:497
msgid "saved"
msgstr "已儲存"

#: r2/controllers/api.py:1567
msgid "all other sessions have been logged out"
msgstr "所有其他的工作階段都已經登出"

#: r2/controllers/api.py:1676
msgid "an email will be sent to the email address shortly"
msgstr ""

#: r2/controllers/api.py:1680
msgid "email address added, try again tomorrow to reset your password"
msgstr ""

#: r2/controllers/api.py:1700
msgid "you should be getting a verification email shortly."
msgstr "您不久後應該會收到一封認證信。"

#: r2/controllers/api.py:1703 r2/controllers/api.py:1717
msgid "your email has been updated"
msgstr "已更新您的電子郵件地址"

#: r2/controllers/api.py:1757
msgid "your password has been updated"
msgstr "已更新您的密碼"

#: r2/controllers/api.py:1875
msgid "Error: unknown email_type was supplied"
msgstr ""

#: r2/controllers/api.py:1884
msgid "Success! Your preferences have been updated"
msgstr ""

#: r2/controllers/api.py:2216
msgid "you are reporting too much, try again later"
msgstr ""

#: r2/controllers/api.py:2261 r2/lib/menus.py:179
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/pages.py:80
msgid "reported"
msgstr "檢舉過的"

#: r2/controllers/api.py:2311 r2/lib/pages/pages.py:4705 r2/lib/pages/pages.py:4829
msgid "added"
msgstr "加入時間"

#: r2/controllers/api.py:2788
msgid "replied"
msgstr "已回應"

#: r2/controllers/api.py:2994
msgid "validation errors"
msgstr "驗證錯誤"

#: r2/controllers/api.py:3128 r2/controllers/api.py:3161 r2/controllers/api.py:3194
#: r2/controllers/listingcontroller.py:1096 r2/lib/menus.py:178
#: r2/public/static/js/reddit.js:272 r2/templates/deleteduserinterstitial.html:31
#: r2/templates/printablebuttons.html:36 r2/templates/printablebuttons.html:572
#: r2/templates/subredditstylesheetbase.html:45
#: r2/templates/subredditstylesheetbase.html:72
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/public/static/js/liveupdate/listings.js:203
msgid "deleted"
msgstr "已刪除"

#: r2/controllers/api.py:3271
msgid "bad image name"
msgstr "無效的圖片名稱"

#: r2/controllers/api.py:3277
#, python-format
msgid "too many images (you only get %d)"
msgstr "圖片太多（最多 %d 張）"

#: r2/controllers/api.py:3282 r2/controllers/api.py:6095
msgid "Dimensions are too large"
msgstr ""

#: r2/controllers/api.py:3284 r2/controllers/api.py:3308
msgid "Invalid image or general image error"
msgstr "圖片無效或無法處理"

#: r2/controllers/api.py:3289
#, python-format
msgid "must be %dx%d pixels"
msgstr "像素必須是 %d x %d"

#: r2/controllers/api.py:3293
msgid "10:3 aspect ratio required"
msgstr ""

#: r2/controllers/api.py:3296
#, python-format
msgid "max %dx%d pixels"
msgstr "最大 %d x %d 畫素"

#: r2/controllers/api.py:3299
#, python-format
msgid "min %dx%d pixels"
msgstr "最小 %d x %d 畫素"

#: r2/controllers/api.py:4441
msgid "an email will be sent to that account's address shortly"
msgstr "一封電子郵件將會被送到該帳號所登記的電子郵件信箱"

#: r2/controllers/api.py:4444
msgid "try again tomorrow"
msgstr "請明天再試"

#: r2/controllers/api.py:4537
msgid "your account has been recovered"
msgstr ""

#: r2/controllers/api.py:4617
msgid "password updated"
msgstr "密碼已更新"

#: r2/controllers/api.py:4918 r2/controllers/api.py:5149
msgid "invalid css class"
msgstr "無效的CSS class"

#: r2/controllers/api.py:4921 r2/controllers/api.py:5152
msgid "too many css classes"
msgstr "太多CSS class"

#: r2/controllers/api.py:5173
msgid "max flair templates reached"
msgstr "已達到標籤範本數量上限"

#: r2/controllers/api.py:5530
msgid "no gold to take"
msgstr "不會得到金幣"

#: r2/controllers/api.py:5974 r2/lib/errors.py:155
msgid "this app can not be modified from this interface"
msgstr ""

#: r2/controllers/api.py:5981 r2/lib/errors.py:136
msgid "invalid client id"
msgstr "不適用的客戶端id"

#: r2/controllers/api.py:5984
msgid "cannot update deleted app"
msgstr "無法更新刪除的應用程式"

#: r2/controllers/api.py:5987
msgid "app does not belong to you"
msgstr "這應用程式不屬於你的"

#: r2/controllers/api.py:5995
msgid "application updated"
msgstr "應用程式已更新"

#: r2/controllers/api.py:6008
msgid "application created"
msgstr "應用程式已經建立"

#: r2/controllers/api.py:6043
msgid "developer added"
msgstr "由開發者新增"

#: r2/controllers/api_docs.py:251
msgid "api documentation"
msgstr "API 文件"

#: r2/controllers/buttons.py:108
msgid "reddit buttons"
msgstr "reddit 按鈕"

#: r2/controllers/buttons.py:113
msgid "reddit widget"
msgstr "reddit 小工具"

#: r2/controllers/embed.py:71 r2/lib/pages/pages.py:1361
#: r2/templates/printablebuttons.html:128
msgid "help"
msgstr "幫助"

#: r2/controllers/error.py:147
#, python-format
msgid "bad request (%(domain)s)"
msgstr ""

#: r2/controllers/error.py:148
msgid "you sent an invalid request"
msgstr ""

#: r2/controllers/error.py:158
#, python-format
msgid "forbidden (%(domain)s)"
msgstr "禁止 (%(domain)s)"

#: r2/controllers/error.py:159
msgid "you are not allowed to do that"
msgstr "您不能這麼做"

#: r2/controllers/error.py:166
msgid "page not found"
msgstr "找不到頁面"

#: r2/controllers/error.py:167
msgid "the page you requested does not exist"
msgstr "您要求的網頁不存在"

#: r2/controllers/error.py:186 r2/templates/timeserieschart.html:73
msgid "unavailable"
msgstr "無法使用"

#: r2/controllers/error.py:227 r2/controllers/front.py:1818
#: r2/templates/login.html:119 r2/templates/loginformwide.html:48
#: r2/templates/register.html:119
msgid "reset password"
msgstr "重設密碼"

#: r2/controllers/error.py:237 r2/controllers/listingcontroller.py:1052
#: r2/templates/banneduserinterstitial.html:32
#: r2/templates/intimeoutinterstitial.html:31
#: r2/templates/intimeoutinterstitial.html:37
msgid "suspended"
msgstr ""

#: r2/controllers/front.py:212 r2/lib/pages/pages.py:6530
msgid "explore"
msgstr "探索"

#: r2/controllers/front.py:504
msgid "no comments (yet)"
msgstr "(目前) 沒有留言"

#: r2/controllers/front.py:506
#, python-format
msgid "all %d comments"
msgstr "所有 %d 則留言"

#: r2/controllers/front.py:508
#, python-format
msgid "top %d comments"
msgstr "頭 %d 則留言"

#: r2/controllers/front.py:633
#, python-format
msgid "show all %d"
msgstr "顯示所有%d"

#: r2/controllers/front.py:635
#, python-format
msgid "show %d"
msgstr "顯示%d"

#: r2/controllers/front.py:652 r2/controllers/front.py:654
msgid "create a subreddit"
msgstr "建立看板"

#: r2/controllers/front.py:763 r2/controllers/front.py:769
#: r2/controllers/listingcontroller.py:847 r2/controllers/listingcontroller.py:867
#: r2/controllers/listingcontroller.py:1260
#: r2/controllers/listingcontroller.py:1271 r2/lib/menus.py:186 r2/lib/menus.py:440
#: r2/lib/menus.py:703 r2/lib/pages/pages.py:5267 r2/lib/pages/pages.py:5276
#: r2/templates/createsubreddit.html:295 r2/templates/createsubreddit.html:306
#: r2/templates/createsubreddit.html:317
msgid "all"
msgstr "所有"

#: r2/controllers/front.py:785
msgid "admins*"
msgstr "管理員*"

#: r2/controllers/front.py:788
msgid "filter by action"
msgstr "依行動篩選"

#: r2/controllers/front.py:790
msgid "filter by moderator"
msgstr "依板主篩選"

#: r2/controllers/front.py:972
msgid "posts and comments"
msgstr ""

#: r2/controllers/front.py:973 r2/controllers/front.py:1307
#: r2/controllers/front.py:1326 r2/lib/permissions.py:92
msgid "posts"
msgstr "貼文"

#: r2/controllers/front.py:974 r2/controllers/listingcontroller.py:1869
#: r2/lib/pages/pages.py:6154 r2/templates/createsubreddit.html:311
#: r2/templates/link.xml:93
msgid "comments"
msgstr "留言"

#: r2/controllers/front.py:976
msgid "show"
msgstr "顯示"

#: r2/controllers/front.py:1069
msgid "Posts & Comments"
msgstr ""

#: r2/controllers/front.py:1070
msgid "Posts only"
msgstr ""

#: r2/controllers/front.py:1071
msgid "Comments only"
msgstr ""

#: r2/controllers/front.py:1073
#, python-format
msgid "Rules for %(subreddit)s"
msgstr ""

#: r2/controllers/front.py:1113 r2/lib/menus.py:163
msgid "awards"
msgstr "獎牌"

#: r2/controllers/front.py:1152
msgid "other discussions"
msgstr "其他討論"

#: r2/controllers/front.py:1204
msgid "search results"
msgstr "搜尋結果"

#: r2/controllers/front.py:1349 r2/controllers/front.py:1361
#: r2/controllers/listingcontroller.py:1609 r2/lib/menus.py:94
#: r2/templates/pagenamenav.html:59 r2/templates/promotelinkbase.html:912
msgid "subreddits"
msgstr "看板"

#: r2/controllers/front.py:1383
#, python-format
msgid "search results - %(query)s"
msgstr ""

#: r2/controllers/front.py:1517
msgid "seen it"
msgstr "看過"

#: r2/controllers/front.py:1533 r2/models/subreddit.py:3011
#: r2/templates/multiinfobar.html:34
#, python-format
msgid "%s subreddits"
msgstr "%s 看板"

#: r2/controllers/front.py:1563 r2/lib/menus.py:81
#: r2/templates/accountrecovery.html:65 r2/templates/fraudform.html:42
#: r2/templates/newlink.html:332 r2/templates/reportform.html:65
#: r2/templates/usertableitem.html:79
msgid "submit"
msgstr "送出"

#: r2/controllers/front.py:1619 r2/lib/menus.py:88
msgid "contact us"
msgstr "聯絡我們"

#: r2/controllers/front.py:1632
msgid "Claimed! Enjoy your reddit gold membership."
msgstr "已成功成為 reddit 黃金會員！享受吧。"

#: r2/controllers/front.py:1636
msgid "Your gold creddits have been claimed! Now go to someone's userpage and give them a present!"
msgstr "已成功領取 creddit 代幣！現在就造訪某人的個人頁面，送給他們一份大禮吧！"

#: r2/controllers/front.py:1639
msgid "Thanks for buying reddit gold! Your transaction has been completed."
msgstr "感謝購買 reddit 金幣！您的交易已經完成。"

#: r2/controllers/front.py:1642
msgid "Thanks for buying reddit gold! Your transaction has been completed and emailed to you. You can check the details by signing into your account at:"
msgstr "感謝您購買 reddit 金幣！您的交易已經完成，並以電子郵件寄送給您。您可以登入您的帳號，查看詳細資訊："

#: r2/controllers/front.py:1648
#, python-format
msgid "Thanks for buying reddit gold! Your transaction is being processed. If you have any questions please email us at %(gold_email)s"
msgstr "感謝您購買 reddit 金幣！您的交易正在處理中。如果您有任何疑問，請寄送電子郵件至 %(gold_email)s"

#: r2/controllers/front.py:1655 r2/controllers/front.py:2042
msgid "thanks"
msgstr "謝謝"

#: r2/controllers/front.py:1672
msgid "claim this award?"
msgstr "您要領取這面獎牌嗎？"

#: r2/controllers/front.py:1695
msgid "award claim"
msgstr "領取獎牌"

#: r2/controllers/front.py:1699 r2/templates/gilding.html:26
msgid "gilding"
msgstr "贈送金幣"

#: r2/controllers/front.py:1732 r2/templates/admininterstitial.html:48
#: r2/templates/login.html:90 r2/templates/login.html:92
#: r2/templates/login.html:195 r2/templates/loginformwide.html:39
#: r2/templates/prefdeactivate.html:73 r2/templates/prefsecurity.html:40
#: r2/templates/prefsecurity.html:59 r2/templates/register.html:90
#: r2/templates/register.html:92 r2/templates/register.html:195
msgid "password"
msgstr "密碼"

#: r2/controllers/front.py:1752 r2/controllers/front.py:1799
msgid "verify email"
msgstr "驗證電子信箱"

#: r2/controllers/front.py:1835
msgid "account recovery token expired"
msgstr ""

#: r2/controllers/front.py:1840
msgid "recover account"
msgstr ""

#: r2/controllers/front.py:1852
msgid "incorrect message token"
msgstr "不正確的訊息憑證"

#: r2/controllers/front.py:1865
msgid "invalid email_type provided"
msgstr ""

#: r2/controllers/front.py:1878
msgid "emails unsubscribed"
msgstr "已取消訂閱郵件"

#: r2/controllers/front.py:1947
msgid "advertising preferences (reddit.com)"
msgstr "廣告選項 (reddit.com)"

#: r2/controllers/front.py:1994 r2/lib/pages/pages.py:1118
#: r2/templates/admininterstitial.html:79
msgid "turn admin on"
msgstr "打開管理權限"

#: r2/controllers/front.py:2012 r2/controllers/post.py:153
msgid "opt out"
msgstr "退出"

#: r2/controllers/front.py:2012 r2/controllers/post.py:164
msgid "welcome back"
msgstr "歡迎回來"

#: r2/controllers/front.py:2091 r2/controllers/front.py:2179
#: r2/controllers/front.py:2218 r2/lib/menus.py:93 r2/templates/creditgild.html:31
#: r2/templates/gold.html:27 r2/templates/goldpayment.html:37
#: r2/templates/goldthanks.html:26 r2/templates/prefoptions.html:441
msgid "reddit gold"
msgstr "reddit 金幣"

#: r2/controllers/front.py:2228 r2/templates/gilding.html:76
msgid "purchase creddits"
msgstr "購買 creddit 額度"

#: r2/controllers/front.py:2238 r2/controllers/ipn.py:1148
msgid "reddit gold subscription"
msgstr "購買reddit 黃金"

#: r2/controllers/front.py:2252
msgid "You don't have an email address associated \n"
"                        with your account!"
msgstr ""

#: r2/controllers/front.py:2254
msgid "Error"
msgstr ""

#: r2/controllers/front.py:2266 r2/controllers/front.py:2276
msgid "Success!"
msgstr ""

#: r2/controllers/front.py:2270
msgid "You have updated your preferences."
msgstr ""

#: r2/controllers/front.py:2273
msgid "Please check your inbox to verify \n"
"                       your email address."
msgstr ""

#: r2/controllers/front.py:2286
msgid "Get messages to my email inbox!"
msgstr ""

#: r2/controllers/ipn.py:345
msgid "Your gold gift code has been generated!"
msgstr "您的黃金禮物序號已經產生！"

#: r2/controllers/ipn.py:346
#, python-format
msgid "Here is your gift code for %(amount)s of reddit gold:\n\n"
"%(code)s\n\n"
"The recipient (or you!) can enter it at https://www.reddit.com/gold or go directly to https://www.reddit.com/thanks/%(code)s to claim it."
msgstr "這是您的%(amount)s點reddit黃金序號：\n\n"
"%(code)s\n\n"
"。收到這份禮物的人(或是你！)可以在https://www.reddit.com/gold 輸入序號或是至 https://www.reddit.com/thanks/%(code)s 領取。"

#: r2/controllers/ipn.py:373
msgid "nice try."
msgstr "差點被你騙了"

#: r2/controllers/ipn.py:405
msgid "that user has deleted their account"
msgstr "該使用者已經把帳號刪除了"

#: r2/controllers/ipn.py:421 r2/controllers/ipn.py:435
msgid "the gold has been delivered!"
msgstr "金幣已經送出了!"

#: r2/controllers/ipn.py:426
#, python-format
msgid "there was an error creating a gift code. please try again later, or contact %(email)s for assistance."
msgstr "產生禮物序號的過程中出現問題。請稍候再試，或聯絡 %(email)s 尋求求助。"

#: r2/controllers/ipn.py:432
msgid "the gift code has been messaged to you!"
msgstr "禮物序號已經寄送給您！"

#: r2/controllers/ipn.py:568
msgid "Eureka! Thank you for investing in reddit gold!"
msgstr "啊哈！感謝您投資 reddit 黃金！"

#: r2/controllers/ipn.py:569
msgid "Thank you for buying reddit gold. Your patronage supports the site and makes future development possible. For example, one month of reddit gold pays for 5 instance hours of reddit's servers."
msgstr "感謝您購買 reddit 黃金！您的捐助可以支持我們的網站，以及後續的發展。舉例來說，一個月的 reddit 黃金足以供應 reddit 伺服器大約五個小時的開銷。"

#: r2/controllers/ipn.py:582
msgid "Eureka! Thank you for investing in reddit gold creddits!"
msgstr "好極了！感謝您贊助reddit金幣！"

#: r2/controllers/ipn.py:585
msgid "Thank you for buying creddits. Your patronage supports the site and makes future development possible. To spend your creddits and spread reddit gold, visit [/gold](/gold) or your favorite person's user page."
msgstr "感謝購買代幣。你的贊助支持了本站及未來的發展。訪問[/gold](/金幣)或你喜愛的使用者頁面使用你的代幣和散佈reddit 金幣。"

#: r2/controllers/ipn.py:591 r2/controllers/ipn.py:613
#: r2/templates/goldgiftcodeemail.email:25
msgid "Thank you again for your support, and have fun spreading gold!"
msgstr "再次感谢您的支持，請愉快地分發金幣吧！"

#: r2/controllers/ipn.py:607
msgid "Thanks for giving the gift of reddit gold!"
msgstr "感謝您送出 reddit 金幣作為贈禮！"

#: r2/controllers/ipn.py:608
#, python-format
msgid "Your classy gift to %s has been delivered.\n\n"
"Thank you for gifting reddit gold. Your patronage supports the site and makes future development possible."
msgstr "您送給 %s 的精美禮物已經送出。\n\n"
"感謝您贈送 reddit 金幣。您的贊助支持著這個網站，並讓我們得以進行未來的開發。"

#: r2/controllers/ipn.py:737
msgid "reddit gold payment cancelled"
msgstr "reddit 金幣支付取消"

#: r2/controllers/ipn.py:738
#, python-format
msgid "Your reddit gold payment has been cancelled, contact %(gold_email)s for details"
msgstr "你的金幣支付已經取消, 聯繫 %(gold_email)s來查看細節"

#: r2/controllers/ipn.py:753
msgid "reddit gold payment failed"
msgstr "reddit金幣付款失敗"

#: r2/controllers/ipn.py:754
#, python-format
msgid "Your reddit gold payment has failed, contact %(gold_email)s for details"
msgstr "你的reddit金幣付款失敗，請與 %(gold_email)s 聯繫"

#: r2/controllers/ipn.py:763
msgid "reddit gold subscription cancelled"
msgstr "reddit 金幣訂閱已取消"

#: r2/controllers/ipn.py:764
#, python-format
msgid "Your reddit gold subscription has been cancelled because your credit card could not be charged. Contact %(gold_email)s for details"
msgstr "由於您的信用卡不能充值，您的 Reddit 金幣訂閱已被取消。詳情請聯繫 %(gold_email)s。"

#: r2/controllers/ipn.py:774
msgid "reddit gold refund"
msgstr "reddit 金幣推款"

#: r2/controllers/ipn.py:775
#, python-format
msgid "Your reddit gold payment has been refunded, contact %(gold_email)s for details"
msgstr "您的 Reddit 金幣支付已經被退回，詳情請聯繫 %(gold_email)s。"

#: r2/controllers/ipn.py:886
#, python-format
msgid "error: %(error)s"
msgstr "錯誤:%(error)s"

#: r2/controllers/ipn.py:888
msgid "invalid request"
msgstr "無效要求"

#: r2/controllers/ipn.py:890
msgid "api error"
msgstr "api錯誤"

#: r2/controllers/ipn.py:892
msgid "connection error"
msgstr "鏈接錯誤"

#: r2/controllers/ipn.py:894
msgid "error"
msgstr "錯誤"

#: r2/controllers/ipn.py:1036
msgid "error: address verification failed"
msgstr "錯誤：郵件地址驗證失敗"

#: r2/controllers/ipn.py:1040
msgid "error: cvc check failed"
msgstr "錯誤： CVC驗證失敗"

#: r2/controllers/ipn.py:1085
msgid "your gold subscription has been cancelled"
msgstr "您的黃金會員資格申請已被取消"

#: r2/controllers/ipn.py:1086
#, python-format
msgid "if you have any questions please email %(email)s"
msgstr "如果您有任何問題請寄信到%(email)s"

#: r2/controllers/ipn.py:1113
msgid "something bad happened, try again later"
msgstr "出現了狀況、請稍候再試"

#: r2/controllers/ipn.py:1122
msgid "your account already has a gold subscription"
msgstr "您的賬户上已經有金幣訂閱。"

#: r2/controllers/ipn.py:1128
msgid "stop trying to trick the form"
msgstr "別再騙表格"

#: r2/controllers/ipn.py:1147
msgid "subscription created"
msgstr "訂閱成功"

#: r2/controllers/ipn.py:1149
msgid "Your subscription is being processed and reddit gold will be delivered shortly."
msgstr "您的訂閱正在處理中，Reddit 金幣將會被遞送。"

#: r2/controllers/ipn.py:1157
msgid "payment submitted"
msgstr "付款成功"

#: r2/controllers/ipn.py:1158
msgid "reddit gold payment"
msgstr "Reddit 金幣付款"

#: r2/controllers/ipn.py:1159
msgid "Your payment is being processed and reddit gold will be delivered shortly."
msgstr "您的付款正在處理中，Reddit 金幣將會被遞送。"

#: r2/controllers/ipn.py:1176
msgid "your payment details have been updated"
msgstr "你的付款資料已經更新"

#: r2/controllers/ipn.py:1188
msgid "your subscription has been cancelled"
msgstr "你的訂月已經取消"

#: r2/controllers/ipn.py:1400
#, python-format
msgid "You have created a yearly Reddit Gold subscription for %(price)s per year.\n\n"
"This subscription will renew automatically yearly until you cancel. You may cancel your subscription at any time by visiting %(subscr_url)s.\n\n"
msgstr ""

#: r2/controllers/ipn.py:1405
#, python-format
msgid "You have created a monthly Reddit Gold subscription for %(price)s per month.\n\n"
"This subscription will renew automatically monthly until you cancel. You may cancel your subscription at any time by visiting %(subscr_url)s.\n\n"
msgstr ""

#: r2/controllers/ipn.py:1411
#, python-format
msgid "Your Reddit Gold subscription has been renewed for 1 month for %(price)s.\n\n"
"This subscription will renew automatically monthly until you cancel. You may cancel your subscription at any time by visiting %(subscr_url)s.\n\n"
msgstr ""

#: r2/controllers/ipn.py:1416
#, python-format
msgid "Your Reddit Gold subscription has been renewed for 1 year for %(price)s.\n\n"
"This subscription will renew automatically yearly until you cancel. You may cancel your subscription at any time by visiting %(subscr_url)s.\n\n"
msgstr ""

#: r2/controllers/ipn.py:1421
msgid "Reddit Gold Subscription"
msgstr ""

#: r2/controllers/ipn.py:1422
#, python-format
msgid "If you cancel, you will not be billed for any additional months of service, and service will continue until the end of the billing period. If you cancel, you will not receive a refund for any service already paid for.\n\n"
"If you have any questions, please contact %(gold_email)s."
msgstr ""

#: r2/controllers/listingcontroller.py:652
msgid "newest submissions"
msgstr "最新的發文"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:672
msgid "rising submissions"
msgstr "好評上升中的發文"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:724
msgid "top scoring links"
msgstr "最高分鏈接"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:728
msgid "most controversial links"
msgstr "最具爭議鏈接"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:743
msgid "promoted links"
msgstr "推廣連結"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:747
#, python-format
msgid "want to advertise? [click here!](%(link)s)"
msgstr "想要發廣告嗎? [點擊這裡!](%(link)s)"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:782
msgid "you're really bored now, eh?"
msgstr "您現在很悶吧？"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:860
msgid "filter by subreddit"
msgstr "依看板篩選"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:874
msgid "filter by category"
msgstr "類別過濾"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:880
msgid "gildings received"
msgstr "贈送的金幣已被收到"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:881
msgid "gildings given"
msgstr "贈送的金幣已經發送了"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:887
#, python-format
msgid "overview for %(user)s"
msgstr "%(user)s 總覽"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:888
#, python-format
msgid "comments by %(user)s"
msgstr "%(user)s 的留言"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:890
#, python-format
msgid "gilded by %(user)s"
msgstr "%(user)s 贈送了金幣給您"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:891
#, python-format
msgid "upvoted by %(user)s"
msgstr "%(user)s 給予了好評"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:892
#, python-format
msgid "downvoted by %(user)s"
msgstr "%(user)s 給予了負評"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:893
#, python-format
msgid "saved by %(user)s"
msgstr "%(user)s 儲存的發文"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:894
#, python-format
msgid "hidden by %(user)s"
msgstr "被 %(user)s 隱藏"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:895
#, python-format
msgid "promoted by %(user)s"
msgstr "宣傳者為 %(user)s"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:897
#, python-format
msgid "gildings given by %(user)s"
msgstr "金幣是 %(user)s 贈送的"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:899
#, python-format
msgid "profile for %(user)s"
msgstr "%(user)s 的個人檔案"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:1062 r2/lib/menus.py:105
#: r2/templates/printablebuttons.html:585 r2/templates/printablebuttons.html:592
msgid "blocked"
msgstr "已阻擋"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:1261
#: r2/controllers/listingcontroller.py:1272 r2/templates/printablebuttons.html:612
msgid "unread"
msgstr "未讀"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:1263
msgid "comment replies"
msgstr "留言回覆"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:1264
msgid "post replies"
msgstr "貼文回覆"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:1265
msgid "username mentions"
msgstr "用戶名被提及"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:1279 r2/templates/redditheader.html:114
#: r2/templates/redditheader.html:119
msgid "messages"
msgstr "信息"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:1751
msgid "subreddits: "
msgstr "看板："

#: r2/controllers/listingcontroller.py:1917
#: r2/controllers/listingcontroller.py:2081
msgid "To block a user click 'block user'  below a message from a user you wish to block from messaging you."
msgstr "如要封鎖一名會員，點擊該名會員的一條訊息下方的「封鎖會員」即可封鎖他日後發給您的訊息。"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:2086
msgid "Trusted users will always be able to send you PMs."
msgstr ""

#: r2/controllers/listingcontroller.py:2241 r2/lib/menus.py:58
msgid "gilded"
msgstr "含金文章"

#: r2/controllers/listingcontroller.py:2255
#, python-format
msgid "gildings in this subreddit have paid for %(time)s of server time"
msgstr "本討論板贈送的金幣已經在伺服器時間：%(time)s 發送出去了"

#: r2/controllers/multi.py:313
#, python-format
msgid "copied from %(source)s"
msgstr "從%(source)s複製"

#: r2/controllers/oauth2.py:140
msgid "this app has not been approved for use with employee accounts"
msgstr "此應用程式尚未許可給員工帳號使用"

#: r2/controllers/oembed.py:96 r2/controllers/oembed.py:129
msgid "[account deleted]"
msgstr "[已被刪除的帳號]"

#: r2/controllers/oembed.py:133
#, python-format
msgid "%(author)s's comment from discussion \"%(title)s\""
msgstr "%(author)s在%(title)s的推文"

#: r2/controllers/policies.py:45 r2/lib/pages/pages.py:6620
#: r2/templates/personalizedads.html:53
msgid "privacy policy"
msgstr "隱私權條款"

#: r2/controllers/policies.py:48 r2/lib/pages/pages.py:6621
msgid "user agreement"
msgstr "使用者協議"

#: r2/controllers/policies.py:51 r2/lib/pages/pages.py:6622
#: r2/templates/newlink.html:319 r2/templates/usertext.html:159
msgid "content policy"
msgstr "內容政策"

#: r2/controllers/policies.py:54 r2/lib/pages/pages.py:6623
msgid "healthy communities"
msgstr ""

#: r2/controllers/post.py:77
msgid "over 18?"
msgstr "已滿18歲？?"

#: r2/controllers/post.py:95 r2/templates/quarantineinterstitial.html:34
#: r2/templates/subreddit.html:91
msgid "quarantined"
msgstr "已隔離"

#: r2/controllers/promotecontroller.py:274
msgid "create promoted post"
msgstr ""

#: r2/controllers/promotecontroller.py:290
msgid "edit promoted post"
msgstr ""

#: r2/controllers/promotecontroller.py:376
msgid "promoted post report"
msgstr ""

#: r2/controllers/promotecontroller.py:409
msgid "promoted post inventory"
msgstr ""

#: r2/controllers/promotecontroller.py:444 r2/lib/menus.py:188
msgid "unapproved campaigns"
msgstr ""

#: r2/controllers/promotecontroller.py:445
msgid "externally promoted links"
msgstr ""

#: r2/controllers/promotecontroller.py:446
msgid "unapproved promoted links"
msgstr "不允許張貼的廣告連結"

#: r2/controllers/promotecontroller.py:447
msgid "accepted promoted links"
msgstr "合格的廣告連結"

#: r2/controllers/promotecontroller.py:448
msgid "unpaid promoted links"
msgstr "尚未支付的廣告連結"

#: r2/controllers/promotecontroller.py:449
msgid "rejected promoted links"
msgstr "已被拒絕的廣告連結"

#: r2/controllers/promotecontroller.py:450
msgid "live promoted links"
msgstr "實況贊助連結"

#: r2/controllers/promotecontroller.py:451
msgid "edited live promoted links"
msgstr ""

#: r2/controllers/promotecontroller.py:452 r2/lib/menus.py:185
msgid "all promoted links"
msgstr "所有宣傳的鏈接"

#: r2/controllers/promotecontroller.py:479
msgid "promoted by you"
msgstr "你幫忙宣傳的"

#: r2/controllers/promotecontroller.py:543
msgid "promoted links by platform"
msgstr ""

#: r2/controllers/promotecontroller.py:544
msgid "underdelivered promoted links"
msgstr ""

#: r2/controllers/promotecontroller.py:545
msgid "reported promoted links"
msgstr "已回報贊助連結"

#: r2/controllers/promotecontroller.py:546
msgid "reported promoted links created externally"
msgstr ""

#: r2/controllers/promotecontroller.py:547
msgid "house promoted links"
msgstr "家庭宣傳連結"

#: r2/controllers/promotecontroller.py:548
msgid "fraud suspected promoted links"
msgstr ""

#: r2/controllers/promotecontroller.py:554
msgid "promos on reddit"
msgstr "在 reddit 上宣傳"

#: r2/controllers/promotecontroller.py:864
msgid "target oversold, can't freebie"
msgstr ""

#: r2/controllers/promotecontroller.py:894
msgid "fraudnot fraud"
msgstr ""

#: r2/controllers/promotecontroller.py:928
msgid "refund succeeded"
msgstr "退款成功"

#: r2/controllers/promotecontroller.py:930
msgid "refund not needed"
msgstr "不需要退款"

#: r2/controllers/promotecontroller.py:1865
msgid "failed to authenticate card. sorry."
msgstr "抱歉，卡片認證失敗。"

#: r2/controllers/promotecontroller.py:1897
#, python-format
msgid "please change campaign start date to %(date)s or earlier"
msgstr "請更改活動開始日至%(date)s或是更早之前的日期"

#: r2/controllers/promotecontroller.py:1904
#, python-format
msgid "please change campaign start date to %(date)s or later"
msgstr "請更改活動開始日至%(date)s或更晚的日期"

#: r2/controllers/promotecontroller.py:2007
msgid "image must be a jpg or png"
msgstr "圖像格或必須為 jpg 或 png"

#: r2/controllers/reddit_base.py:1623 r2/lib/pages/pages.py:4775
#: r2/models/modaction.py:116 r2/templates/bannedinterstitial.html:33
#: r2/templates/subreddit.html:74 r2/templates/subredditinfobar.html:168
#: r2/templates/subscriptionbox.html:63
msgid "banned"
msgstr "已禁止"

#: r2/controllers/reddit_base.py:1649
msgid "gold members only"
msgstr "僅黃金會員可瀏覽"

#: r2/controllers/reddit_base.py:1663 r2/templates/createsubreddit.html:156
#: r2/templates/multiinfobar.html:40 r2/templates/privateinterstitial.html:37
#: r2/templates/searchresultsubreddit.html:98 r2/templates/subreddit.html:87
msgid "private"
msgstr "私人"

#: r2/controllers/reddit_base.py:1789
msgid "search failed"
msgstr "搜尋失敗"

#: r2/controllers/wiki.py:95
msgid "This page is the subreddit stylesheet, changes here apply to the subreddit css"
msgstr "本頁面為看板樣式表，此處的變更會套用至看板 CSS"

#: r2/controllers/wiki.py:96
msgid "The contents of this page appear on the submit page"
msgstr ""

#: r2/controllers/wiki.py:97
msgid "The contents of this page appear on the subreddit sidebar"
msgstr "本頁面的內容顯示在看板側邊欄中"

#: r2/controllers/wiki.py:98
msgid "The contents of this page appear in the public subreddit description and when the user does not have access to the subreddit"
msgstr ""

#: r2/controllers/wiki.py:99
msgid "This page is used to configure AutoModerator for the subreddit, please see [the full documentation](/wiki/automoderator/full-documentation) for information"
msgstr ""

#: r2/controllers/wiki.py:165
#, python-format
msgid "viewing revision from %s"
msgstr "查看%s的版本"

#: r2/controllers/wiki.py:169 r2/controllers/wiki.py:170
#: r2/lib/template_helpers.py:881
#, python-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s前"

#: r2/controllers/wiki.py:171
#, python-format
msgid "comparing revisions from %(date_1)s and %(date_2)s"
msgstr "对比%(date_1)s和%(date_2)s的版本"

#: r2/controllers/wiki.py:176
#, python-format
msgid "viewing revision from %s ago"
msgstr "查看%s前的版本"

#: r2/controllers/wiki.py:221
#, python-format
msgid "this wiki cannot handle page names of that magnitude!  please select a page name shorter than %d characters"
msgstr ""

#: r2/controllers/wiki.py:223
msgid "this page is a special page, please go into the subreddit settings and save the field once to create this special page"
msgstr "本頁面為特殊頁面，請至看板設定區，儲存欄位一次，以建立本特殊頁面"

#: r2/controllers/wiki.py:225
#, python-format
msgid "a max of %d separators \"/\" are allowed in a wiki page name."
msgstr ""

#: r2/controllers/wiki.py:226
msgid "Wiki error"
msgstr "維基錯誤"

#: r2/controllers/wiki.py:396
msgid "You are doing that too much, please try again later."
msgstr "你嘗試太多次了，請稍後再試。"

#: r2/lib/cssfilter.py:372
#, python-format
msgid "no image found with name \"%(name)s\""
msgstr "沒找到叫做%(name)s的圖片"

#: r2/lib/cssfilter.py:373
#, python-format
msgid "only uploaded images are allowed; reference them with the %%%%imagename%%%% system"
msgstr ""

#: r2/lib/cssfilter.py:375
#, python-format
msgid "syntax error: %(message)s"
msgstr "語法錯誤: %(message)s"

#: r2/lib/cssfilter.py:376
#, python-format
msgid "@%(keyword)s is not allowed"
msgstr "%(keyword)s 是不允許的"

#: r2/lib/cssfilter.py:377
#, python-format
msgid "unknown property \"%(name)s\""
msgstr "屬性不明\"%(name)s\""

#: r2/lib/cssfilter.py:378
#, python-format
msgid "unknown function \"%(function)s\""
msgstr "未知功能功能%(function)s"

#: r2/lib/cssfilter.py:379
#, python-format
msgid "unexpected token \"%(token)s\""
msgstr "unexpected token \"%(token)s\""

#: r2/lib/cssfilter.py:380
msgid "backslashes are not allowed"
msgstr "不允許反斜線"

#: r2/lib/cssfilter.py:381
msgid "control characters are not allowed"
msgstr "控制符不被允許"

#: r2/lib/cssfilter.py:382
#, python-format
msgid "the stylesheet is too big. maximum size: %(size)d KiB"
msgstr "此樣式表容量太大。最大容量：%(size)d KiB"

#: r2/lib/emailer.py:402 r2/models/link.py:2774
msgid "comment reply"
msgstr "回覆留言"

#: r2/lib/emailer.py:404 r2/models/link.py:2776
msgid "post reply"
msgstr "新增回應"

#: r2/lib/emailer.py:406
msgid "username notification"
msgstr "使用者名稱通知"

#: r2/lib/emailer.py:408 r2/lib/strings.py:273 r2/lib/pages/pages.py:1697
#: r2/templates/messagecompose.html:98
msgid "message"
msgid_plural "messages"
msgstr[0] "信息"

#: r2/lib/errors.py:32
msgid "Please log in to do that."
msgstr "登入後才能執行此動作"

#: r2/lib/errors.py:33
msgid "You must be a moderator to do that."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:34
msgid "You must be a sponsor to do that."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:35
msgid "this page must be accessed using https"
msgstr "這個頁面必須允許https"

#: r2/lib/errors.py:36
msgid "you can't do that on this domain"
msgstr "你不可以在這個網域這麼做"

#: r2/lib/errors.py:37
msgid "you need to set a valid email address to do that."
msgstr "您必須要登記一個正確的電子郵件地址才能繼續"

#: r2/lib/errors.py:38
msgid "a url is required"
msgstr "請輸入網址"

#: r2/lib/errors.py:39
msgid "you should check that url"
msgstr "網址看起來怪怪的"

#: r2/lib/errors.py:40
#, python-format
msgid "URI scheme must be one of: %(schemes)s"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:41
msgid "care to try these again?"
msgstr "再試試看吧？"

#: r2/lib/errors.py:42
msgid "invalid user name"
msgstr "無效的使用者名稱"

#: r2/lib/errors.py:43
#, python-format
msgid "username must be between %(min)d and %(max)d characters"
msgstr "使用者名稱必須介於%(min)d~%(max)d字"

#: r2/lib/errors.py:44
msgid "username must contain only letters, numbers, \"-\", and \"_\""
msgstr "使用者名稱只能有英文字母、數字、\"-\"與 \"_\""

#: r2/lib/errors.py:45
msgid "that username is already taken"
msgstr "這個使用者名稱已經被註冊了"

#: r2/lib/errors.py:46
msgid "that username is taken by a deleted account"
msgstr "這個使用者名稱被一個已刪除的帳號用掉了"

#: r2/lib/errors.py:47
msgid "you can't send to a user that you have blocked"
msgstr "您不能傳送給您封鎖的會員"

#: r2/lib/errors.py:48
msgid "id not specified"
msgstr "未指定 id"

#: r2/lib/errors.py:49
msgid "you provided too many ids"
msgstr "你提供了过多的ID"

#: r2/lib/errors.py:50
msgid "you can't do that"
msgstr "你不能這樣做"

#: r2/lib/errors.py:51
msgid "You are not logged in as that user."
msgstr "您現在不是以此使用者名義登入"

#: r2/lib/errors.py:52
msgid "you are not friends with that user"
msgstr "你和該使用者不是朋友"

#: r2/lib/errors.py:53
msgid "You are already logged in."
msgstr "您已經登入。"

#: r2/lib/errors.py:54
msgid "that comment has been deleted"
msgstr "該留言已被刪除"

#: r2/lib/errors.py:55
msgid "that element has been deleted"
msgstr "該元素已被刪除"

#: r2/lib/errors.py:56
#, python-format
msgid "the password must be at least %(chars)d characters"
msgstr "密碼至少要%(chars)d個字"

#: r2/lib/errors.py:57
msgid "that password is unacceptable"
msgstr "不能使用這組密碼"

#: r2/lib/errors.py:58
msgid "wrong password"
msgstr "密碼錯誤"

#: r2/lib/errors.py:59
msgid "incorrect username or password"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:60 r2/public/static/js/login.js:377
msgid "passwords do not match"
msgstr "密碼不符"

#: r2/lib/errors.py:61
msgid "new and old passwords must not match"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:62
msgid "please enter a name"
msgstr "請輸入一個名字"

#: r2/lib/errors.py:63
msgid "please enter an email address"
msgstr "請輸入電子郵件地址"

#: r2/lib/errors.py:64
msgid "no email address for that user"
msgstr "該使用者無電子郵件地址"

#: r2/lib/errors.py:65
msgid "no verified email address for that user"
msgstr "此使用者沒有已驗證的電子郵件地址"

#: r2/lib/errors.py:66
msgid "send it to whom?"
msgstr "寄給誰？"

#: r2/lib/errors.py:67
msgid "please enter a subject"
msgstr "請輸入主旨"

#: r2/lib/errors.py:68
msgid "that user doesn't exist"
msgstr "該使用者不存在"

#: r2/lib/errors.py:69
msgid "please enter a username"
msgstr "請輸入使用者名稱"

#: r2/lib/errors.py:70
msgid "that preference isn't valid"
msgstr "輸入的設定無效"

#: r2/lib/errors.py:71
#, python-format
msgid "'%(choice)s' is not a user preference field"
msgstr "%(choice)s不是偏好設定範圍"

#: r2/lib/errors.py:72
msgid "that language is not available"
msgstr "那個語言不能用"

#: r2/lib/errors.py:73
#, python-format
msgid "that number isn't in the right range (%(range)s)"
msgstr "那個數字不在範圍內 (%(range)s)"

#: r2/lib/errors.py:74
msgid "you used a character here that we can't handle"
msgstr "您用了一個我們無法處理的字元"

#: r2/lib/errors.py:75
#, python-format
msgid "your budget must be at least $%(min)d and no more than $%(max)d."
msgstr "你的預算必須介於%(min)d~%(max)d之間"

#: r2/lib/errors.py:76
#, python-format
msgid "your %(cost_basis)s bid must be at least $%(min)s and no more than $%(max)s."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:77
msgid "your campaign must be capable of delivering 1,000 impressions per day; please adjust your bid or schedule accordingly."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:78
msgid "that link has already been submitted"
msgstr "該連結已被發表"

#: r2/lib/errors.py:79
msgid "that subreddit already exists"
msgstr "該看板已經存在"

#: r2/lib/errors.py:80
msgid "that subreddit doesn't exist"
msgstr "該看板不存在"

#: r2/lib/errors.py:81
msgid "you aren't allowed to post there."
msgstr "您不被允許在這裡發文"

#: r2/lib/errors.py:83
msgid "Image submissions aren't allowed in this subreddit"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:84
msgid "you aren't allowed access to this subreddit"
msgstr "您已被禁止存取此看板"

#: r2/lib/errors.py:85
msgid "you must specify a subreddit"
msgstr "您必須指定一個版面"

#: r2/lib/errors.py:86
msgid "this subreddit has chosen to disable their ads at this time"
msgstr "此看板於此時已停用他們的廣告"

#: r2/lib/errors.py:87
msgid "this link already has a promoted post"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:88
msgid "that subreddit is private"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:89 r2/lib/validator/validator.py:3314
msgid "that name isn't going to work"
msgstr "這個名字行不通"

#: r2/lib/errors.py:90
msgid "that subreddit can't be used as a theme"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:91
msgid "that collection doesn't exist"
msgstr "收藏不存在"

#: r2/lib/errors.py:92
msgid "that interest isn't supported"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:93
msgid "that target type is not valid"
msgstr "此目標種類無效"

#: r2/lib/errors.py:94
msgid "targeting too many subreddits"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:95
msgid "that version range is not valid"
msgstr "版本範圍無效"

#: r2/lib/errors.py:96
#, python-format
msgid "you are doing that too much. try again in %(time)s."
msgstr "太多次了！%(time)s 後再試試看"

#: r2/lib/errors.py:97
msgid "you are doing that too much. try again later."
msgstr "你試太多次囉。請稍後再試"

#: r2/lib/errors.py:98
msgid "your session has expired"
msgstr "您的工作階段已逾時"

#: r2/lib/errors.py:99
msgid "you must accept the terms first"
msgstr "您必須先接受條款"

#: r2/lib/errors.py:103
msgid "that option is not valid"
msgstr "這個選項不適用"

#: r2/lib/errors.py:104
msgid "that email is invalid"
msgstr "此電子郵件是無效的"

#: r2/lib/errors.py:105
#, python-format
msgid "the following emails are invalid: %(emails)s"
msgstr "以下的電郵地址無效：%(emails)s"

#: r2/lib/errors.py:106
msgid "please enter at least one email address"
msgstr "請輸入至少一個電郵地址"

#: r2/lib/errors.py:107
#, python-format
msgid "please only share to %(num)s emails at a time."
msgstr "請將每次分享的電子郵件對象控制在%(num)s個以內"

#: r2/lib/errors.py:108
msgid "where should we send that weekly newsletter?"
msgstr "我們該把每周電子報寄到哪呢？"

#: r2/lib/errors.py:109
msgid "advertisers are required to supply an email"
msgstr "廣告商需要提供一個電子郵件地址"

#: r2/lib/errors.py:110
msgid "That email could not be added. Check your email for an existing confirmation email."
msgstr "無法加入此信箱。請確認您的信箱是否能夠接收確認信。"

#: r2/lib/errors.py:111
#, python-format
msgid "that subreddit has already been oversold on %(start)s to %(end)s. Please pick another subreddit or date."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:112
#, python-format
msgid "We have insufficient inventory to fulfill your requested budget, target, and dates. Only %(available)s impressions available on %(target)s from %(start)s to %(end)s."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:113
msgid "please provide a date of the form mm/dd/yyyy"
msgstr "請依照mm/dd/yyyy的格式提供日期"

#: r2/lib/errors.py:114
msgid "the dates need to be in order and not identical"
msgstr "這些日期必須按照順序，而且不能相同"

#: r2/lib/errors.py:115
#, python-format
msgid "please enter a date %(day)s or earlier"
msgstr "請輸入一個日期%(day)s或更早"

#: r2/lib/errors.py:116
#, python-format
msgid "please enter a date %(day)s or later"
msgstr "請輸入一個日期%(day)s或之後的日期"

#: r2/lib/errors.py:117
msgid "start date cannot be changed"
msgstr "無法更改開始日期。"

#: r2/lib/errors.py:118
msgid "this campaign was created prior to auction and cannot be edited"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:119
#, python-format
msgid "address problem: %(message)s"
msgstr "地址問題: %(message)s"

#: r2/lib/errors.py:120
#, python-format
msgid "card problem: %(message)s"
msgstr "信用卡問題: %(message)s"

#: r2/lib/errors.py:121 r2/public/static/js/errors.js:5
#, python-format
msgid "this is too long (max: %(max_length)s)"
msgstr "這個太長了 (最多: %(max_length)s)"

#: r2/lib/errors.py:122 r2/public/static/js/errors.js:4
msgid "we need something here"
msgstr "我們在這裏需要些東西"

#: r2/lib/errors.py:123 r2/public/static/js/errors.js:6
#, python-format
msgid "this is too short (min: %(min_length)s)"
msgstr "太短了(最小：%(min_length)s)"

#: r2/lib/errors.py:124
msgid "we've never seen that code before"
msgstr "我們從來沒有看過那個代碼"

#: r2/lib/errors.py:125
msgid "that code has already been claimed -- perhaps by you?"
msgstr "這段程式碼的所有權已經被人宣告了 -- 也許那個人就是你？"

#: r2/lib/errors.py:126
msgid "that subreddit doesn't allow text posts"
msgstr "此看板不接受文字貼文"

#: r2/lib/errors.py:127
msgid "that subreddit only allows text posts"
msgstr "此看板僅接受文字貼文"

#: r2/lib/errors.py:128
msgid "that's a piece of history now; it's too late to reply to it"
msgstr "那是很久以前東西了，現在回覆已經太遲了"

#: r2/lib/errors.py:129
msgid "Comments are locked."
msgstr "已禁用留言功能。"

#: r2/lib/errors.py:130
msgid "invalid css name"
msgstr "無效css名稱"

#: r2/lib/errors.py:131
msgid "invalid css"
msgstr "無效css"

#: r2/lib/errors.py:133
msgid "invalid revision ID"
msgstr "無效的修改 ID"

#: r2/lib/errors.py:134
msgid "too many flair css classes"
msgstr "標籤 CSS 類別過多"

#: r2/lib/errors.py:135
msgid "not a valid flair target"
msgstr "不是有效的標籤目標"

#: r2/lib/errors.py:137
msgid "invalid redirect_uri parameter"
msgstr "無效的 redirect_uri 參數"

#: r2/lib/errors.py:138
msgid "invalid response type"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:139
msgid "invalid scope requested"
msgstr "無效的範圍請求"

#: r2/lib/errors.py:140
msgid "invalid refresh token"
msgstr "無效的刷新憑證"

#: r2/lib/errors.py:141
msgid "access denied by the user"
msgstr "存取遭使用者拒絕"

#: r2/lib/errors.py:142
msgid "refresh tokens are not allowed for this response_type"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:143
msgid "confidential clients can not request tokens directly"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:144
msgid "This contains offensive content"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:145
msgid "please confirm the form"
msgstr "請確認這個表單"

#: r2/lib/errors.py:146
msgid "conflict error while saving"
msgstr "儲存時發生說明錯誤"

#: r2/lib/errors.py:147
msgid "cannot perform this action via the API"
msgstr "無法透過 API 執行此動作"

#: r2/lib/errors.py:148
#, python-format
msgid "%(domain)s is not allowed on reddit: %(reason)s"
msgstr "%(domain)s 網域禁止於 reddit 上使用：%(reason)s"

#: r2/lib/errors.py:149
msgid "you must enable two-factor authentication"
msgstr "您必須啟用兩段式驗證"

#: r2/lib/errors.py:150
msgid "two-factor authentication is already enabled"
msgstr "二段驗證已經啟用了"

#: r2/lib/errors.py:151
msgid "image problem"
msgstr "圖片問題"

#: r2/lib/errors.py:152 r2/public/static/js/newlink-image-upload.js:466
msgid "That file type is not allowed"
msgstr "不允許此文件格式"

#: r2/lib/errors.py:153
msgid "already added"
msgstr "已被新增"

#: r2/lib/errors.py:154
msgid "too many developers"
msgstr "過多的開發人員"

#: r2/lib/errors.py:156
msgid "you cannot add this account from this interface"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:157
msgid "invalid modhash"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:158
msgid "that user is already a moderator"
msgstr "該會員已經是板主"

#: r2/lib/errors.py:159
msgid "You can't perform that action because that user is a moderator."
msgstr "因為此用戶為版主，您無法執行此動作。"

#: r2/lib/errors.py:160
msgid "there is no pending invite for that subreddit"
msgstr "沒有未處理看板邀請"

#: r2/lib/errors.py:161
msgid "you cannot edit the budget of a live ad"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:162
msgid "you have too many campaigns for that promotion"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:163
msgid "that jsonp callback contains invalid characters"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:164
msgid "permissions don't apply to that type of user"
msgstr "權限不適用於該類型使用者"

#: r2/lib/errors.py:165
msgid "invalid permissions string"
msgstr "無效的權限字串"

#: r2/lib/errors.py:166
msgid "invalid multi path"
msgstr "無效的看板群組路徑"

#: r2/lib/errors.py:167
#, python-format
msgid "%(reason)s"
msgstr "%(reason)s"

#: r2/lib/errors.py:168
msgid "that multireddit doesn't exist"
msgstr "此看板群組不存在"

#: r2/lib/errors.py:169
msgid "that multireddit already exists"
msgstr "此看板群組已經存在"

#: r2/lib/errors.py:170
msgid "you can't change that multireddit"
msgstr "您無法變更此看板群組"

#: r2/lib/errors.py:171
msgid "no more space for subreddits in that multireddit"
msgstr "此看板群組已無空間容納新看板"

#: r2/lib/errors.py:172
#, python-format
msgid "can't add special subreddit %(path)s"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:173
#, python-format
msgid "maximum %(max)s subreddits"
msgstr "最多 %(max)s 看板"

#: r2/lib/errors.py:174
msgid "unable to parse JSON data"
msgstr "無法解讀 JSON 資料"

#: r2/lib/errors.py:175
msgid "unexpected JSON structure"
msgstr "未預期的 JSON 架構"

#: r2/lib/errors.py:176
#, python-format
msgid "JSON missing key: \"%(key)s\""
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:177
msgid "can't change post type"
msgstr "無法改變貼文種類"

#: r2/lib/errors.py:178
msgid "invalid location"
msgstr "無效位置"

#: r2/lib/errors.py:179
msgid "invalid values for frequency cap"
msgstr "頻率上限為無效值"

#: r2/lib/errors.py:180
#, python-format
msgid "frequency cap must be at least %(min)d"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:181
msgid "that user is banned from the subreddit"
msgstr "此用戶在此子分類禁言。"

#: r2/lib/errors.py:182
msgid "You can't do that while suspended."
msgstr "您被停權時不能這樣做。"

#: r2/lib/errors.py:183
msgid "You must reset your password before doing that."
msgstr "在進一步動作前，您必須先重設密碼。"

#: r2/lib/errors.py:184
msgid "you must have an active reddit gold subscription to do that"
msgstr "您要升級至黃金會員才能執行此動作。"

#: r2/lib/errors.py:185
msgid "insufficient creddits"
msgstr "代幣不足"

#: r2/lib/errors.py:186
msgid "gilding is not allowed in this subreddit"
msgstr "在此子分類無貼文獎勵金幣。"

#: r2/lib/errors.py:187
msgid "unable to scrape provided url"
msgstr "無法擷取您提供的網址。"

#: r2/lib/errors.py:188
msgid "can't send a message from a subreddit to another subreddit"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:189
msgid "can't send message to that user"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:190
msgid "you must be in admin mode for this"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:191
#, python-format
msgid "to convert an existing subreddit to gold only, send a message to %(admin_modmail)s"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:193
msgid "this subreddit must be 'gold only' to select this"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:194
msgid "Your account is too new, you do not have enough karma to create a subreddit, or you are otherwise unable to create a subreddit. Please contact the admins to request an exemption."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:195
msgid "you must select at least one mobile OS to target"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:196 r2/templates/promotelinkbase.html:650
msgid "you must select at least one device per OS to target"
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:197
msgid "You have been muted from this subreddit."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:198
msgid "This user has been muted from the subreddit."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:199 r2/public/static/js/errors.js:7
msgid "A subreddit rule by that name already exists."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:200
msgid "No subreddit rule by that name exists."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:201 r2/public/static/js/errors.js:8
msgid "This subreddit already has the maximum number of rules."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:202
msgid "This comment is not stickyable. Ensure that it is a top level comment."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:203
msgid "Cannot access this comment."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:204
msgid "Cannot access this post."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:205
msgid "No conversation id passed."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:206
msgid "No conversation found."
msgstr "找不到對話。"

#: r2/lib/errors.py:207
msgid "Invalid conversation id."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:208
msgid "The subreddit does not have this feature enabled."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:209
msgid "Could not find thing object, it does not exist."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:210
msgid "Failed to save modmail conversation."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:211
msgid "Failed to save modmail message."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:212
msgid "Conversation not archivable."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:213
msgid "You do not have the correct moderator permissions."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:214
msgid "The requested subreddit was not found."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:215
msgid "This thread has been marked unrepliable."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:217
msgid "You can't add a blocked user as a trusted user."
msgstr "您不能將一位已封鎖的會員新增為信任的會員。"

#: r2/lib/errors.py:219
msgid "You can't add yourself as a trusted user."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:220
msgid "You have already added this user as a trusted user."
msgstr ""

#: r2/lib/errors.py:222
msgid "This creative in managed in the new reddit ads site"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:2
msgid "Funny 500 page message 1"
msgstr "有趣 500 頁第 1 消息"

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:4
msgid "Funny 500 page message 2"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:6
msgid "Funny 500 page message 3"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:8
msgid "Funny 500 page message 4"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:10
msgid "Funny 500 page message 5"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:12
msgid "Funny 500 page message 6"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:14
msgid "Funny 500 page message 7"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:16
msgid "Funny 500 page message 8"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:18
msgid "Funny 500 page message 9"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:20
msgid "Funny 500 page message 10"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:22
msgid "Reason to create a reddit 1"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:24
msgid "Reason to create a reddit 2"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:26
msgid "Reason to create a reddit 3"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:28
msgid "Reason to create a reddit 4"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:30
msgid "Reason to create a reddit 5"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:32
msgid "Reason to create a reddit 6"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:34
msgid "Reason to create a reddit 7"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:36
msgid "Reason to create a reddit 8"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:38
msgid "Reason to create a reddit 9"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:40
msgid "Reason to create a reddit 10"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:42
msgid "Reason to create a reddit 11"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:44
msgid "Reason to create a reddit 12"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:46
msgid "Reason to create a reddit 13"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:48
msgid "Reason to create a reddit 14"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:50
msgid "Reason to create a reddit 15"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:52
msgid "Reason to create a reddit 16"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:54
msgid "Reason to create a reddit 17"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:56
msgid "Reason to create a reddit 18"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:58
msgid "Reason to create a reddit 19"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Do not translate literally. Come up with a funny/relevant phrase
#. (see the English version for ideas.) Accepts markdown formatting.
#: r2/lib/generated_strings.py:60
msgid "Reason to create a reddit 20"
msgstr ""

#: r2/lib/generated_strings.py:61
msgid "uniques by hour"
msgstr "每小時不重複訪客人數"

#: r2/lib/generated_strings.py:62
msgid "pageviews by hour"
msgstr "每一小時的點閱數"

#: r2/lib/generated_strings.py:63
msgid "traffic by hour"
msgstr "每小時流量"

#: r2/lib/generated_strings.py:64
msgid "impressions by hour"
msgstr "每小時曝光次數"

#: r2/lib/generated_strings.py:65
msgid "clicks by hour"
msgstr "每小時點擊數"

#: r2/lib/generated_strings.py:66
msgid "uniques by day"
msgstr "每日不重複訪客數"

#: r2/lib/generated_strings.py:67
msgid "pageviews by day"
msgstr "每日點閱次數"

#: r2/lib/generated_strings.py:68
msgid "traffic by day"
msgstr "每日流量"

#: r2/lib/generated_strings.py:69
msgid "impressions by day"
msgstr "每日曝光次數"

#: r2/lib/generated_strings.py:70
msgid "clicks by day"
msgstr "每日點擊數"

#: r2/lib/generated_strings.py:71
msgid "uniques by month"
msgstr "每月不重複訪客數"

#: r2/lib/generated_strings.py:72
msgid "pageviews by month"
msgstr "每月點閱數"

#: r2/lib/generated_strings.py:73
msgid "traffic by month"
msgstr "每月流量"

#: r2/lib/generated_strings.py:74
msgid "impressions by month"
msgstr "每月曝光次數"

#: r2/lib/generated_strings.py:75
msgid "clicks by month"
msgstr "每月點擊數"

#: r2/lib/jsontemplates.py:812 r2/templates/link.xml:63
#: r2/templates/usertext.html:137
msgid "[removed]"
msgstr "[已移除]"

#: r2/lib/menus.py:49 r2/lib/recommender.py:57
msgid "hot"
msgstr "熱門"

#: r2/lib/menus.py:50
msgid "new"
msgstr "最新"

#: r2/lib/menus.py:51
msgid "old"
msgstr "最舊"

#: r2/lib/menus.py:52
msgid "ups"
msgstr "推"

#: r2/lib/menus.py:53
msgid "downs"
msgstr "噓"

#: r2/lib/menus.py:54 r2/templates/widgetdemopanel.html:178
msgid "top"
msgstr "頭等"

#: r2/lib/menus.py:55 r2/templates/searchresultlink.html:125
msgid "more"
msgstr "更多"

#: r2/lib/menus.py:56
msgid "relevance"
msgstr "相關性"

#: r2/lib/menus.py:57
msgid "controversial"
msgstr "具爭議的"

#: r2/lib/menus.py:59
msgid "best"
msgstr "最佳"

#: r2/lib/menus.py:60 r2/lib/menus.py:441
msgid "random"
msgstr "隨機"

#: r2/lib/menus.py:61
msgid "q&a"
msgstr "問與答"

#: r2/lib/menus.py:62
msgid "saved {toolbar}"
msgstr "已儲存"

#: r2/lib/menus.py:63 r2/templates/utils.html:799
msgid "recommended"
msgstr "推薦給您"

#: r2/lib/menus.py:64 r2/lib/recommender.py:55
#: r2/templates/exploreitemlisting.html:45
msgid "rising"
msgstr "好評上升中"

#: r2/lib/menus.py:65
msgid "admin"
msgstr "管理員"

#: r2/lib/menus.py:68
msgid "past hour"
msgstr "前一個小時"

#: r2/lib/menus.py:69
msgid "past 24 hours"
msgstr "過去24小時"

#: r2/lib/menus.py:70
msgid "past week"
msgstr "上週"

#: r2/lib/menus.py:71
msgid "past month"
msgstr "上個月"

#: r2/lib/menus.py:72
msgid "past year"
msgstr "去年"

#: r2/lib/menus.py:73
msgid "all time"
msgstr "任何時間"

#: r2/lib/menus.py:76 r2/models/modaction.py:122 r2/models/modaction.py:125
#: r2/models/rules.py:37 r2/public/static/js/link-websockets.js:260
#: r2/templates/preffeeds.html:119 r2/templates/printablebuttons.html:42
#: r2/templates/printablebuttons.html:243
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/pages.py:256
msgid "spam"
msgstr "垃圾訊息"

#: r2/lib/menus.py:77
msgid "autobanned"
msgstr "自動阻擋"

#: r2/lib/menus.py:80 r2/lib/pages/pages.py:1530 r2/lib/pages/pages.py:1555
msgid "preferences"
msgstr "偏好設定"

#: r2/lib/menus.py:82 r2/lib/permissions.py:97
#: r2/templates/createsubreddit.html:245
msgid "wiki"
msgstr "維基"

#: r2/lib/menus.py:83
msgid "blog"
msgstr "網誌"

#: r2/lib/menus.py:84 r2/templates/utils.html:647
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: r2/lib/menus.py:87
msgid "reddiquette"
msgstr "reddit 站規"

#: r2/lib/menus.py:89
msgid "buttons"
msgstr "按鈕"

#: r2/lib/menus.py:90
msgid "widget"
msgstr "小工具"

#: r2/lib/menus.py:91 r2/lib/pages/pages.py:1370
msgid "mobile website"
msgstr ""

#: r2/lib/menus.py:92
msgid "advertise"
msgstr "廣告"

#: r2/lib/menus.py:95
msgid "site rules"
msgstr "網站規定"

#: r2/lib/menus.py:96
msgid "source code"
msgstr "原始碼"

#: r2/lib/menus.py:98
msgid "mod guidelines"
msgstr ""

#: r2/lib/menus.py:101 r2/templates/newlink.html:304
#: r2/templates/promotelinkbase.html:254
msgid "options"
msgstr "選項"

#: r2/lib/menus.py:102
msgid "apps"
msgstr "應用程式"

#: r2/lib/menus.py:103
msgid "RSS feeds"
msgstr "RSS 訂閱"

#: r2/lib/menus.py:104
msgid "friends"
msgstr "朋友"

#: r2/lib/menus.py:106
msgid "messaging preferences"
msgstr ""

#: r2/lib/menus.py:107
msgid "trusted users"
msgstr "信任的會員"

#: r2/lib/menus.py:108
msgid "password/email"
msgstr "密碼/電郵"

#: r2/lib/menus.py:109
msgid "deactivate"
msgstr ""

#: r2/lib/menus.py:110
msgid "security"
msgstr "安全"

#: r2/lib/menus.py:113
msgid "personalized ads"
msgstr "個人化廣告"

#: r2/lib/menus.py:116 r2/templates/messagecompose.html:35
#: r2/templates/moderatormessagecompose.html:32 r2/templates/profilebar.html:185
msgid "send a private message"
msgstr "傳送一個私人訊息"

#: r2/lib/menus.py:117
msgid "inbox"
msgstr "收件匣"

#: r2/lib/menus.py:118
msgid "sent"
msgstr "寄件備份"

#: r2/lib/menus.py:121
msgid "comments {toolbar}"
msgstr "留言"

#: r2/lib/menus.py:122 r2/templates/prefoptions.html:372
#: r2/templates/prefoptions.html:381
msgid "details"
msgstr "詳細內容"

#: r2/lib/menus.py:123
#, python-format
msgid "other discussions (%(num)s)"
msgstr "其他討論串 (%(num)s)"

#: r2/lib/menus.py:124 r2/lib/pages/trafficpages.py:65
msgid "traffic stats"
msgstr "流量狀況"

#: r2/lib/menus.py:125 r2/models/modaction.py:191
#: r2/templates/subredditstylesheet.html:43
msgid "stylesheet"
msgstr "樣式表"

#. TRANSLATORS: This refers to the user's front page
#: r2/lib/menus.py:128 r2/lib/menus.py:439 r2/lib/pages/pages.py:6528
msgid "home"
msgstr "首頁"

#: r2/lib/menus.py:129 r2/lib/pages/pages.py:1344 r2/lib/pages/pages.py:1349
msgid "about"
msgstr "關於"

#: r2/lib/menus.py:130
msgid "edit subscriptions"
msgstr "編輯訂閱"

#: r2/lib/menus.py:131 r2/lib/pages/pages.py:2790
msgid "subreddit settings"
msgstr "看板設定"

#: r2/lib/menus.py:132
msgid "edit stylesheet"
msgstr "編輯樣式表"

#: r2/lib/menus.py:133 r2/public/static/js/messagecompose.js:186
msgid "rules"
msgstr "守則"

#: r2/lib/menus.py:134 r2/lib/pages/pages.py:1044
msgid "moderators"
msgstr "板主"

#: r2/lib/menus.py:135
msgid "moderator mail"
msgstr "板主信箱"

#: r2/lib/menus.py:136
msgid "approved submitters"
msgstr "合格發文者"

#: r2/lib/menus.py:137 r2/lib/menus.py:138 r2/models/listing.py:243
msgid "ban users"
msgstr "禁止使用者"

#: r2/lib/menus.py:139 r2/models/listing.py:274
msgid "mute users"
msgstr "禁言使用者"

#: r2/lib/menus.py:140 r2/models/modaction.py:86
msgid "edit flair"
msgstr "編輯標籤"

#: r2/lib/menus.py:141 r2/templates/preffeeds.html:125
msgid "moderation log"
msgstr "版面管理記錄"

#: r2/lib/menus.py:142
msgid "moderation queue"
msgstr "版面管理佇列"

#: r2/lib/menus.py:143 r2/templates/preffeeds.html:128
msgid "unmoderated posts"
msgstr ""

#: r2/lib/menus.py:144 r2/templates/preffeeds.html:122
msgid "edited"
msgstr "已編輯"

#: r2/lib/menus.py:145
msgid "employee"
msgstr "員工"

#: r2/lib/menus.py:146
msgid "automoderator config"
msgstr "自動板主設定"

#: r2/lib/menus.py:147
msgid "get started with automoderator"
msgstr ""

#: r2/lib/menus.py:149
msgid "ban wiki contributors"
msgstr "禁止維基投稿者"

#: r2/lib/menus.py:150
msgid "add wiki contributors"
msgstr "新增維基投稿者"

#: r2/lib/menus.py:152
msgid "recent wiki revisions"
msgstr "最近維基修正"

#: r2/lib/menus.py:153
msgid "wiki page list"
msgstr "維基網頁清單"

#: r2/lib/menus.py:155
msgid "popular"
msgstr "熱門"

#: r2/lib/menus.py:156 r2/public/static/js/sponsored.js:88
#: r2/public/static/js/sponsored.js:98 r2/templates/createsubreddit.html:743
#: r2/templates/listingchooser.html:62
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatecreate.html:6
msgid "create"
msgstr "建立"

#: r2/lib/menus.py:157 r2/lib/pages/pages.py:3474
msgid "my subreddits"
msgstr "我的看板"

#: r2/lib/menus.py:158
msgid "quarantine"
msgstr "隔離"

#: r2/lib/menus.py:159
msgid "featured"
msgstr ""

#: r2/lib/menus.py:161
msgid "help translate"
msgstr "幫忙翻譯"

#: r2/lib/menus.py:162 r2/templates/subredditstylesheet.html:78
msgid "errors"
msgstr "錯誤"

#: r2/lib/menus.py:164
msgid "ads"
msgstr "廣告"

#: r2/lib/menus.py:165 r2/templates/link.html:93
msgid "promoted"
msgstr "推廣內容"

#: r2/lib/menus.py:166
msgid "sponsor"
msgstr "贊助"

#: r2/lib/menus.py:167
msgid "reporters"
msgstr "檢舉者"

#: r2/lib/menus.py:168 r2/templates/preffeeds.html:116
msgid "reports"
msgstr "檢舉"

#: r2/lib/menus.py:169
msgid "reported authors"
msgstr "遭檢舉的發文者"

#: r2/lib/menus.py:170
msgid "info"
msgstr "資訊"

#: r2/lib/menus.py:171 r2/templates/multiinfobar.html:113
#: r2/templates/printablebuttons.html:353
msgid "share"
msgstr "分享"

#: r2/lib/menus.py:174 r2/templates/searchresultlink.html:102
msgid "submitted"
msgstr "已發送"

#: r2/lib/menus.py:175
msgid "upvoted"
msgstr "好評"

#: r2/lib/menus.py:176
msgid "downvoted"
msgstr "負評"

#: r2/lib/menus.py:177
msgid "hidden {toolbar}"
msgstr "隱藏的"

#: r2/lib/menus.py:180
msgid "voting"
msgstr "投票"

#: r2/lib/menus.py:182
msgid "advertising"
msgstr "廣告"

#: r2/lib/menus.py:183
msgid "create promotion"
msgstr "建立新宣傳"

#: r2/lib/menus.py:184
msgid "my promoted links"
msgstr "我宣傳的連結"

#: r2/lib/menus.py:187
msgid "unseen"
msgstr "未讀"

#: r2/lib/menus.py:189
msgid "inventory"
msgstr "物品欄"

#: r2/lib/menus.py:190 ../../liveupdate/reddit_liveupdate/pages.py:68
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/public/static/js/liveupdate/statusBar.js:62
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateevent.html:9
msgid "live"
msgstr "已上線宣傳"

#: r2/lib/menus.py:191
msgid "unpaid"
msgstr "未付款宣傳"

#: r2/lib/menus.py:192
msgid "pending"
msgstr "等待中宣傳"

#: r2/lib/menus.py:193 r2/templates/renderablecampaign.html:195
msgid "rejected"
msgstr "遭拒絕宣傳"

#: r2/lib/menus.py:194 r2/templates/renderablecampaign.html:181
msgid "edited live"
msgstr ""

#: r2/lib/menus.py:195
msgid "external promos"
msgstr ""

#: r2/lib/menus.py:197
msgid "sitewide"
msgstr "全站"

#: r2/lib/menus.py:198
msgid "languages"
msgstr "語言"

#: r2/lib/menus.py:199 r2/lib/pages/trafficpages.py:273
msgid "adverts"
msgstr "廣告"

#: r2/lib/menus.py:201
msgid "whitelist"
msgstr "白名單"

#: r2/lib/menus.py:202
msgid "live (beta)"
msgstr ""

#: r2/lib/menus.py:203
msgid "slow"
msgstr "慢"

#: r2/lib/menus.py:204
msgid "medium"
msgstr "普通"

#: r2/lib/menus.py:205
msgid "fast"
msgstr "快"

#: r2/lib/menus.py:206
msgid "manual"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: This refers to /r/mod
#: r2/lib/menus.py:437
msgid "mod"
msgstr "mod"

#. TRANSLATORS: Gold feature, "myrandom", a random subreddit from your
#. subscriptions
#: r2/lib/menus.py:443
msgid "myrandom"
msgstr "myrandom"

#: r2/lib/menus.py:629
msgid "(suggested)"
msgstr "(已建議)"

#: r2/lib/menus.py:647
msgid "comment refresh"
msgstr "刷新留言"

#: r2/lib/menus.py:699
msgid "kind"
msgstr "種類"

#: r2/lib/menus.py:712
msgid "links from"
msgstr "連結發表時間"

#: r2/lib/menus.py:722
msgid "comments from"
msgstr ""

#: r2/lib/menus.py:727
msgid "links and comments from"
msgstr ""

#: r2/lib/merge.py:40 r2/templates/wikieditpage.html:36
msgid "current edit"
msgstr "目前編輯"

#: r2/lib/merge.py:40 r2/templates/wikieditpage.html:32
msgid "your edit"
msgstr "您的編輯"

#: r2/lib/permissions.py:76
msgid "access"
msgstr "存取"

#: r2/lib/permissions.py:77
msgid "manage the lists of contributors and banned/muted users"
msgstr "管理貢獻者以及ban/禁言使用者列表"

#: r2/lib/permissions.py:80
msgid "config"
msgstr "配置"

#: r2/lib/permissions.py:81
msgid "edit settings, sidebar, css, images, and AutoModerator config"
msgstr "編輯設定、側欄、css、圖片以及自動板主設定"

#: r2/lib/permissions.py:84 r2/templates/printablebuttons.html:93
msgid "flair"
msgstr "標籤"

#: r2/lib/permissions.py:85
msgid "manage user flair, link flair, and flair templates"
msgstr "管理使用者標籤、連結標籤和標籤範本"

#: r2/lib/permissions.py:88
msgid "mail"
msgstr "郵件"

#: r2/lib/permissions.py:89
msgid "read and reply to moderator mail"
msgstr "閱讀並回覆至板主信箱"

#: r2/lib/permissions.py:93
msgid "use the approve, remove, spam, distinguish, and nsfw buttons"
msgstr "使用批准、移除、垃圾訊息、區分以及 nsfw 按鈕。"

#: r2/lib/permissions.py:98
msgid "manage the wiki and access to the wiki"
msgstr "維基管理和存取"

#: r2/lib/recommender.py:56 r2/templates/exploreitemlisting.html:42
msgid "discovery"
msgstr "發現"

#: r2/lib/recommender.py:58 r2/lib/strings.py:267 r2/lib/strings.py:272
#: r2/lib/template_helpers.py:480 r2/templates/searchresultlink.html:97
#: r2/templates/subredditstylesheet.html:106
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/pages.py:505
msgid "comment"
msgid_plural "comments"
msgstr[0] "留言"

#: r2/lib/strings.py:56 r2/lib/template_helpers.py:342
msgid "submitting..."
msgstr "發送中..."

#: r2/lib/strings.py:59
#, python-format
msgid "%(num)d %(thing)s"
msgstr "%(num)d %(thing)s"

#: r2/lib/strings.py:62
#, python-format
msgid "%(num)d %(point)s"
msgstr "%(num)d %(point)s"

#: r2/lib/strings.py:65 r2/public/static/js/link-websockets.js:243
#, python-format
msgid "%(num)s %(point)s"
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:68
#, python-format
msgid "%(num)d %(time)s"
msgstr "%(num)d %(time)s"

#: r2/lib/strings.py:71
#, python-format
msgid "%(num)5.3f %(thing)s"
msgstr "%(num)5.3f %(thing)s"

#: r2/lib/strings.py:73
#, python-format
msgid "that link has already been submitted, but you can try to [submit it again](%s)."
msgstr "該連結已被發送過，但你還是可以試著 [再發送](%s)。"

#: r2/lib/strings.py:75
#, python-format
msgid "that link has been submitted to multiple subreddits. you can try to [submit it again](%s)."
msgstr "此連結已經被發表至多個看板。您可以嘗試[再次發表](%s)。"

#: r2/lib/strings.py:77
msgid "your account has been deactivated, but we won't judge you for it."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:79
#, python-format
msgid "Log in or sign up to connect your reddit account with %(app)s."
msgstr "登入或註冊讓 %(app)s 連接到您的 reddit 帳號。"

#: r2/lib/strings.py:82
#, python-format
msgid "I understand and agree that registration on or use of this site constitutes agreement to its %(user_agreement)s and %(privacy_policy)s."
msgstr "我了解並同意使用或註冊這個網站，即表示願意遵守其 %(user_agreement)s 和 %(privacy_policy)s 。"

#: r2/lib/strings.py:84
#, python-format
msgid "to view reddit with only submissions from your friends, use [reddit.com/r/friends](%s)"
msgstr "如果只想看到朋友的發文，請使用 [reddit.com/r/friends](%s)"

#: r2/lib/strings.py:86
msgid "your subreddit has been created"
msgstr "您的看板已經建立"

#: r2/lib/strings.py:88
#, python-format
msgid "visit [%(link)s](%(link)s) for more information"
msgstr "請前往 [%(link)s](%(link)s) 獲取更多訊息"

#: r2/lib/strings.py:91
msgid "you have not subscribed to any subreddits."
msgstr "您尚未訂閱任何看板。"

#: r2/lib/strings.py:92
msgid "below are the subreddits you have subscribed to."
msgstr "下列為您訂閱的版面"

#: r2/lib/strings.py:93
msgid "below are the subreddits that you are an approved submitter on."
msgstr "下列為您擔任合格發文者的版面。"

#: r2/lib/strings.py:94
msgid "below are the subreddits that you have moderator access to."
msgstr "下列為您擁有版主存取權的版面。"

#: r2/lib/strings.py:97
msgid "click the `subscribe` or `unsubscribe` buttons to choose which subreddits appear on the home feed."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:99
#, python-format
msgid "you're searching within the [%(reddit_name)s](%(reddit_link)s) subreddit. you can also search within [all subreddits](%(all_reddits_link)s)"
msgstr "您正在於 [%(reddit_name)s](%(reddit_link)s) 看板內搜尋，您亦可以於 [所有看板](%(all_reddits_link)s) 中搜尋"

#: r2/lib/strings.py:102
#, python-format
msgid "%(author)s comments on %(title)s"
msgstr "%(author)s 對 %(title)s 的留言"

#: r2/lib/strings.py:103
#, python-format
msgid "%(title)s : %(site)s"
msgstr "%(title)s：%(site)s"

#: r2/lib/strings.py:104
#, python-format
msgid "%(score)s points and %(num_comments)s comments so far on reddit"
msgstr "到目前為止你獲得了%(score)s點還發了%(num_comments)s篇留言"

#: r2/lib/strings.py:106
msgid "You are submitting a link. The key to a successful submission is interesting content and a descriptive title."
msgstr "您正要發表一個連結。一篇成功的連結文章，關鍵在於有趣的內容和清楚的標題。"

#: r2/lib/strings.py:107
msgid "You are submitting a text-based post. Speak your mind. A title is required, but expanding further in the text field is not. Beginning your title with \"vote up if\" is violation of intergalactic law."
msgstr "你正要發表以文字為主的文章，請暢所欲言。發文時必須註明標題，但不一定要在文字欄位中長篇大論。使用「如果你…請給予好評」作為標題，是違反守則。"

#: r2/lib/strings.py:108
msgid "Submit a new link"
msgstr "發表新連結"

#: r2/lib/strings.py:109
msgid "Submit a new text post"
msgstr "發表新文章"

#: r2/lib/strings.py:110
msgid "we're going to need to verify your email address for you to proceed."
msgstr "我們必須認證你的電子信箱以繼續進行。"

#: r2/lib/strings.py:111
msgid "you'll be able to submit more frequently once you verify your email address"
msgstr "認證完電子信箱後你的發文間隔時間即可縮短。"

#: r2/lib/strings.py:112
msgid "your email address has been verified"
msgstr "你的電子信箱已經完成確認"

#: r2/lib/strings.py:113
msgid "Verification failed.  Please try that again"
msgstr "驗證失敗。請重試"

#: r2/lib/strings.py:114
msgid "The email verification link you've followed is for a different user. Please log out and switch to that user or try again below."
msgstr "這個電子信箱確認連結是給別的帳戶使用的，請登出切換成該帳戶或稍後再試一次。"

#: r2/lib/strings.py:115
msgid "Our search machines are under too much load to handle your request right now. :( Sorry for the inconvenience. Try again in a little bit -- but please don't mash reload; that only makes the problem worse."
msgstr "我們的搜尋機器目前負荷過大，無法處理您的要求。:( 抱歉造成您的不便。您可以稍後再試，但請勿瘋狂地重新載入，這樣只會讓問題更嚴重。"

#: r2/lib/strings.py:116
#, python-format
msgid "I couldn't understand your query, so I simplified it and searched for \"%(clean_query)s\" instead."
msgstr "我不太懂你這次搜尋的目標，所以我試著把它簡化換成搜尋 \"%(clean_query)s\" 。"

#: r2/lib/strings.py:117
msgid "I couldn't understand your search query. Please try again."
msgstr "我無法弄懂你這次搜尋的目標。請再試一遍。"

#: r2/lib/strings.py:118
#, python-format
msgid "You may also want to check the [search help page](%(search_help)s) for more information."
msgstr "你也可以到 [搜尋幫助業面](%(search_help)s)取得更多資訊"

#: r2/lib/strings.py:119
msgid "reddit uses a slightly-customized version of [Markdown](http://daringfireball.net/projects/markdown/syntax) for formatting. See below for some basics, or check [the commenting wiki page](/wiki/commenting) for more detailed help and solutions to common issues."
msgstr "reddit 使用稍微自訂過的 [Markdown](http://daringfireball.net/projects/markdown/syntax) 版本，作為文字格式的設定方式。請參閱下方的部分基本格式，或查看[留言維基頁面](/wiki/commenting)中的更詳細說明和常見問題解決方式。"

#: r2/lib/strings.py:120
msgid "Reddit is in \"emergency read-only mode\" right now. :( You won't be able to log in. We're sorry and are working frantically to fix the problem."
msgstr "Reddit 目前正處於「緊急唯讀模式」。:( 此期間內您將無法登入。很抱歉，我們正積極修復問題中。"

#: r2/lib/strings.py:121
msgid "this page is temporarily in read-only mode due to heavy traffic."
msgstr "由於流量過大，本頁面暫時進入唯讀模式。"

#: r2/lib/strings.py:122
msgid "Your account has been permanently [suspended](https://reddit.zendesk.com/hc/en-us/articles/205687686) from Reddit."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:123
#, python-format
msgid "Your account has been [suspended](https://reddit.zendesk.com/hc/en-us/articles/205687686) from Reddit for %(days)s."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:124
msgid "Your account has been permanently [suspended](https://reddit.zendesk.com/hc/en-us/articles/205687686) from Reddit. [Appeal](/appeal_suspension) suspension."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:128
#, python-format
msgid "Your account has been [suspended](https://reddit.zendesk.com/hc/en-us/articles/205687686) from Reddit for %(days)s. [Appeal](/appeal_suspension) suspension."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:133
msgid "Your account has been locked due to possible password compromise, please [reset your password](/prefs/update) to continue using Reddit."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:136
msgid "You sent us a postcard! (Or something similar.) When we run out of room on our refrigerator, we might one day auction off the stuff that people sent in. Is it okay if we include your thing?"
msgstr "你寄了明信片給我們！(或之類的東西...) 哪天我們冰箱爆滿的時候，也許會拿些人們送的東西出來拍賣。不介意的話... 可以把你的也算進去嗎？"

#: r2/lib/strings.py:137
#, python-format
msgid "Sorry, the maximum number of comments is %(max)d. (However, if you subscribe to reddit gold, it goes up to %(goldmax)d.)"
msgstr "抱歉，最多只能發表 %(max)d 則留言。(不過，如果您訂閱 reddit 金幣，就可以提高為 %(goldmax)d 則。)"

#: r2/lib/strings.py:138
#, python-format
msgid "Sorry, the maximum number of comments is %d."
msgstr "抱歉，最多只能發表 %d 則留言。"

#: r2/lib/strings.py:145
msgid "***WARNING: Responding to this message will reveal your username to the gildee.***\n\n"
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:146
msgid "Thanks for claiming a reddit gold code.\n\n"
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:147
#, python-format
msgid "You're about to set up an ongoing, autorenewing subscription to reddit gold for yourself (%(user)s). \n\n"
"You'll pay **%(price)s** for this, **monthly**. \n\n"
">This subscription will renew automatically each month until you cancel. You may cancel at any time. If you cancel, you will not be billed for any additional months of service, and service will continue until the end of the billing period. If you cancel, you will not receive a refund for any service already paid for. Receipts will be delivered via private message in your account."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:148
#, python-format
msgid "You're about to set up an ongoing, autorenewing subscription to reddit gold for yourself (%(user)s). \n\n"
"You'll pay **%(price)s** for this, **yearly**. \n\n"
">This subscription will renew automatically each year until you cancel. You may cancel at any time. If you cancel, you will not be billed for any additional years of service, and service will continue until the end of the billing period. If you cancel, you will not receive a refund for any service already paid for. Receipts will be delivered via private message in your account."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:149
#, python-format
msgid "You're about to make a one-time purchase of %(amount)s of reddit gold for yourself (%(user)s). You'll pay a total of %(price)s for this."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:150
#, python-format
msgid "You're about to purchase %(amount)s. They work like gift certificates: each creddit you have will allow you to give one month of reddit gold to someone else. You'll pay a total of %(price)s for this."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:151
#, python-format
msgid "You're about to purchase %(amount)s of reddit gold in the form of a gift code. The recipient (or you) will be able to claim the code to redeem that gold to their account. You'll pay a total of %(price)s for this."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:152
#, python-format
msgid "You're about to give %(amount)s of reddit gold to %(recipient)s, who will be told that it came from you. You'll pay a total of %(price)s for this."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:153
#, python-format
msgid "You're about to give %(amount)s of reddit gold to %(recipient)s. It will be an anonymous gift. You'll pay a total of %(price)s for this."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:154
#, python-format
msgid "Want to say thanks to *%(recipient)s* for this comment? Give them a month of [reddit gold](/gold/about)."
msgstr "想要對這篇 *%(recipient)s* 的留言表達感謝嗎？您可以送給他們一個月份的 [reddit 金幣](/gold/about)。"

#: r2/lib/strings.py:155
#, python-format
msgid "Want to say thanks to *%(recipient)s* for this submission? Give them a month of [reddit gold](/gold/about)."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:156
#, python-format
msgid "You're about to give *%(recipient)s* a month of [reddit gold](/gold/about) for this comment:"
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:157
#, python-format
msgid "You're about to give *%(recipient)s* a month of [reddit gold](/gold/about) for this submission:"
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:158
#, python-format
msgid "You'll pay a total of %(price)s for this."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:159 r2/templates/archivedinterstitial.html:35
msgid "This is an archived post. You won't be able to vote or comment."
msgstr "此為已歸檔的貼文。您不能於此貼文評分或留言。"

#: r2/lib/strings.py:160
msgid "This post is locked. You won't be able to comment."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:161
msgid "This page shows a history of recent activity on your account. If you notice unusual activity, you should change your password immediately. Location information is guessed from your computer's IP address and may be wildly wrong, especially for visits from mobile devices."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:162
#, python-format
msgid "You are currently accessing reddit from this IP address: %(address)s."
msgstr "您目前是從 IP 位址 %(address)s 存取 reddit。"

#: r2/lib/strings.py:163
msgid "\n"
"These apps are authorized to access your account. Signing out of all sessions\n"
"will revoke access from all apps. You may also revoke access from individual\n"
"apps below.\n"
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:169
#, python-format
msgid "Below you will see your promotion's impression and click traffic per %(interval)s of promotion.  Please note that these traffic totals will lag behind by two to three hours, and that totals will be preliminary until 24 hours after the link has finished its run."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:170
#, python-format
msgid "Traffic processing is currently running slow. The latest data available is from %(date)s. This page will be updated as new data becomes available."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:171
#, python-format
msgid "Traffic processing occurs on an hourly basis. The latest data available is from %(date)s. This page will be updated as new data becomes available."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:172
#, python-format
msgid "Questions? Email self serve support: %(email)s"
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:174
#, python-format
msgid "\n"
"Below are the traffic statistics for your subreddit. Each graph represents one of the following over the interval specified.\n\n"
"* **pageviews** are all hits to %(subreddit)s, including both listing pages and comment pages.\n"
"* **uniques** are the total number of unique visitors (determined by a combination of their IP address and User Agent string) that generate the above pageviews. This is independent of whether or not they are signed in.\n"
"* **subscriptions** is the number of new subscriptions that have been generated in a given day. This number is less accurate than the first two metrics, as, though we can track new subscriptions, we have no way to track unsubscriptions.\n\n"
"Note: there are a couple of places outside of your subreddit where someone can click \"subscribe\", so it is possible (though unlikely) that the subscription count can exceed the unique count on a given day.\n"
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:184
msgid "multireddit of your subscriptions"
msgstr "您訂閱的看板群組"

#: r2/lib/strings.py:185
msgid "multireddit of subreddits you moderate"
msgstr "您擔任版主的看板群組"

#: r2/lib/strings.py:187
msgid "/r/all displays content from all of reddit, including subreddits you aren't subscribed to. Some subreddits have chosen to exclude themselves from /r/all."
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:188
#, python-format
msgid "Displaying content from %(subreddit)s, except the following subreddits:"
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:189
msgid "Filtering /r/all is a feature only available to [reddit gold](/gold/about) subscribers. Displaying unfiltered results from /r/all."
msgstr "過濾 /r/all 僅供擁有 [reddit 金幣](/gold/about)的訂閱者使用。目前顯示來自於 /r/all 未過濾的帖子。"

#: r2/lib/strings.py:190
msgid "Comment may be offensive"
msgstr ""

#: r2/lib/strings.py:268 r2/public/static/js/link-websockets.js:244
#: r2/templates/comment.htmllite:59 r2/templates/linkinfobar.html:50
#: r2/templates/searchresultlink.html:94
msgid "point"
msgid_plural "points"
msgstr[0] "指標"

#: r2/lib/strings.py:271 r2/templates/link.xml:91
#: r2/templates/promotelinkbase.html:107
msgid "link"
msgid_plural "links"
msgstr[0] "連結"

#: r2/lib/strings.py:274 r2/lib/pages/admin_pages.py:99
#: r2/lib/pages/trafficpages.py:972 r2/templates/allminusinfobar.html:35
#: r2/templates/filteredinfobar.html:37 r2/templates/sitewidetraffic.html:36
#: r2/templates/subreddittrafficreport.html:42
msgid "subreddit"
msgid_plural "subreddits"
msgstr[0] "reddit 版面"

#: r2/lib/strings.py:275
msgid "creddit"
msgid_plural "creddits"
msgstr[0] "creddits"

#: r2/lib/strings.py:278
msgid "reader"
msgid_plural "readers"
msgstr[0] "讀者"

#: r2/lib/strings.py:279 r2/templates/searchresultsubreddit.html:62
msgid "subscriber"
msgid_plural "subscribers"
msgstr[0] "訂閱者"

#: r2/lib/strings.py:280 r2/templates/subreddit.html:80
msgid "approved submitter"
msgid_plural "approved submitters"
msgstr[0] "合格發文者"

#: r2/lib/strings.py:281 r2/templates/subreddit.html:77 r2/templates/utils.html:811
msgid "moderator"
msgid_plural "moderators"
msgstr[0] "板主"

#: r2/lib/strings.py:282
msgid "user here now"
msgid_plural "users here now"
msgstr[0] "人在這裡"

#: r2/lib/strings.py:285
msgid "milliseconds"
msgid_plural "milliseconds"
msgstr[0] "毫秒"

#: r2/lib/strings.py:286
msgid "second"
msgid_plural "seconds"
msgstr[0] "秒"

#: r2/lib/strings.py:287
msgid "minute"
msgid_plural "minutes"
msgstr[0] "分"

#: r2/lib/strings.py:288
msgid "hour"
msgid_plural "hours"
msgstr[0] "小時"

#: r2/lib/strings.py:289 r2/lib/pages/pages.py:571 r2/lib/pages/pages.py:5942
#: r2/public/static/js/sponsored.js:1833 r2/public/static/js/sponsored.js:2278
#: r2/templates/intimeoutinterstitial.html:41 r2/templates/reddittraffic.html:98
msgid "day"
msgid_plural "days"
msgstr[0] "天"

#: r2/lib/strings.py:290 r2/templates/archivedinterstitial.html:40
#: r2/templates/goldpayment.html:191
msgid "month"
msgid_plural "months"
msgstr[0] "月"

#: r2/lib/strings.py:291 r2/templates/goldpayment.html:196
msgid "year"
msgid_plural "years"
msgstr[0] "年"

#: r2/lib/system_messages.py:34
msgid "you are a moderator"
msgstr "您是板主"

#: r2/lib/system_messages.py:35
#, python-format
msgid "you have been added as a moderator to [%(title)s](%(url)s)."
msgstr "您已經成為 [%(title)s](%(url)s) 的板主。"

#: r2/lib/system_messages.py:40
#, python-format
msgid "invitation to moderate %(url)s"
msgstr "邀請成為板主 %(url)s"

#: r2/lib/system_messages.py:41
#, python-format
msgid "**gadzooks! you are invited to become a moderator of [%(title)s](%(url)s)!**\n\n"
"*to accept*, visit the [moderators page for %(url)s](%(url)s/about/moderators) and click \"accept\".\n\n"
"*otherwise,* if you did not expect to receive this, you can simply ignore this invitation or report it."
msgstr "**我的天啊！您受邀擔任 [%(title)s](%(url)s) 的版主！**\n\n"
"*如果您要接受*，請造訪 [%(url)s 的板主頁面](%(url)s/about/moderators)，按下「接受」。\n\n"
"*不過*，如果您認為其中可能有問題，可以忽略這則邀請或提出檢舉。"

#: r2/lib/system_messages.py:46
msgid "moderator invited"
msgstr "受邀的板主"

#: r2/lib/system_messages.py:47
#, python-format
msgid "%(user)s has been invited by %(author)s to moderate %(url)s."
msgstr "%(user)s 已受到 %(author)s 的邀請管理 %(url)s。"

#: r2/lib/system_messages.py:52
msgid "moderator added"
msgstr "新增的板主"

#: r2/lib/system_messages.py:53
#, python-format
msgid "%(user)s has accepted an invitation to become moderator of %(url)s."
msgstr "%(user)s 已經接受邀請，成為 %(url)s 的板主。"

#: r2/lib/system_messages.py:58
msgid "you are an approved submitter"
msgstr "你是合格發文者"

#: r2/lib/system_messages.py:59
#, python-format
msgid "you have been added as an approved submitter to [%(title)s](%(url)s)."
msgstr "你已成為 [%(title)s](%(url)s) 的合格發文者。"

#: r2/lib/system_messages.py:64
msgid "you can view traffic on a promoted link"
msgstr "你可以觀查一個宣傳連結的流量"

#: r2/lib/system_messages.py:65
#, python-format
msgid "you have been added to the list of users able to seesee [traffic for the promoted post \"%(title)s\"](%(traffic_url)s)."
msgstr ""

#: r2/lib/template_helpers.py:341
msgid "fetching title..."
msgstr "正在取得標題…"

#: r2/lib/template_helpers.py:343
msgid "loading..."
msgstr "載入中…"

#: r2/lib/template_helpers.py:476
msgid "comment {verb}"
msgstr "留言"

#: r2/lib/template_helpers.py:531
msgid "child"
msgid_plural "children"
msgstr[0] "下層留言"

#: r2/lib/template_helpers.py:741 r2/lib/template_helpers.py:807
msgid "friend"
msgstr "朋友"

#: r2/lib/template_helpers.py:748
msgid "submitter"
msgstr "原發文者"

#: r2/lib/template_helpers.py:762
msgid "reddit admin, speaking officially"
msgstr "reddit 管理人員，正式發言"

#: r2/lib/template_helpers.py:800
#, python-format
msgid "moderator of %(reddit)s, speaking officially"
msgstr ""

#: r2/lib/template_helpers.py:814
#, python-format
msgid "%(user)s just celebrated a reddit birthday!"
msgstr ""

#: r2/lib/template_helpers.py:877 r2/public/static/js/link-websockets.js:257
#: r2/public/static/js/timetext.js:68
msgid "just now"
msgstr "剛剛"

#: r2/lib/pages/admin_pages.py:90
msgid "No notes for this domain"
msgstr ""

#: r2/lib/pages/admin_pages.py:91
msgid "No notes for this IP address"
msgstr ""

#: r2/lib/pages/admin_pages.py:92
msgid "No notes for this subreddit"
msgstr ""

#: r2/lib/pages/admin_pages.py:93
msgid "No notes for this user"
msgstr ""

#: r2/lib/pages/admin_pages.py:97 r2/models/modaction.py:187
#: r2/templates/createsubreddit.html:466
msgid "domain"
msgstr "網域"

#: r2/lib/pages/admin_pages.py:98 r2/templates/useriphistory.html:41
msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

#: r2/lib/pages/admin_pages.py:100 r2/models/listing.py:182
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: r2/lib/pages/pages.py:199
#, python-format
msgid "%d %b %Y"
msgstr "%d %b %Y"

#: r2/lib/pages/pages.py:618
msgid "wiki tools"
msgstr "維基工具"

#: r2/lib/pages/pages.py:751
msgid "moderation tools"
msgstr "版面管理工具"

#: r2/lib/pages/pages.py:856
msgid "these subreddits"
msgstr "這些subreddit"

#: r2/lib/pages/pages.py:873
msgid "this subreddit is archived and no longer accepting submissions."
msgstr "本看板已經歸檔，不再接受發文。"

#: r2/lib/pages/pages.py:875
msgid "Submissions disabled"
msgstr "禁止發文"

#: r2/lib/pages/pages.py:882
msgid "Only approved users may post in this community."
msgstr ""

#: r2/lib/pages/pages.py:885
msgid "Anyone can view or comment, but only Reddit Gold members can post in this community."
msgstr ""

#: r2/lib/pages/pages.py:888
msgid "Submissions restricted"
msgstr "限制發文"

#: r2/lib/pages/pages.py:990
msgid "Create your own subreddit"
msgstr "建立您自己的看板"

#: r2/lib/pages/pages.py:1020
#, python-format
msgid "...and %d more"
msgstr "...及 %d 更多"

#: r2/lib/pages/pages.py:1022
msgid "about moderation team"
msgstr "關於管理員團隊"

#: r2/lib/pages/pages.py:1027 r2/templates/createsubreddit.html:643
msgid "message the admins"
msgstr "傳信給管理員們"

#: r2/lib/pages/pages.py:1029 r2/templates/privateinterstitial.html:53
msgid "message the moderators"
msgstr "寄送訊息給版主"

#: r2/lib/pages/pages.py:1052 r2/templates/redditheader.html:63
msgid "Join our Secret Santa tradition"
msgstr ""

#: r2/lib/pages/pages.py:1073
msgid "Recently viewed links"
msgstr "最近瀏覽連結"

#: r2/lib/pages/pages.py:1111
msgid "turn admin off"
msgstr "關掉管理權限"

#: r2/lib/pages/pages.py:1347
msgid "careers"
msgstr ""

#: r2/lib/pages/pages.py:1355
msgid "FAQ"
msgstr "常見問題"

#: r2/lib/pages/pages.py:1366
msgid "Reddit for iPhone"
msgstr ""

#: r2/lib/pages/pages.py:1368
msgid "Reddit for Android"
msgstr ""

#: r2/lib/pages/pages.py:1373
msgid "apps & tools"
msgstr "應用程式 & 工具"

#: r2/lib/pages/pages.py:1379
msgid "redditgifts"
msgstr "reddit禮物"

#: r2/lib/pages/pages.py:1381
msgid "<3"
msgstr "<3"

#: r2/lib/pages/pages.py:1690
#, python-format
msgid "%(site)s mail"
msgstr "%(site)s 郵件"

#: r2/lib/pages/pages.py:1753
msgid "ads preferences"
msgstr "廣告設定"

#: r2/lib/pages/pages.py:1805
msgid "sign up or log in"
msgstr "註冊或登入"

#: r2/lib/pages/pages.py:1887
msgid "request for permission"
msgstr "要求許可"

#: r2/lib/pages/pages.py:1889
msgid "permission"
msgstr "全縣"

#: r2/lib/pages/pages.py:1925 r2/templates/searchform.html:74
msgid "enable NSFW results"
msgstr "顯示 NSFW 結果"

#: r2/lib/pages/pages.py:1948
msgid "bummer"
msgstr "糟糕"

#: r2/lib/pages/pages.py:1960
msgid "this page is no longer available due to a copyright claim."
msgstr "由於版權申訴，本頁面已經無法使用。"

#: r2/lib/pages/pages.py:2264
msgid "comments disabled"
msgstr "留言已停用"

#: r2/lib/pages/pages.py:2791
#, python-format
msgid "about %(site)s"
msgstr "關於 %(site)s"

#: r2/lib/pages/pages.py:2815
msgid "search subreddits by name"
msgstr "依名稱搜尋看板"

#: r2/lib/pages/pages.py:2859
#, python-format
msgid "home feed subreddits (%s)"
msgstr ""

#: r2/lib/pages/pages.py:2947 r2/templates/createsubreddit.html:475
msgid "what's this?"
msgstr "這是什麼?"

#: r2/lib/pages/pages.py:2948
msgid "trophy case"
msgstr "獎品展示櫃"

#: r2/lib/pages/pages.py:2958
msgid "public multireddits"
msgstr "公開看板群組"

#: r2/lib/pages/pages.py:2965
msgid "hidden multireddits"
msgstr "隱藏的看板群組"

#: r2/lib/pages/pages.py:2988
msgid "creator of"
msgstr ""

#: r2/lib/pages/pages.py:3013
msgid "moderator of"
msgstr "版主"

#: r2/lib/pages/pages.py:3089
msgid "less than a day"
msgstr "少於一天"

#: r2/lib/pages/pages.py:3105
#, python-format
msgid "%(creddits)s gold creddit to give"
msgid_plural "%(creddits)s gold creddits to give"
msgstr[0] "可花 %(creddits)s 代幣"

#: r2/lib/pages/pages.py:3112
#, python-format
msgid "%(gildings)s gilding given out"
msgid_plural "%(gildings)s gildings given out"
msgstr[0] ""

#: r2/lib/pages/pages.py:3121
#, python-format
msgid "give reddit gold to %(user)s to show your appreciation"
msgstr "贈送 %(user)s reddit 金幣以表達您的讚賞"

#: r2/lib/pages/pages.py:3125
msgid "get extra features and help support reddit with a reddit gold subscription"
msgstr "購買reddit 金幣以獲得額外的功能與協助"

#: r2/lib/pages/pages.py:3129
msgid "renew your reddit gold"
msgstr "更新您的 reddit 金幣"

#: r2/lib/pages/pages.py:3144
#, python-format
msgid "you have helped pay for *%(time)s* of reddit server time."
msgstr "你剛幫付了我們 *%(time)s* 的 reddit 伺服器時數。"

#: r2/lib/pages/pages.py:3145
#, python-format
msgid "/u/%(user)s has helped pay for *%%(time)s* of reddit server time."
msgstr "/u/%(user)s 幫忙付了 *%%(time)s* 的伺服器時數。"

#: r2/lib/pages/pages.py:3148
#, python-format
msgid "gifts on your behalf have helped pay for *%(time)s* of reddit server time."
msgstr ""

#: r2/lib/pages/pages.py:3150
#, python-format
msgid "gifts on behalf of /u/%(user)s have helped pay for *%%(time)s* of reddit server time."
msgstr ""

#: r2/lib/pages/pages.py:3230
msgid "reddit is a platform for internet communities"
msgstr "reddit 是一個網路社群平台"

#: r2/lib/pages/pages.py:3231
msgid "where your votes shape what the world is talking about."
msgstr "在這裡，您對每則發言的評分，將會影響全世界的話題。"

#: r2/lib/pages/pages.py:3552 r2/lib/pages/pages.py:3686
msgid "add subreddit"
msgstr "添加看板"

#: r2/lib/pages/pages.py:3594
#, python-format
msgid "%(bonus)s bonus subreddits"
msgstr ""

#: r2/lib/pages/pages.py:3597 r2/lib/pages/pages.py:3604
#, python-format
msgid "%s visible"
msgstr "%s 可見"

#: r2/lib/pages/pages.py:3601
#, python-format
msgid "raise it to %s"
msgstr "提高至 %s"

#: r2/lib/pages/pages.py:4012
#, python-format
msgid "you have a credit card gold subscription. your card (ending in %(last4)s) will be charged %(amount)s on %(date)s."
msgstr ""

#: r2/lib/pages/pages.py:4275 r2/templates/searchform.html:62
#: r2/templates/sponsorlookupuser.html:32
msgid "search"
msgstr "搜尋"

#: r2/lib/pages/pages.py:4784 r2/models/modaction.py:152
#: r2/templates/printablebuttons.html:602
msgid "muted"
msgstr ""

#: r2/lib/pages/pages.py:4802
msgid "invited"
msgstr "已邀請"

#: r2/lib/pages/pages.py:4863
msgid "grant flair"
msgstr "賦予標籤"

#: r2/lib/pages/pages.py:4865
msgid "user flair templates"
msgstr "使用者標籤範本"

#: r2/lib/pages/pages.py:4867
msgid "link flair templates"
msgstr "連結標籤範本"

#: r2/lib/pages/pages.py:5260 r2/templates/flairpane.html:76
msgid "none"
msgstr "無"

#: r2/lib/pages/pages.py:5402
msgid "suggestions:"
msgstr "建議："

#: r2/lib/pages/pages.py:5412
#, python-format
msgid "Create your ad on this page. Have questions? Check out the [Help Center](%(help_center)s) or [/r/selfserve](%(selfserve)s)."
msgstr "於此頁面建立您的廣告。有任何疑惑？到 [幫助中心](%(help_center)s) 或 [/r/selfserve](%(selfserve)s) 看看吧。"

#: r2/lib/pages/pages.py:6146
msgid "start date"
msgstr "開始日期"

#: r2/lib/pages/pages.py:6147
msgid "end date"
msgstr "結束日期"

#: r2/lib/pages/pages.py:6149 r2/templates/createsubreddit.html:289
msgid "links"
msgstr "連結"

#: r2/lib/pages/pages.py:6151 r2/lib/pages/pages.py:6170
#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:41 r2/templates/timeserieschart.html:37
msgid "date"
msgstr "日期"

#: r2/lib/pages/pages.py:6154 r2/templates/promotedlinktraffic.html:129
#: r2/templates/refundpage.html:41 r2/templates/sponsorlookupuser.html:34
msgid "id"
msgstr "id"

#: r2/lib/pages/pages.py:6154 r2/lib/pages/pages.py:6173
#: r2/templates/promotelinkbase.html:1019
msgid "owner"
msgstr "所有者"

#: r2/lib/pages/pages.py:6154 r2/templates/newlink.html:158
#: r2/templates/newlink.html:242 r2/templates/promotelinkbase.html:127
msgid "url"
msgstr "網址"

#: r2/lib/pages/pages.py:6155
msgid "upvotes"
msgstr "好評"

#: r2/lib/pages/pages.py:6155
msgid "downvotes"
msgstr "負評"

#: r2/lib/pages/pages.py:6155 r2/lib/pages/trafficpages.py:287
#: r2/lib/pages/trafficpages.py:921 r2/templates/promotedlinktraffic.html:46
#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:141
msgid "clicks"
msgstr "點擊"

#: r2/lib/pages/pages.py:6155 r2/lib/pages/trafficpages.py:284
#: r2/lib/pages/trafficpages.py:411 r2/lib/pages/trafficpages.py:920
#: r2/templates/adverttrafficsummary.html:36
#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:45 r2/templates/promotelinkbase.html:831
msgid "impressions"
msgstr "印象"

#: r2/lib/pages/pages.py:6168
msgid "campaigns"
msgstr "活動"

#: r2/lib/pages/pages.py:6173 r2/templates/promotepost.html:13
msgid "link id"
msgstr "連結 id"

#: r2/lib/pages/pages.py:6173
msgid "campaign id"
msgstr "活動 id"

#: r2/lib/pages/pages.py:6173 r2/templates/promotedlinktraffic.html:134
#: r2/templates/refundpage.html:53
msgid "target"
msgstr "目標"

#: r2/lib/pages/pages.py:6174
msgid "total_budget_pennies"
msgstr ""

#: r2/lib/pages/pages.py:6174
msgid "frontpage clicks"
msgstr "頭版點擊"

#: r2/lib/pages/pages.py:6175
msgid "frontpage impressions"
msgstr "頭版印象"

#: r2/lib/pages/pages.py:6175
msgid "subreddit clicks"
msgstr "看板點擊"

#: r2/lib/pages/pages.py:6176
msgid "subreddit impressions"
msgstr "看板印象"

#: r2/lib/pages/pages.py:6176 r2/lib/pages/trafficpages.py:417
msgid "total clicks"
msgstr "總共點閱率"

#: r2/lib/pages/pages.py:6177
msgid "total impressions"
msgstr "總曝光次數"

#: r2/lib/pages/pages.py:6386 r2/templates/accountactivitybox.html:24
msgid "account activity"
msgstr "帳號活動"

#: r2/lib/pages/pages.py:6529
msgid "the home feed"
msgstr ""

#: r2/lib/pages/pages.py:6532 r2/lib/pages/pages.py:6537
#: r2/templates/preffeeds.html:80 r2/templates/preffeeds.html:103
msgid "everything"
msgstr "全部"

#: r2/lib/pages/pages.py:6535 r2/lib/pages/pages.py:6538
msgid "from all subreddits"
msgstr "來自所有看板"

#: r2/lib/pages/pages.py:6540
msgid "moderating"
msgstr "正管理著"

#: r2/lib/pages/pages.py:6541
msgid "subreddits you mod"
msgstr "您擔任版主的看板"

#: r2/lib/pages/pages.py:6547
msgid "gold perks"
msgstr "金幣利益"

#: r2/lib/pages/pages.py:6561
msgid "explore multis"
msgstr "探索看板群組"

#: r2/lib/pages/pages.py:6699
msgid "your subscribed subreddits"
msgstr "你已訂閱的看板"

#: r2/lib/pages/pages.py:6795
#, python-format
msgid "this promoted link uses city level targeting and may have been shown to you because of your location. ([learn more](%(link)s))"
msgstr ""

#: r2/lib/pages/pages.py:6799
#, python-format
msgid "this promoted link uses country level targeting and may have been shown to you because of your location. ([learn more](%(link)s))"
msgstr ""

#: r2/lib/pages/trafficpages.py:139
#, python-format
msgid "uniques by %s"
msgstr "%s 的不重複造訪數"

#: r2/lib/pages/trafficpages.py:140 r2/lib/pages/trafficpages.py:973
#: r2/templates/adverttrafficsummary.html:35
#: r2/templates/languagetrafficsummary.html:34 r2/templates/reddittraffic.html:99
#: r2/templates/sitewidetraffic.html:37 r2/templates/subreddittrafficreport.html:43
msgid "uniques"
msgstr "不重複訪客"

#: r2/lib/pages/trafficpages.py:142
#, python-format
msgid "pageviews by %s"
msgstr "%s 的頁面瀏覽數"

#: r2/lib/pages/trafficpages.py:143 r2/lib/pages/trafficpages.py:974
#: r2/templates/languagetrafficsummary.html:35 r2/templates/reddittraffic.html:100
#: r2/templates/sitewidetraffic.html:38 r2/templates/subreddittrafficreport.html:44
msgid "pageviews"
msgstr "點閱數"

#: r2/lib/pages/trafficpages.py:148
#, python-format
msgid "traffic by %s"
msgstr "%s 的流量"

#: r2/lib/pages/trafficpages.py:229
msgid "[frontpage]"
msgstr "[frontpage]"

#: r2/lib/pages/trafficpages.py:283
msgid "total impressions by day"
msgstr ""

#: r2/lib/pages/trafficpages.py:286
msgid "total clicks by day"
msgstr "每日總計點擊數"

#: r2/lib/pages/trafficpages.py:291
msgid "ad totals"
msgstr "廣告總計數"

#: r2/lib/pages/trafficpages.py:331 r2/models/promo.py:360
msgid "frontpage"
msgstr "首頁"

#: r2/lib/pages/trafficpages.py:410
#, python-format
msgid "impressions by %s"
msgstr "每%s曝光次數"

#: r2/lib/pages/trafficpages.py:414
msgid "unique clicks"
msgstr "不重複點擊"

#: r2/lib/pages/trafficpages.py:416
#, python-format
msgid "clicks by %s"
msgstr "%s 的點擊數"

#: r2/lib/pages/trafficpages.py:464
msgid "subscriptions by day"
msgstr "每日訂閱數"

#: r2/lib/pages/trafficpages.py:465
msgid "subscriptions"
msgstr "訂閱"

#: r2/lib/pages/trafficpages.py:759 r2/templates/promotedlinktraffic.html:63
msgid "total"
msgstr "總計"

#: r2/lib/pages/trafficpages.py:919
msgid "date and time (UTC)"
msgstr "日期與時間(UTC)"

#: r2/lib/pages/trafficpages.py:922
msgid "click-through rate (%)"
msgstr "點閱率 (%)"

#: r2/lib/pages/trafficpages.py:929 r2/templates/promotedlinktraffic.html:43
#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:137 r2/templates/promotelinkedit.html:174
msgid "spent"
msgstr "已支付"

#: r2/lib/pages/wiki.py:114 r2/templates/renderablecampaign.html:213
msgid "view"
msgstr "檢視"

#: r2/lib/pages/wiki.py:116 r2/templates/paymentform.html:217
#: r2/templates/prefapps.html:90 r2/templates/printablebuttons.html:343
#: r2/templates/printablebuttons.html:381 r2/templates/printablebuttons.html:502
#: r2/templates/renderablecampaign.html:201 r2/templates/wrappeduser.html:88
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/permissions.py:24
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: r2/lib/pages/wiki.py:118
msgid "talk"
msgstr "討論"

#: r2/lib/pages/wiki.py:120 r2/lib/pages/wiki.py:190
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/pages.py:129
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/permissions.py:19
msgid "settings"
msgstr "設置"

#: r2/lib/pages/wiki.py:127
msgid "this wiki is currently disabled, only mods may interact with this wiki"
msgstr ""

#: r2/lib/pages/wiki.py:143
#, python-format
msgid "%(page)s - %(site)s"
msgstr "%(page)s - %(site)s"

#: r2/lib/pages/wiki.py:160
msgid "this page is empty, edit it to add some content."
msgstr "本頁面為空白，請進行編輯以新增內容。"

#: r2/lib/pages/wiki.py:168 r2/lib/pages/wiki.py:174
#, python-format
msgid "page %s does not exist in this subreddit"
msgstr "本看板中不存在 %s 頁面"

#: r2/lib/pages/wiki.py:182
msgid "editing"
msgstr "編輯中"

#: r2/lib/pages/wiki.py:189
msgid "This page is restricted, only moderators may edit it."
msgstr "本頁面受到限制，只有版主才能編輯。"

#: r2/lib/pages/wiki.py:196 r2/templates/policyview.html:26
msgid "revisions"
msgstr "修訂"

#: r2/lib/pages/wiki.py:204
#, python-format
msgid "Viewing recent revisions for %s"
msgstr ""

#: r2/lib/pages/wiki.py:213
#, python-format
msgid "Viewing pages for %s"
msgstr ""

#: r2/lib/pages/wiki.py:215
msgid "Below is a list of pages in this wiki visible to you in this subreddit."
msgstr ""

#: r2/lib/pages/wiki.py:221
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventapp.html:53
msgid "discussions"
msgstr "討論"

#: r2/lib/pages/wiki.py:222
msgid "Discussions are site-wide links to this wiki page."
msgstr ""

#: r2/lib/pages/wiki.py:223
msgid "Submit a link to this wiki page or see other discussions about this wiki page."
msgstr ""

#: r2/lib/validator/validator.py:2094
#, python-format
msgid "%(min)d to any"
msgstr ""

#: r2/lib/validator/validator.py:2096
#, python-format
msgid "any to %(max)d"
msgstr ""

#: r2/lib/validator/validator.py:2098
#, python-format
msgid "%(min)d to %(max)d"
msgstr "%(min)d 至 %(max)d"

#: r2/lib/validator/validator.py:2827
msgid "please provide a first name"
msgstr "請提供名字"

#: r2/lib/validator/validator.py:2829
msgid "please provide a last name"
msgstr "請提供姓"

#: r2/lib/validator/validator.py:2831
msgid "please provide an address"
msgstr "請輸入地址"

#: r2/lib/validator/validator.py:2833
msgid "please provide your city"
msgstr "請輸入城市"

#: r2/lib/validator/validator.py:2835
msgid "please provide your state"
msgstr "請提供您所處的州"

#: r2/lib/validator/validator.py:2837
msgid "please provide your zip or post code"
msgstr "請輸入您的郵遞區號"

#: r2/lib/validator/validator.py:2839
msgid "please provide your country"
msgstr "請提供你的國家"

#: r2/lib/validator/validator.py:2856
#, python-format
msgid "max length %d characters"
msgstr ""

#: r2/lib/validator/validator.py:2878
msgid "credit card numbers should be 13 to 16 digits"
msgstr "信用卡號碼應包含13到16個數字"

#: r2/lib/validator/validator.py:2883
msgid "dates should be YYYY-MM"
msgstr "日期格式應該符合 YYYY-MM"

#: r2/lib/validator/validator.py:2891
msgid "month must be in the range 01..12"
msgstr "月份必須在 01 到 12 之間"

#: r2/lib/validator/validator.py:2894
msgid "expiration date must be in the future"
msgstr "有效日期必須是未來的日期"

#: r2/lib/validator/validator.py:2899
msgid "card verification codes should be 3 or 4 digits"
msgstr "信用卡確認碼應該是3或4個數字"

#: r2/lib/validator/validator.py:2937
msgid "a user by name"
msgstr ""

#: r2/lib/validator/validator.py:2952
msgid "a [fullname](#fullname) of a link"
msgstr ""

#: r2/lib/validator/validator.py:3054
msgid "an app"
msgstr "應用程式"

#: r2/lib/validator/validator.py:3071
msgid "an app developed by the user"
msgstr "由使用者開發的應用程式"

#: r2/lib/validator/validator.py:3304
msgid "no spaces allowed"
msgstr ""

#: r2/lib/validator/validator.py:3306
#, python-format
msgid "invalid character: '%s'"
msgstr "無效字母: '%s'"

#: r2/lib/validator/validator.py:3308
msgid "can't start with a '_'"
msgstr "不能以 '_' 開始"

#: r2/lib/validator/validator.py:3310
msgid "that name is too short"
msgstr "名字太短"

#: r2/lib/validator/validator.py:3312
msgid "that name is too long"
msgstr "名字太長"

#: r2/lib/validator/wiki.py:289
msgid "the name of an existing wiki page"
msgstr ""

#: r2/lib/validator/wiki.py:305
msgid "a wiki revision ID"
msgstr ""

#: r2/lib/validator/wiki.py:361
msgid "the name of an existing page or a new page to create"
msgstr ""

#: r2/lib/validator/wiki.py:363
msgid "the starting point revision for this edit"
msgstr ""

#: r2/models/admintools.py:326
#, python-format
msgid "[Click here for details on how to set up an automatically-renewing subscription or to renew.](/gold) If you have any thoughts, complaints, rants, or suggestions about reddit gold, please write to us at %(gold_email)s. Your feedback would be much appreciated.\n\n"
"Thank you for your past patronage."
msgstr ""

#: r2/models/admintools.py:347
msgid "Your reddit gold subscription has expired."
msgstr "你的reddit 金幣已到期。"

#: r2/models/admintools.py:348
msgid "Your subscription to reddit gold has expired."
msgstr "您的reddit gold訂閱已經到期。"

#: r2/models/admintools.py:360
msgid "Your reddit gold subscription is about to expire!"
msgstr "您的reddit gold訂閱即將到期！"

#: r2/models/admintools.py:362
msgid "Your subscription to reddit gold will be expiring soon."
msgstr "您的reddit gold訂閱即將到期。"

#: r2/models/builder.py:337
msgid "a moderator"
msgstr "版主"

#: r2/models/builder.py:340
#, python-format
msgid "approved by %(who)s at %(when)s"
msgstr "於 %(when)s 由 %(who)s 核准"

#: r2/models/builder.py:344
#, python-format
msgid "approved by %s"
msgstr "由 %s 核准"

#: r2/models/gold.py:547 r2/templates/comment.html:107
#: r2/templates/comment.htmllite:47 r2/templates/comment.xml:31
#: r2/templates/comment.xml:32 r2/templates/comment.xml:35 r2/templates/link.xml:40
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateaccount.html:4
msgid "[deleted]"
msgstr "[刪除]"

#: r2/models/gold.py:551
#, python-format
msgid "a redditor gifted you a month of reddit gold for this comment."
msgid_plural "redditors have gifted you %(months)d months of reddit gold for this comment."
msgstr[0] "reddit 網友因為這篇留言而送給您 %(months)d 個月份的 reddit 金幣。"

#: r2/models/gold.py:559
#, python-format
msgid "a redditor gifted you a month of reddit gold for this submission."
msgid_plural "redditors have gifted you %(months)d months of reddit gold for this submission."
msgstr[0] "redditor對您這篇發文給予了 %(months)d 月的reddit gold。"

#: r2/models/gold.py:568
#, python-format
msgid "you have gifted reddit gold to %(recipient)s for this comment."
msgid_plural "you and other redditors have gifted %(months)d months of reddit gold to %(recipient)s for this comment."
msgstr[0] "您和其他的 reddit 網友因為這篇留言而贈送 %(recipient)s %(months)d 個月份的 reddit 金幣。"

#: r2/models/gold.py:576
#, python-format
msgid "you have gifted reddit gold to %(recipient)s for this submission."
msgid_plural "you and other redditors have gifted %(months)d months of reddit gold to %(recipient)s for this submission."
msgstr[0] ""

#: r2/models/gold.py:585
#, python-format
msgid "a redditor has gifted reddit gold to %(recipient)s for this comment."
msgid_plural "redditors have gifted %(months)d months of reddit gold to %(recipient)s for this comment."
msgstr[0] "reddit 網友因為這篇留言而贈送 %(recipient)s %(months)d 個月份的 reddit 金幣。"

#: r2/models/gold.py:593
#, python-format
msgid "a redditor has gifted reddit gold to %(recipient)s for this submission."
msgid_plural "redditors have gifted %(months)d months of reddit gold to %(recipient)s for this submission."
msgstr[0] ""

#: r2/models/link.py:1093
#, python-format
msgid "by %(author)s to %(reddit)s"
msgstr "由 %(author)s 發表至 %(reddit)s"

#: r2/models/link.py:1096 r2/templates/adminnotessidebar.html:47
#, python-format
msgid "by %(author)s"
msgstr "由 %(author)s 發表"

#: r2/models/link.py:1100
#, python-format
msgid "%(score)s submitted %(when)s %(lastedited)s"
msgstr ""

#: r2/models/link.py:1104
#, python-format
msgid "submitted %(when)s %(lastedited)s by %(author)s to %(reddit)s"
msgstr "%(author)s 於 %(when)s %(lastedited)s 發表至 %(reddit)s"

#: r2/models/link.py:1107
#, python-format
msgid "submitted %(when)s %(lastedited)s by %(author)s"
msgstr "%(author)s 於 %(when)s %(lastedited)s 發表"

#: r2/models/link.py:1112
#, python-format
msgid "%(score)s submitted %(when)s"
msgstr "於%(when)s提交了%(score)s"

#: r2/models/link.py:1115
#, python-format
msgid "submitted %(when)s by %(author)s to %(reddit)s"
msgstr "%(author)s 於 %(when)s 發表至 %(reddit)s"

#: r2/models/link.py:1118
#, python-format
msgid "submitted %(when)s by %(author)s"
msgstr "%(author)s 於 %(when)s 發表"

#: r2/models/link.py:1581
#, python-format
msgid "submitted %(when)s by Reddit"
msgstr ""

#: r2/models/link.py:1601
#, python-format
msgid "submitted %(when)s by %(link_subreddit)s"
msgstr ""

#: r2/models/link.py:2137
#, python-format
msgid "%(link)s by %(author)s [promoted post]"
msgstr "%(link)s 由 %(author)s 發佈 [推廣貼文]"

#: r2/models/link.py:2139
#, python-format
msgid "%(link)s by %(author)s in %(subreddit)s"
msgstr "%(link)s 由 %(author)s 於 %(subreddit)s 發佈"

#: r2/models/link.py:2166
msgid "comment score below threshold"
msgstr "留言分數低於臨界標準"

#: r2/models/link.py:2171
msgid "blocked user"
msgstr "已封鎖的會員"

#: r2/models/link.py:2778
msgid "username mention"
msgstr "使用者名稱提及"

#: r2/models/link.py:2781 r2/models/link.py:2844
#, python-format
msgid "from %(author)s via %(subreddit)s sent %(when)s"
msgstr ""

#: r2/models/link.py:2795
msgid "[message from blocked subreddit]"
msgstr "[來自封鎖了的看板的訊息]"

#: r2/models/link.py:2816 r2/models/link.py:2822
#, python-format
msgid "subreddit message via %(subreddit)s sent %(when)s"
msgstr ""

#: r2/models/link.py:2826 r2/models/link.py:2849
#, python-format
msgid "to %(dest)s via %(subreddit)s sent %(when)s"
msgstr ""

#: r2/models/link.py:2830 r2/models/link.py:2855
#, python-format
msgid "from %(author)s via %(subreddit)s to %(dest)s sent %(when)s"
msgstr ""

#: r2/models/link.py:2847
#, python-format
msgid "to %(subreddit)s sent %(when)s"
msgstr ""

#: r2/models/link.py:2852
#, python-format
msgid "from %(author)s to %(subreddit)s sent %(when)s"
msgstr ""

#: r2/models/link.py:2871
#, python-format
msgid "from %(author)s sent %(when)s"
msgstr ""

#: r2/models/link.py:2873
#, python-format
msgid "to %(dest)s sent %(when)s"
msgstr ""

#: r2/models/link.py:2875
#, python-format
msgid "to %(dest)s from %(author)s sent %(when)s"
msgstr ""

#: r2/models/link.py:2899
msgid "[message from blocked user]"
msgstr "[來自被封鎖的會員傳來的訊息]"

#: r2/models/link.py:2900
msgid "[unblock user to see this message]"
msgstr "[取消封鎖會員以查看訊息]"

#: r2/models/listing.py:182
msgid "note"
msgstr "註記"

#: r2/models/listing.py:182
msgid "friendship"
msgstr "友情"

#: r2/models/listing.py:186
msgid "add a friend"
msgstr "新增朋友"

#: r2/models/listing.py:203
msgid "Trusted users"
msgstr ""

#: r2/models/listing.py:216
msgid "blocked users"
msgstr "已封鎖的會員"

#: r2/models/listing.py:247
#, python-format
msgid "users banned from %(subreddit)s"
msgstr ""

#: r2/models/listing.py:278
#, python-format
msgid "users muted from %(subreddit)s"
msgstr ""

#: r2/models/listing.py:296
msgid "ban wiki contibutors"
msgstr ""

#: r2/models/listing.py:300
#, python-format
msgid "wiki contibutors banned from %(subreddit)s"
msgstr ""

#: r2/models/listing.py:308
#, python-format
msgid "approved submitters for %(subreddit)s"
msgstr ""

#: r2/models/listing.py:313
msgid "add approved submitter"
msgstr "新增合格發文者"

#: r2/models/listing.py:320
#, python-format
msgid "approved wiki contributors for %(subreddit)s"
msgstr ""

#: r2/models/listing.py:325
msgid "add approved wiki contributor"
msgstr ""

#: r2/models/listing.py:329 r2/models/modaction.py:80
msgid "invite moderator"
msgstr "邀請版主"

#: r2/models/listing.py:330 r2/templates/modlisting.html:33
#, python-format
msgid "you are a moderator of this subreddit. %(action)s"
msgstr "您是此看板的版主。%(action)s"

#: r2/models/listing.py:346
#, python-format
msgid "invited moderators for %(subreddit)s"
msgstr ""

#: r2/models/listing.py:351
msgid "force add moderator"
msgstr ""

#: r2/models/listing.py:373
#, python-format
msgid "moderators of %(subreddit)s"
msgstr ""

#: r2/models/mail_queue.py:356
#, python-format
msgid "[reddit] %(user)s has shared a link with you"
msgstr "[reddit] %(user)s 和您分享一個連結"

#: r2/models/mail_queue.py:357
#, python-format
msgid "[feedback] feedback from '%(user)s'"
msgstr "[意見] 來自 %(user)s 的意見"

#: r2/models/mail_queue.py:358
#, python-format
msgid "[advertising] feedback from '%(user)s'"
msgstr "[advertising] 來自 '%(user)s' 的意見回饋"

#: r2/models/mail_queue.py:359
msgid "[reddit] email removal notice"
msgstr "[reddit] 電子郵件可移除通知"

#: r2/models/mail_queue.py:360
msgid "[reddit] email addition notice"
msgstr "[reddit]電子郵件附加通知"

#: r2/models/mail_queue.py:361
msgid "[reddit] reset your password"
msgstr "[reddit] 重設你的密碼"

#: r2/models/mail_queue.py:362
msgid "[reddit] verify your email address"
msgstr "[reddit] 驗證你的電子郵件地址"

#: r2/models/mail_queue.py:363
msgid "[reddit] your budget has been accepted"
msgstr ""

#: r2/models/mail_queue.py:364
msgid "[reddit] your promotion has been accepted"
msgstr "[reddit]已接受你的升等"

#: r2/models/mail_queue.py:365
msgid "[reddit] your promotion has been rejected"
msgstr "[reddit]拒絕你的升等"

#: r2/models/mail_queue.py:366
msgid "[reddit] your promotion has been charged"
msgstr "[reddit]你的升等已經被更改"

#: r2/models/mail_queue.py:367
msgid "[reddit] your promotion is now live"
msgstr "[reddit] 您的宣傳廣告已經上線"

#: r2/models/mail_queue.py:368
msgid "[reddit] your promotion has finished"
msgstr "[reddit]你的升等已經完成"

#: r2/models/mail_queue.py:369
msgid "[reddit] your promotion has been created"
msgstr "[reddit] 您的宣傳已經建立"

#: r2/models/mail_queue.py:370
msgid "[reddit] your promotion edit is being approved"
msgstr ""

#: r2/models/mail_queue.py:371
msgid "[reddit] hey, nerd!"
msgstr "[reddit]嘿，阿宅！"

#: r2/models/mail_queue.py:372
msgid "[reddit] reddit gold activation link"
msgstr "[reddit] reddit 金幣啟用連結"

#: r2/models/mail_queue.py:373
msgid "[reddit] your password has been changed"
msgstr "[reddit]你的密碼已經變更了"

#: r2/models/mail_queue.py:374
msgid "[reddit] your email address has been changed"
msgstr ""

#: r2/models/mail_queue.py:375
msgid "[reddit] your campaign didn't get enough impressions"
msgstr ""

#: r2/models/mail_queue.py:376
msgid "[reddit] your payment has been voided"
msgstr ""

#: r2/models/mail_queue.py:377
msgid "[reddit] your reddit gold gift code"
msgstr ""

#: r2/models/mail_queue.py:378
msgid "[selfserve] suspicious payment alert"
msgstr ""

#: r2/models/mail_queue.py:379
msgid "[selfserve] fraud alert"
msgstr ""

#: r2/models/mail_queue.py:380
msgid "[selfserve] a user has committed fraud"
msgstr ""

#: r2/models/mail_queue.py:382
msgid "[reddit] Ads Alert"
msgstr "[reddit] 廣告警告"

#: r2/models/mail_queue.py:383
msgid "[selfserve] your promotion has been extended"
msgstr ""

#: r2/models/mail_queue.py:384
msgid "[reddit] a promotion has been transferred to             your account"
msgstr ""

#: r2/models/mail_queue.py:386
msgid "[reddit] your promotion campaign has been             rejected"
msgstr ""

#: r2/models/mail_queue.py:388
msgid "[reddit] SECURITY ALERT"
msgstr ""

#: r2/models/mail_queue.py:389
msgid "[reddit] Legal user export complete"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:70
msgid "ban user"
msgstr "禁止使用者"

#: r2/models/modaction.py:71
msgid "unban user"
msgstr "取消禁止使用者"

#: r2/models/modaction.py:72
msgid "spam post"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:73
msgid "remove post"
msgstr "移除發文"

#: r2/models/modaction.py:74
msgid "approve post"
msgstr "核准發文"

#: r2/models/modaction.py:75
msgid "spam comment"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:76
msgid "remove comment"
msgstr "移除留言"

#: r2/models/modaction.py:77
msgid "approve comment"
msgstr "核准留言"

#: r2/models/modaction.py:78
msgid "add moderator"
msgstr "新增版主"

#: r2/models/modaction.py:79
msgid "remove moderator"
msgstr "移除版主"

#: r2/models/modaction.py:81
msgid "uninvite moderator"
msgstr "取消邀請版主"

#: r2/models/modaction.py:82
msgid "accept moderator invite"
msgstr "接受版主邀請"

#: r2/models/modaction.py:83
msgid "add contributor"
msgstr "新增投稿者"

#: r2/models/modaction.py:84
msgid "remove contributor"
msgstr "移除投稿者"

#: r2/models/modaction.py:85
msgid "edit settings"
msgstr "修改設定"

#: r2/models/modaction.py:87 r2/templates/printablebuttons.html:118
msgid "distinguish"
msgstr "區分"

#: r2/models/modaction.py:88
msgid "mark nsfw"
msgstr "標記為 nsfw"

#: r2/models/modaction.py:89
msgid "ban from wiki"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:90
msgid "unban from wiki"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:91
msgid "add wiki contributor"
msgstr "新增維基投稿者"

#: r2/models/modaction.py:92
msgid "delist/relist wiki pages"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:93
msgid "remove wiki contributor"
msgstr "移除維基投稿者"

#: r2/models/modaction.py:94
msgid "wiki revise page"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:95
msgid "wiki page permissions"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:96 r2/models/modaction.py:214
#: r2/templates/printablebuttons.html:228
msgid "ignore reports"
msgstr "忽略檢舉"

#: r2/models/modaction.py:97
msgid "unignore reports"
msgstr "取消忽略檢舉"

#: r2/models/modaction.py:98
msgid "permissions"
msgstr "權限"

#: r2/models/modaction.py:99 r2/models/modaction.py:145
msgid "set suggested sort"
msgstr "設定建議的排序方式"

#: r2/models/modaction.py:100
msgid "sticky post"
msgstr "將文章置頂"

#: r2/models/modaction.py:101
msgid "unsticky post"
msgstr "取消文章置頂"

#: r2/models/modaction.py:102
msgid "set contest mode"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:103
msgid "unset contest mode"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:104
msgid "lock post"
msgstr "鎖定文章"

#: r2/models/modaction.py:105
msgid "unlock post"
msgstr "解除封鎖此文"

#: r2/models/modaction.py:106 r2/templates/printablebuttons.html:602
msgid "mute user"
msgstr "禁言會員"

#: r2/models/modaction.py:107 r2/templates/printablebuttons.html:599
msgid "unmute user"
msgstr "取消禁言會員"

#: r2/models/modaction.py:108
msgid "create rule"
msgstr "建立守則"

#: r2/models/modaction.py:109
msgid "edit rule"
msgstr "編輯守則"

#: r2/models/modaction.py:110
msgid "delete rule"
msgstr "刪除守則"

#: r2/models/modaction.py:111
msgid "mark spoiler"
msgstr "標記為劇透"

#: r2/models/modaction.py:112
msgid "unmark spoiler"
msgstr "取消標記為劇透"

#: r2/models/modaction.py:113
msgid "enroll in new modmail"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:117
msgid "wiki banned"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:118
msgid "unbanned from wiki"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:119
msgid "added wiki contributor"
msgstr "已新增的維基投稿者"

#: r2/models/modaction.py:120
msgid "removed wiki contributor"
msgstr "已移除的維基投稿者"

#: r2/models/modaction.py:121
msgid "unbanned"
msgstr "已取消禁止"

#: r2/models/modaction.py:123 r2/models/modaction.py:126
#: r2/templates/linkcommentssettings.html:119 r2/templates/printablebuttons.html:45
#: r2/templates/printablebuttons.html:264 r2/templates/trophycase.html:48
msgid "removed"
msgstr "已移除"

#: r2/models/modaction.py:124 r2/models/modaction.py:127 r2/models/modaction.py:164
#: r2/templates/printablebuttons.html:53 r2/templates/printablebuttons.html:267
#: r2/templates/renderablecampaign.html:193 r2/templates/subredditinfobar.html:138
msgid "approved"
msgstr "已核准"

#: r2/models/modaction.py:128
msgid "added moderator"
msgstr "已新增的版主"

#: r2/models/modaction.py:129
msgid "removed moderator"
msgstr "已移除的版主"

#: r2/models/modaction.py:130
msgid "invited moderator"
msgstr "受邀請的版主"

#: r2/models/modaction.py:131
msgid "uninvited moderator"
msgstr "未受邀請的版主"

#: r2/models/modaction.py:132
msgid "accepted moderator invitation"
msgstr "已接受版主邀請"

#: r2/models/modaction.py:133
msgid "added approved contributor"
msgstr "已新增的合格投稿者"

#: r2/models/modaction.py:134
msgid "removed approved contributor"
msgstr "已移除的合格投稿者"

#: r2/models/modaction.py:135
msgid "edited settings"
msgstr "編輯設定"

#: r2/models/modaction.py:136
msgid "edited flair"
msgstr "已編輯的標籤"

#: r2/models/modaction.py:137
msgid "edited wiki page"
msgstr "已編輯維基頁面"

#: r2/models/modaction.py:138
msgid "changed wiki page permission level"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:139
msgid "changed wiki page listing preference"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:140
msgid "distinguished"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:141
msgid "marked nsfw"
msgstr "已標記為不適合公開閱覽"

#: r2/models/modaction.py:142
msgid "ignored reports"
msgstr "已忽略的檢舉"

#: r2/models/modaction.py:143
msgid "unignored reports"
msgstr "已取消忽略的檢舉"

#: r2/models/modaction.py:144
msgid "changed permissions on"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:146
msgid "stickied"
msgstr "已置頂"

#: r2/models/modaction.py:147
msgid "unstickied"
msgstr "已取消置頂"

#: r2/models/modaction.py:148
msgid "set contest mode on"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:149
msgid "unset contest mode on"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:150 r2/templates/lockedinterstitial.html:31
#: r2/templates/printablebuttons.html:73
msgid "locked"
msgstr "已鎖定"

#: r2/models/modaction.py:151 r2/templates/printablebuttons.html:76
msgid "unlocked"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:153 r2/templates/printablebuttons.html:599
msgid "unmuted"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:154
msgid "created rule"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:155
msgid "edited rule"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:156
msgid "deleted rule"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:157
msgid "marked spoiler"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:158
msgid "unmarked spoiler"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:159
msgid "enrolled in new modmail"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:163
msgid "unspam"
msgstr "非垃圾訊息"

#: r2/models/modaction.py:166
msgid "confirmed spam"
msgstr "確認為垃圾訊息"

#: r2/models/modaction.py:167
msgid "removed not spam"
msgstr "已移除的非垃圾訊息"

#: r2/models/modaction.py:168
msgid "removed spam"
msgstr "已移除的垃圾訊息"

#: r2/models/modaction.py:170
msgid "removed self"
msgstr "自刪"

#: r2/models/modaction.py:172 r2/templates/createsubreddit.html:73
#: r2/templates/newlink.html:209 r2/templates/newlink.html:233
#: r2/templates/promotelinkbase.html:78
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateutils.html:25
msgid "title"
msgstr "標題"

#: r2/models/modaction.py:173 r2/templates/createsubreddit.html:88
#: r2/templates/prefapps.html:147 r2/templates/prefapps.html:342
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateutils.html:31
msgid "description"
msgstr "說明"

#: r2/models/modaction.py:174 r2/templates/createsubreddit.html:106
msgid "sidebar"
msgstr "側邊欄"

#: r2/models/modaction.py:175 r2/templates/createsubreddit.html:130
#: r2/templates/languagetrafficsummary.html:33
msgid "language"
msgstr "語言"

#: r2/models/modaction.py:176 r2/templates/createsubreddit.html:141
msgid "type"
msgstr "類型"

#: r2/models/modaction.py:177
msgid "link type"
msgstr "鏈結類型"

#: r2/models/modaction.py:178
msgid "submit link button label"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:179
msgid "submit text post button label"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:180
msgid "comment score hide period"
msgstr "留言分數隱藏時間"

#: r2/models/modaction.py:181
msgid "toggle viewers must be over 18"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:182
msgid "toggle allow in default/trending lists"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:183
msgid "toggle show thumbnail images of content"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:184
msgid "toggle public traffic stats page"
msgstr "切換公開流量統計頁面"

#: r2/models/modaction.py:185
msgid "toggle collapse deleted/removed comments"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:186
msgid "toggle exclude banned users' posts from modqueue"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:188
msgid "toggle show sidebar from cname"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:189
msgid "toggle custom CSS from cname"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:190
msgid "header title"
msgstr "標頭標題"

#: r2/models/modaction.py:192
msgid "delete header image"
msgstr "刪除標頭圖片"

#: r2/models/modaction.py:193
msgid "delete image"
msgstr "刪除圖片"

#: r2/models/modaction.py:194
msgid "delete icon image"
msgstr "刪除圖示圖片"

#: r2/models/modaction.py:195
msgid "delete banner image"
msgstr "刪除橫幅圖片"

#: r2/models/modaction.py:196 r2/templates/createsubreddit.html:530
msgid "upload header image"
msgstr "上傳標頭圖片"

#: r2/models/modaction.py:197
msgid "upload icon image"
msgstr "上傳圖示圖片"

#: r2/models/modaction.py:198
msgid "upload banner image"
msgstr "上傳橫幅圖片"

#: r2/models/modaction.py:199
msgid "upload image"
msgstr "上傳影像"

#: r2/models/modaction.py:201
msgid "add/edit flair"
msgstr "新增或編輯標籤"

#: r2/models/modaction.py:202
msgid "delete flair"
msgstr "刪除標籤"

#: r2/models/modaction.py:203
msgid "edit by csv"
msgstr "CSV編輯"

#: r2/models/modaction.py:204
msgid "toggle flair enabled"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:205
msgid "toggle user flair position"
msgstr "切換使用者標籤位置"

#: r2/models/modaction.py:206
msgid "toggle link flair position"
msgstr "切換連結標籤位置"

#: r2/models/modaction.py:207
msgid "toggle user assigned flair enabled"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:208
msgid "toggle submitter assigned link flair enabled"
msgstr ""

#: r2/models/modaction.py:209
msgid "add/edit flair templates"
msgstr "新增或編輯標籤範本"

#: r2/models/modaction.py:210
msgid "delete flair template"
msgstr "刪除標籤範本"

#: r2/models/modaction.py:211
msgid "clear flair templates"
msgstr "清除標籤範本"

#: r2/models/modaction.py:213 r2/public/static/js/link-websockets.js:261
#: r2/templates/createsubreddit.html:566 r2/templates/createsubreddit.html:572
#: r2/templates/filteredinfobar.html:49 r2/templates/multiinfobar.html:133
#: r2/templates/prefapps.html:79 r2/templates/printablebuttons.html:45
#: r2/templates/printablebuttons.html:244 r2/templates/trophycase.html:48
#: r2/templates/usertableitem.html:59
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: r2/models/modaction.py:216
msgid "set permissions on moderator"
msgstr "設定版主權限"

#: r2/models/modaction.py:217
msgid "set permissions on moderator invitation"
msgstr "設定版主邀請權限"

#: r2/models/promo.py:75
msgid "highest"
msgstr ""

#: r2/models/promo.py:80
msgid "standard"
msgstr "標準"

#: r2/models/promo.py:86
msgid "remnant"
msgstr "部分"

#: r2/models/promo.py:87
msgid "lower priority, impressions are not guaranteed"
msgstr ""

#: r2/models/promo.py:93
msgid "house"
msgstr "家"

#: r2/models/promo.py:94
msgid "non-CPM, displays in all unsold impressions"
msgstr ""

#: r2/models/promo.py:100 r2/templates/promotelinkbase.html:1094
msgid "auction"
msgstr ""

#: r2/models/promo.py:101
msgid "auction priority; all self-serve are auction priority"
msgstr ""

#: r2/models/promo.py:357
#, python-format
msgid "collection: %(name)s"
msgstr ""

#: r2/models/promo.py:362
#, python-format
msgid "interest: %s"
msgstr ""

#: r2/models/rules.py:33
msgid "Spam"
msgstr ""

#: r2/models/rules.py:34
msgid "Threatening, harassing, or inciting violence"
msgstr ""

#: r2/models/rules.py:38 ../../liveupdate/reddit_liveupdate/pages.py:257
msgid "vote manipulation"
msgstr ""

#: r2/models/rules.py:39 ../../liveupdate/reddit_liveupdate/pages.py:258
msgid "personal information"
msgstr ""

#: r2/models/rules.py:40 ../../liveupdate/reddit_liveupdate/pages.py:259
msgid "sexualizing minors"
msgstr ""

#: r2/models/rules.py:41 ../../liveupdate/reddit_liveupdate/pages.py:260
msgid "breaking reddit"
msgstr ""

#: r2/models/rules.py:46
msgid "Personal and confidential information"
msgstr ""

#: r2/models/subreddit.py:374
msgid "red"
msgstr ""

#: r2/models/subreddit.py:375
msgid "orangered"
msgstr ""

#: r2/models/subreddit.py:376
msgid "orange"
msgstr ""

#: r2/models/subreddit.py:377
msgid "mango"
msgstr ""

#: r2/models/subreddit.py:378
msgid "lime"
msgstr ""

#: r2/models/subreddit.py:379
msgid "green"
msgstr "綠色"

#: r2/models/subreddit.py:380
msgid "mint"
msgstr ""

#: r2/models/subreddit.py:381
msgid "teal"
msgstr ""

#: r2/models/subreddit.py:382
msgid "blue"
msgstr "藍色"

#: r2/models/subreddit.py:383
msgid "alien blue"
msgstr "外星人藍"

#: r2/models/subreddit.py:384
msgid "pink"
msgstr ""

#: r2/models/subreddit.py:385
msgid "purple"
msgstr ""

#: r2/models/subreddit.py:387
msgid "brown"
msgstr ""

#: r2/models/subreddit.py:388
msgid "pale grey"
msgstr ""

#: r2/models/subreddit.py:389
msgid "grey"
msgstr ""

#: r2/models/subreddit.py:390
msgid "dark grey"
msgstr ""

#: r2/models/subreddit.py:391
msgid "semi black"
msgstr ""

#: r2/models/subreddit.py:2272 r2/models/subreddit.py:2350
#, python-format
msgid "%s (filtered)"
msgstr "%s (filtered)"

#: r2/models/subreddit.py:2619
#, python-format
msgid "posts from %s"
msgstr ""

#: r2/models/subreddit.py:3010
#, python-format
msgid "%s subreddits curated by /u/%s"
msgstr ""

#: r2/models/subreddit.py:3336
#, python-format
msgid "%(domain)s on %(reddit.com)s"
msgstr ""

#: r2/models/token.py:120
msgid "Any Scope"
msgstr "任何範圍"

#: r2/models/token.py:121
msgid "Endpoint is accessible with any combination of other OAuth 2 scopes."
msgstr ""

#: r2/models/token.py:128
msgid "Sponsor admin related actions"
msgstr ""

#: r2/models/token.py:129
msgid "Sponsor admin only functionality and scope"
msgstr ""

#: r2/models/token.py:135
msgid "Update account information"
msgstr "更新帳號資訊"

#: r2/models/token.py:136
msgid "Update preferences and related account information. Will not have access to your email or password."
msgstr "更新偏好設定與相關帳號資訊。不會存取你的email或密碼"

#: r2/models/token.py:142
msgid "Spend reddit gold creddits"
msgstr ""

#: r2/models/token.py:143
msgid "Spend my reddit gold creddits on giving gold to other users."
msgstr ""

#: r2/models/token.py:148
msgid "Edit Posts"
msgstr "編輯文章"

#: r2/models/token.py:149
msgid "Edit and delete my comments and submissions."
msgstr ""

#: r2/models/token.py:153
msgid "My Email Address"
msgstr ""

#: r2/models/token.py:154
msgid "Access my verified email address."
msgstr ""

#: r2/models/token.py:159
msgid "Manage My Flair"
msgstr ""

#: r2/models/token.py:160
msgid "Select my subreddit flair. Change link flair on my submissions."
msgstr ""

#: r2/models/token.py:165
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: r2/models/token.py:166
msgid "Access my voting history and comments or submissions I've saved or hidden."
msgstr ""

#: r2/models/token.py:172
msgid "My Identity"
msgstr "我的認證資訊"

#: r2/models/token.py:173
msgid "Access my reddit username and signup date."
msgstr "存取我的reddit使用者名稱與註冊日期"

#: r2/models/token.py:177
msgid "Approve submitters and ban users"
msgstr ""

#: r2/models/token.py:178
msgid "Add/remove users to approved submitter lists and ban/unban or mute/unmute users from subreddits I moderate."
msgstr ""

#: r2/models/token.py:185
msgid "Moderate Flair"
msgstr "管理標籤"

#: r2/models/token.py:186
msgid "Manage and assign flair in subreddits I moderate."
msgstr "在我擔任版主的看板中管理和指派標籤。"

#: r2/models/token.py:191
msgid "New Modmail"
msgstr ""

#: r2/models/token.py:192
msgid "Access and manage modmail via mod.reddit.com."
msgstr ""

#: r2/models/token.py:197
msgid "Moderate Posts"
msgstr "版主發文"

#: r2/models/token.py:198
msgid "Approve, remove, mark nsfw, and distinguish content in subreddits I moderate."
msgstr "批准、移除、標記為 nsfw 以及區分我所管理的看板內的內容。"

#: r2/models/token.py:204
msgid "Moderate Subreddit Configuration"
msgstr ""

#: r2/models/token.py:205
msgid "Manage the configuration, sidebar, and CSS of subreddits I moderate."
msgstr "管理我擔任版主的看板的配置、側邊欄和 CSS。"

#: r2/models/token.py:211
msgid "Moderation Log"
msgstr "版面管理記錄"

#: r2/models/token.py:212
msgid "Access the moderation log in subreddits I moderate."
msgstr "存取我擔任版主的看板的版面管理記錄。"

#: r2/models/token.py:217
msgid "Invite or remove other moderators"
msgstr ""

#: r2/models/token.py:218
msgid "Invite or remove other moderators from subreddits I moderate."
msgstr ""

#: r2/models/token.py:224
msgid "Make changes to your subreddit moderator and contributor status"
msgstr ""

#: r2/models/token.py:226
msgid "Accept invitations to moderate a subreddit. Remove myself as a moderator or contributor of subreddits I moderate or contribute to."
msgstr ""

#: r2/models/token.py:234
msgid "Subreddit Traffic"
msgstr "看板流量"

#: r2/models/token.py:235
msgid "Access traffic stats in subreddits I moderate."
msgstr "存取我擔任版主的看板的流量統計資料。"

#: r2/models/token.py:239
msgid "Moderate Wiki"
msgstr ""

#: r2/models/token.py:240
msgid "Change editors and visibility of wiki pages in subreddits I moderate."
msgstr ""

#: r2/models/token.py:246
msgid "My Subreddits"
msgstr "我的看板"

#: r2/models/token.py:247
msgid "Access the list of subreddits I moderate, contribute to, and subscribe to."
msgstr ""

#: r2/models/token.py:253
msgid "Private Messages"
msgstr "私人訊息"

#: r2/models/token.py:254
msgid "Access my inbox and send private messages to other users."
msgstr "存取我的收件匣，並寄送私人訊息給其他使用者。"

#: r2/models/token.py:259
msgid "Read Content"
msgstr "閱讀內容"

#: r2/models/token.py:260
msgid "Access posts and comments through my account."
msgstr "透過我的帳號存取發文和留言。"

#: r2/models/token.py:264
msgid "Report content"
msgstr "檢舉內容"

#: r2/models/token.py:265
msgid "Report content for rules violations. Hide & show individual submissions."
msgstr ""

#: r2/models/token.py:270
msgid "Save Content"
msgstr "儲存內容"

#: r2/models/token.py:271
msgid "Save and unsave comments and submissions."
msgstr "儲存和取消儲存留言與發文。"

#: r2/models/token.py:275
msgid "Submit Content"
msgstr "發出內容"

#: r2/models/token.py:276
msgid "Submit links and comments from my account."
msgstr "從我的帳號發表連結和留言。"

#: r2/models/token.py:280
msgid "Edit My Subscriptions"
msgstr "編輯我的訂閱"

#: r2/models/token.py:281
msgid "Manage my subreddit subscriptions. Manage \"friends\" - users whose content I follow."
msgstr ""

#: r2/models/token.py:286 r2/templates/listing.html:75
msgid "Vote"
msgstr "評分"

#: r2/models/token.py:288
msgid "Submit and change my votes on comments and submissions."
msgstr ""

#: r2/models/token.py:292
msgid "Wiki Editing"
msgstr "百科編輯中"

#: r2/models/token.py:293
msgid "Edit wiki pages on my behalf"
msgstr ""

#: r2/models/token.py:297
msgid "Read Wiki Pages"
msgstr "閱讀百科頁面"

#: r2/models/token.py:298
msgid "Read wiki pages through my account"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/embed.js:7
msgid "Embed preview:"
msgstr "嵌入預覽:"

#: r2/public/static/js/embed.js:16
msgid "Include parent comment."
msgstr ""

#: r2/public/static/js/embed.js:23
msgid "Do not show comment if edited."
msgstr ""

#: r2/public/static/js/embed.js:26 r2/templates/gold.html:43
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: r2/public/static/js/embed.js:31
msgid "When checked, if an embedded comment is later edited, the embedded comment text will be replaced by a link back to the current version of the comment on reddit."
msgstr ""

#: r2/public/static/js/embed.js:35
msgid "This parameter can be changed after embedding."
msgstr ""

#: r2/public/static/js/embed.js:45
msgid "Copy this code and paste it into your website:"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/embed.js:53
msgid "Show Facebook Instant Article Embed code"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/errors.js:3
#, python-format
msgid "unknown error %(message)s"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/eu-cookie-policy.js:2
msgid "Cookies help us deliver our Services. By using our Services or clicking I agree, you agree to our use of cookies."
msgstr ""

#: r2/public/static/js/eu-cookie-policy.js:54
msgid "Learn More"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/eu-cookie-policy.js:60
msgid "I AGREE"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/gold.js:317
msgid "missing name"
msgstr "未輸入姓名"

#: r2/public/static/js/gold.js:319
msgid "invalid credit card number"
msgstr "無效的信用卡號碼"

#: r2/public/static/js/gold.js:321
msgid "invalid expiration date"
msgstr "無效的有效日期"

#: r2/public/static/js/gold.js:323
msgid "invalid cvc"
msgstr "無效的 CVC"

#: r2/public/static/js/gold.js:325
msgid "missing address"
msgstr "未輸入地址"

#: r2/public/static/js/gold.js:327
msgid "missing city"
msgstr "未輸入城市名"

#: r2/public/static/js/gold.js:329
msgid "missing country"
msgstr "未輸入國名"

#: r2/public/static/js/image-upload.js:9 r2/public/static/js/s3-image-uploader.js:6
msgid "something went wrong."
msgstr ""

#: r2/public/static/js/image-upload.js:67
msgid "too big. keep it under "
msgstr ""

#: r2/public/static/js/interestbar.js:80
#, python-format
msgid "an error occurred. please try again later! (status: %(status)s)"
msgstr "錯誤發生。請稍後再試一次！(狀態：%(status)s)"

#: r2/public/static/js/jquery.reddit.js:352 r2/public/static/js/saved.js:174
#: r2/public/static/js/saved.js:189 r2/templates/printablebuttons.html:358
#: r2/templates/printablebuttons.html:471
msgid "unsave"
msgstr "取消儲存"

#: r2/public/static/js/link-websockets.js:131
msgid "Show 1 new comment"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/link-websockets.js:133
#, python-format
msgid "Show %(count)s new comments"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/link-websockets.js:139
#, python-format
msgid "%(count)s comment"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/link-websockets.js:141
#, python-format
msgid "%(count)s comments"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/link-websockets.js:143
#, python-format
msgid "all %(count)s comments"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/link-websockets.js:244
msgid "points"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/link-websockets.js:258
#: r2/templates/printablebuttons.html:461 r2/templates/printablebuttons.html:564
msgid "permalink"
msgstr "永久連結"

#: r2/public/static/js/link-websockets.js:259
#: r2/templates/printablebuttons.html:495
msgid "parent"
msgstr "上層留言"

#: r2/public/static/js/link-websockets.js:262 r2/templates/printablebuttons.html:68
#: r2/templates/promotelinkbase.html:1012 r2/templates/subredditreportform.html:43
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventapp.html:92
msgid "report"
msgstr "檢舉"

#: r2/public/static/js/link-websockets.js:263
#: r2/templates/printablebuttons.html:221
msgid "give gold"
msgstr "贈送金幣"

#: r2/public/static/js/link-websockets.js:264 r2/templates/morechildren.html:38
msgid "reply"
msgid_plural "replies"
msgstr[0] "回覆"

#: r2/public/static/js/link-websockets.js:265 r2/public/static/js/ui.js:1075
#: r2/templates/goldsubscription.html:47 r2/templates/printablebuttons.html:681
#: r2/templates/printablebuttons.html:703
msgid "are you sure?"
msgstr "你確定嗎？"

#: r2/public/static/js/link-websockets.js:266 r2/public/static/js/ui.js:1076
#: r2/templates/fraudform.html:32 r2/templates/goldsubscription.html:50
#: r2/templates/optout.html:37 r2/templates/optout.html:53
#: r2/templates/printablebuttons.html:683 r2/templates/printablebuttons.html:732
msgid "yes"
msgstr "是"

#: r2/public/static/js/link-websockets.js:267 r2/public/static/js/ui.js:1077
#: r2/templates/fraudform.html:37 r2/templates/goldsubscription.html:53
#: r2/templates/optout.html:40 r2/templates/optout.html:56
#: r2/templates/printablebuttons.html:177 r2/templates/printablebuttons.html:685
#: r2/templates/printablebuttons.html:735
msgid "no"
msgstr "否"

#: r2/public/static/js/login.js:115
msgid "You need to be logged in to upvote things."
msgstr "您必須登入才能給予好評。"

#: r2/public/static/js/login.js:120
msgid "You need to be logged in to downvote things."
msgstr "您必須登入才能給予負評。"

#: r2/public/static/js/login.js:125
msgid "You need to be logged in to vote on things."
msgstr "您必須登入才能給予評分。"

#: r2/public/static/js/login.js:130
msgid "You need to be logged in to give gold."
msgstr "您必須登入才能給予金幣。"

#: r2/public/static/js/login.js:139
msgid "You need to be logged in to subscribe to subreddits."
msgstr "您必須登入才能訂閱此看板。"

#: r2/public/static/js/login.js:144 r2/public/static/js/login.js:149
msgid "You need to be logged in to submit things."
msgstr "您必須登入才能發佈文章。"

#: r2/public/static/js/login.js:154
msgid "You need to be logged in to do that."
msgstr "您必須登入才能操作。"

#: r2/public/static/js/login.js:280
msgid "try using our secure login form."
msgstr ""

#: r2/public/static/js/login.js:326
msgid "Password is strong"
msgstr "密碼強度強"

#: r2/public/static/js/login.js:328
msgid "Password is good"
msgstr "密碼強度強"

#: r2/public/static/js/login.js:330
msgid "Password is fair"
msgstr "密碼強度中"

#: r2/public/static/js/login.js:332
msgid "Password is weak"
msgstr "密碼強度弱"

#: r2/public/static/js/multi.js:534
msgid "awesomeness goes here"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/multi.js:535
msgid "add a subreddit to your multi."
msgstr "將看板新增至您的看板群組。"

#: r2/public/static/js/multi.js:588
msgid "categorize"
msgstr "分類"

#: r2/public/static/js/multi.js:604
msgid "open this multi"
msgstr "開啟此看板群組"

#: r2/public/static/js/multi.js:608
msgid "create a new multi"
msgstr "建立新的看板群組"

#: r2/public/static/js/newlink-image-upload.js:44
msgid "The image upload failed"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/newlink-image-upload.js:442
msgid "That is not a valid file."
msgstr ""

#: r2/public/static/js/newlink-image-upload.js:468
#, python-format
msgid "Gif is too big. Maximum gif size is %(maxSize)s."
msgstr ""

#: r2/public/static/js/newlink-image-upload.js:474
#, python-format
msgid "Image is too big. Maximum image size is %(maxSize)s."
msgstr ""

#: r2/public/static/js/newsletter.js:86
msgid "check your inbox to confirm your subscription"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/notification-permissions.js:13
msgid "Sorry! Browser notifications aren't yet supported in this browser"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/notification-permissions.js:17
msgid "Success! When this feature is released, you'll be all set!"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/notification-permissions.js:19
msgid "Success! You're done."
msgstr ""

#: r2/public/static/js/notification-permissions.js:28
msgid "Green lock next to the URL > change Receive Notifications to \"allow\""
msgstr ""

#: r2/public/static/js/notification-permissions.js:30
msgid "Green lock next to the URL > change Notifications to \"always allow on this site\""
msgstr ""

#: r2/public/static/js/notification-permissions.js:32
msgid "To finish, change your browser's Notification settings for reddit.com"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/notification-permissions.js:35
msgid "Click \"Allow\" for browser notifications to be shown for reddit.com"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/notification-permissions.js:37
msgid "(try again)"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/notification-permissions.js:76
msgid "Look at this fancy notification!"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/notification-permissions.js:79
msgid "We did it Reddit!"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/popup.js:29 r2/public/static/js/post-sharing.js:31
msgid "close this window"
msgstr "關閉這個視窗"

#: r2/public/static/js/post-sharing.js:37
msgid "Share with:"
msgstr "分享到:"

#: r2/public/static/js/post-sharing.js:49
msgid "Link:"
msgstr "連結:"

#: r2/public/static/js/post-sharing.js:62
#, python-format
msgid "Share via email as %(username)s"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/post-sharing.js:63
#, python-format
msgid "Share via private message on reddit as %(username)s"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/post-sharing.js:78
msgid "add optional message"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/post-sharing.js:84 r2/templates/messagecompose.html:50
#: r2/templates/moderatormessagecompose.html:45
msgid "send"
msgstr "發送"

#: r2/public/static/js/post-sharing.js:87 r2/templates/fraudform.html:45
#: r2/templates/linkcommentssettings.html:75 r2/templates/printablebuttons.html:405
#: r2/templates/promotelinkedit.html:140 r2/templates/renderablecampaign.html:258
#: r2/templates/reportform.html:68 r2/templates/rules.html:144
#: r2/templates/subredditreportform.html:40
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: r2/public/static/js/post-sharing.js:92
msgid "sent!"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/post-sharing.js:474 r2/public/static/js/post-sharing.js:478
#: r2/public/static/js/post-sharing.js:482
#, python-format
msgid "Share to %(name)s"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/post-sharing.js:490
msgid "Email to a Friend"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/post-sharing.js:497
msgid "Private Message a Friend on Reddit"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/post-sharing.js:504
msgid "Embed Post"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/promoted.js:16
#, python-format
msgid "show all %(rows)s"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/promoted.js:24
msgid "show less"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/reddit.js:113
msgid "please wait a few seconds and try again."
msgstr "請等待幾秒鐘後再試一次。"

#: r2/public/static/js/reddit.js:115 r2/public/static/js/ui.js:595
#, python-format
msgid "an error occurred (status: %(status)s)"
msgstr "錯誤發生。(狀態：%(status)s)"

#: r2/public/static/js/s3-image-uploader.js:189
msgid "File upload not supported in your browser."
msgstr ""

#: r2/public/static/js/saved.js:72
msgid "Invalid category name"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/saved.js:128
msgid "save category"
msgstr "儲存分類"

#: r2/public/static/js/saved.js:129
msgid "no category"
msgstr "沒有分類"

#: r2/public/static/js/saved.js:130 r2/public/static/js/saved.js:169
#: r2/public/static/js/sponsored.js:98 r2/templates/flairlistrow.html:45
#: r2/templates/flairselector.html:51 r2/templates/moderatorpermissions.html:52
#: r2/templates/prefupdate.html:53 r2/templates/prefupdate.html:147
#: r2/templates/prefupdate.html:204 r2/templates/printablebuttons.html:360
#: r2/templates/printablebuttons.html:475 r2/templates/promotelinkedit.html:245
#: r2/templates/subredditstylesheet.html:68
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatecontributorpermissions.html:29
msgid "save"
msgstr "儲存"

#: r2/public/static/js/saved.js:131
msgid "new category"
msgstr "新分類"

#: r2/public/static/js/sponsored.js:92
msgid "+ close"
msgstr "+ 關閉"

#: r2/public/static/js/sponsored.js:326
msgid "Please confirm the details of your campaign"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sponsored.js:327
#, python-format
msgid "your budget must be at least $%(minBudgetDollars)s"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sponsored.js:328
#, python-format
msgid "your budget must not exceed $%(maxBudgetDollars)s"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sponsored.js:329
msgid "Your campaign must be capable of claiming at least 1,000 impressions per day. Please adjust your bid,  budget, or schedule in order to enable this."
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sponsored.js:332
#, python-format
msgid "your bid must be at least $%(minBid)s"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sponsored.js:333
#, python-format
msgid "your bid must not exceed $%(maxBid)s"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sponsored.js:334
msgid "Something went wrong. Please refresh the page and try again."
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sponsored.js:385
msgid "the campaign you requested is available!"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sponsored.js:386
#, python-format
msgid "the maximum budget available is $%(totalBudgetDollars)s (%(impressions)s impressions)"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sponsored.js:388
#, python-format
msgid "we expect to only have %(available)s impressions on %(target)s. we may not fully deliver."
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sponsored.js:390
#, python-format
msgid "want to maximize your campaign? for only $%(difference)s more you can buy all available inventory for your selected dates!"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sponsored.js:392
msgid "the campaign you requested is too small!"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sponsored.js:393
msgid "the campaign you requested is too small! this campaign is available:"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sponsored.js:395
msgid "the campaign you requested is too big! the largest campaign available is:"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sponsored.js:396
#, python-format
msgid "we have insufficient available inventory targeting %(target)s to fulfill your requested dates. the following campaigns are available:"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sponsored.js:398
msgid "please select at least one subreddit"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sponsored.js:399
#, python-format
msgid "inventory for %(target)s is sold out for your requested dates. please try a different target or different dates."
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sponsored.js:1325
msgid "house campaigns, man."
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sponsored.js:1338
#, python-format
msgid "maximum possible impressions: %(impressions)s"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sponsored.js:1384
msgid "sorry, there was an error retrieving available impressions. please try again later."
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sponsored.js:1833 r2/public/static/js/sponsored.js:2278
msgid "days"
msgstr "天"

#: r2/public/static/js/sponsored.js:1839
#, python-format
msgid "$%(cpm)s per 1,000 impressions"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sponsored.js:2505
msgid "Created new campaign!"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sr-autocomplete.js:494
#, python-format
msgid "the maximum number of subreddits you can target is %(num)s"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/sr-autocomplete.js:500
msgid "something went wrong. please try again"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/timetext.js:11
#, python-format
msgid "a year ago"
msgid_plural "%(num)s years ago"
msgstr[0] "%(num)s年前"

#: r2/public/static/js/timetext.js:12
#, python-format
msgid "a month ago"
msgid_plural "%(num)s months ago"
msgstr[0] "%(num)s個月前"

#: r2/public/static/js/timetext.js:13
#, python-format
msgid "a day ago"
msgid_plural "%(num)s days ago"
msgstr[0] "%(num)s天前"

#: r2/public/static/js/timetext.js:14
#, python-format
msgid "an hour ago"
msgid_plural "%(num)s hours ago"
msgstr[0] "%(num)s小時前"

#: r2/public/static/js/timetext.js:15
#, python-format
msgid "a minute ago"
msgid_plural "%(num)s minutes ago"
msgstr[0] "%(num)s 分鐘前"

#: r2/public/static/js/traffic.js:11
msgid "view subreddit traffic"
msgstr "檢視看板流量"

#: r2/public/static/js/traffic.js:13 r2/templates/flairlist.html:31
#: r2/templates/userlisting.html:170
msgid "go"
msgstr "前往"

#: r2/public/static/js/ui.js:157
msgid "get reddit mobile"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/ui.js:163
msgid "switch to mobile version"
msgstr "切換到行動裝置版本"

#: r2/public/static/js/ui.js:876 r2/public/static/js/ui.js:930
msgid "full permissions"
msgstr "完整權限"

#: r2/public/static/js/ui.js:979
msgid "no permissions"
msgstr "沒有權限"

#: r2/public/static/js/uibase.js:82
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventapp.html:66
#, python-format
msgid "… and %(count)s more ⇒"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/uibase.js:86
#, python-format
msgid "show %(count)s ⇒"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/uibase.js:95
msgid "⇐ less"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/user-websockets.js:34
#, python-format
msgid "You have %(count)s new messages!"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/warn-on-unload.js:48
msgid "You have unsaved changes!"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/expando/interstitial.js:46
msgid "We will ask before showing NSFW media."
msgstr "在顯示 NSFW 的圖像/影片前我們會先詢問您的意向。"

#: r2/public/static/js/expando/interstitial.js:116
msgid "Always show NSFW media?"
msgstr "總是顯示 NSFW 的圖像/影片？"

#: r2/public/static/js/expando/interstitial.js:117
msgid "Ok, we changed your preferences to always show NSFW media."
msgstr "沒問題，我們已更改您的偏好設定，現在總是顯示 NSFW 的圖像/影片。"

#: r2/public/static/js/expando/interstitial.js:118
msgid "Undo"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/expando/interstitial.js:121
msgid "Your account is set up to always show this content in the future."
msgstr ""

#: r2/public/static/js/expando/interstitial.js:122
msgid "Change your preferences to hide NSFW media?"
msgstr "更改您的偏好設定以隱藏 NSFW 的圖像/影片？"

#: r2/public/static/js/expando/interstitial.js:123
msgid "Hide NSFW"
msgstr "隱藏 NSFW"

#: r2/public/static/js/expando/interstitial.js:125
msgid "Click to see NSFW"
msgstr "點擊以查看 NSFW"

#: r2/public/static/js/expando/interstitial.js:126
msgid "Click to see spoiler"
msgstr ""

#: r2/public/static/js/expando/interstitial.js:127
msgid "Click to see NSFW spoiler"
msgstr "點擊以查看 NSFW 劇透"

#: r2/templates/accountrecovery.html:29
#, python-format
msgid "input the original email address for /u/%(username)s"
msgstr ""

#: r2/templates/accountrecovery.html:31 r2/templates/accountrecovery.html:39
#: r2/templates/admininterstitial.html:48 r2/templates/admininterstitial.html:57
#: r2/templates/prefsecurity.html:40 r2/templates/prefsecurity.html:45
#: r2/templates/prefsecurity.html:59 r2/templates/prefsecurity.html:74
#: r2/templates/prefupdate.html:87 r2/templates/prefupdate.html:164
#: r2/templates/useriphistory.html:70
msgid "(required)"
msgstr "(必填)"

#: r2/templates/accountrecovery.html:37
#, python-format
msgid "input the original password for /u/%(username)s"
msgstr ""

#: r2/templates/accountrecovery.html:39
msgid "original password"
msgstr ""

#: r2/templates/accountrecovery.html:46
#, python-format
msgid "choose a new password for /u/%(username)s"
msgstr ""

#: r2/templates/accountrecovery.html:50 r2/templates/prefupdate.html:171
#: r2/templates/resetpassword.html:38
msgid "new password"
msgstr "新密碼"

#: r2/templates/accountrecovery.html:59 r2/templates/login.html:97
#: r2/templates/login.html:100 r2/templates/login.html:208
#: r2/templates/prefupdate.html:180 r2/templates/register.html:97
#: r2/templates/register.html:100 r2/templates/register.html:208
#: r2/templates/resetpassword.html:46
msgid "verify password"
msgstr "確認密碼"

#: r2/templates/accountrecoveryexpired.html:22
msgid "Account recovery link expired"
msgstr ""

#: r2/templates/accountrecoveryexpired.html:25
#, python-format
msgid "Your token has expired. Please forward your email to %(support_email)s for assistance."
msgstr ""

#: r2/templates/adminbar.html:44
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: r2/templates/adminbar.html:45
msgid "admin mode enabled"
msgstr "管理員模式已啟用"

#: r2/templates/adminbar.html:47
msgid "admin off"
msgstr "管理員關閉"

#: r2/templates/adminbar.html:49
msgid "debug mode"
msgstr "除錯模式"

#: r2/templates/adminbar.html:50
msgid "secure"
msgstr ""

#: r2/templates/adminbar.html:51
msgid "development statics"
msgstr "開發統計"

#: r2/templates/adminbar.html:52
msgid "production statics"
msgstr "產品統計"

#: r2/templates/adminbar.html:53
msgid "ads disabled"
msgstr "廣告已停用"

#: r2/templates/adminbar.html:54
msgid "captcha disabled"
msgstr "驗證碼已停用"

#: r2/templates/adminbar.html:55
msgid "ratelimit disabled"
msgstr "速率限制已停用"

#: r2/templates/adminbar.html:60
msgid "timings"
msgstr ""

#: r2/templates/adminbar.html:61 r2/templates/exploreitem.html:43
#: r2/templates/printablebuttons.html:368 r2/templates/recommendedlink.html:66
msgid "hide"
msgstr "隱藏"

#: r2/templates/admincreddits.html:25
msgid "give creddits to a user"
msgstr ""

#: r2/templates/admincreddits.html:32 r2/templates/admingold.html:32
msgid "recipient"
msgstr "接受者"

#: r2/templates/admincreddits.html:40 r2/templates/gold.html:109
#: r2/templates/goldpayment.html:130
msgid "creddits"
msgstr "代幣"

#: r2/templates/admincreddits.html:43 r2/templates/admingold.html:44
msgid "(negative to take away)"
msgstr ""

#: r2/templates/admincreddits.html:48 r2/templates/admingold.html:49
msgid "give"
msgstr "給"

#: r2/templates/admingold.html:25
msgid "give or take months of gold for a user"
msgstr ""

#: r2/templates/admingold.html:41
msgid "months"
msgstr "個月"

#: r2/templates/admininterstitial.html:34
msgid "Are you one of us?"
msgstr ""

#: r2/templates/admininterstitial.html:38
msgid "Enter your password and one-time code"
msgstr ""

#: r2/templates/admininterstitial.html:57
msgid "one-time verification code"
msgstr ""

#: r2/templates/admininterstitial.html:73
msgid "remember this computer"
msgstr "記住這台電腦"

#: r2/templates/adminnotessidebar.html:39
msgid "Past notes"
msgstr ""

#: r2/templates/adverttrafficsummary.html:31
msgid "top adverts"
msgstr ""

#: r2/templates/adverttrafficsummary.html:34
msgid "ad"
msgstr "廣告"

#: r2/templates/allinfobar.html:29
msgid "Exclude your subscribed subreddits"
msgstr "排除您已訂閱的看板"

#: r2/templates/allinfobar.html:35
msgid "See gilded comments and submissions"
msgstr "查看受贈過金幣的留言及發文"

#: r2/templates/apihelp.html:297
msgid "This endpoint expects JSON data of this format"
msgstr ""

#: r2/templates/archivedinterstitial.html:31 r2/templates/createsubreddit.html:162
#: r2/templates/searchresultsubreddit.html:102
msgid "archived"
msgstr "已歸檔"

#: r2/templates/archivedinterstitial.html:43
#, python-format
msgid "Posts are automatically archived after %(num)s %(months)s."
msgstr ""

#: r2/templates/archivedinterstitial.html:50
#: r2/templates/lockedinterstitial.html:46
msgid "Got It"
msgstr "瞭解了"

#: r2/templates/awardreceived.html:27
msgid "you already have that trophy!"
msgstr "您已經取得這項獎品了！"

#: r2/templates/awardreceived.html:29
msgid "trophy claimed!"
msgstr "您收下獎品了！"

#: r2/templates/bannedinterstitial.html:37
msgid "This community has been banned"
msgstr ""

#: r2/templates/bannedinterstitial.html:44
msgid "This community has been banned for violating the [Reddit rules](/rules)."
msgstr ""

#: r2/templates/bannedinterstitial.html:49
#, python-format
msgid "Banned %(time_ago)s."
msgstr "%(time_ago)s 已封鎖。"

#: r2/templates/banneduserinterstitial.html:34
#, python-format
msgid "This account has been %(suspended_link)s"
msgstr ""

#: r2/templates/base.html:65
msgid "/* Custom css: use this block to insert special translation-dependent css in the page header */"
msgstr "/* 自訂 css：使用本區塊在本頁面標頭中插入和翻譯相關的特殊 css */"

#: r2/templates/base.htmllite:89
#, python-format
msgid "links from %(site)s"
msgstr "來自 %(site)s 的連結"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:32
#, python-format
msgid "put %(site)s buttons on your site"
msgstr "將 %(site)s 按鈕放到您的網站上"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:33
msgid "the reddit button is the smart way to get your content submitted to      and discussed on reddit.  pick the button you like from below, and then      copy/paste the code into your HTML editor."
msgstr "reddit 按鈕是將您的內容發表到 reddit 上進行討論的好方法。請在下方選擇您喜歡的按鈕，然後將程式碼複製並貼到您的 HTML 編輯器中。"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:37
msgid "commonly used buttons"
msgstr "熱鍵"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:38
msgid "use one of these buttons to quickly add reddit links to your site, or       see below for more options."
msgstr "請使用下列按鈕之一，將 reddit 連結快速新增至您的網站，或查看下列更多選項。"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:49
msgid "buttons with points"
msgstr "目標按鈕"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:55
msgid "customizing the look of your buttons"
msgstr "客製化按鈕外觀"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:56
msgid "the buttons with points have three additional options."
msgstr "目標按鈕有三個額外選項."

#: r2/templates/buttondemopanel.html:59
msgid "no styles will be added, so you can style it yourself"
msgstr "因為沒有被加入的樣式，所以你可以使用你自己的樣式。"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:61
msgid "specify a url to use instead of the current url"
msgstr "指定一個超連結URL來取代目前的超連結"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:63
msgid "opens links in a new window"
msgstr "在新視窗中開啟連結"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:65 r2/templates/buttondemopanel.html:117
msgid "Example:"
msgstr "範例："

#: r2/templates/buttondemopanel.html:71
msgid "simple interactive button"
msgstr "簡易互動式按鈕"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:72
msgid "put this code on your page:"
msgstr "將這段程式碼放在您的網頁上："

#: r2/templates/buttondemopanel.html:76
msgid "and you'll get something like this:"
msgstr "您會看到類似下方的畫面："

#: r2/templates/buttondemopanel.html:81
msgid "more interactive buttons"
msgstr "更多互動式按鈕"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:88
msgid "interactive button advanced settings"
msgstr "互動式按鈕進階設定"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:92
msgid "specify a url"
msgstr "指定網址"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:93
msgid "useful in places like blogs, where you want to link to the post's permalink"
msgstr "適用於您希望連結至文章永久連結的用途，例如網誌"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:97
msgid "specify a community to target"
msgstr "指定目標社群"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:101
msgid "specify a title"
msgstr "指定標題"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:105 r2/templates/prefoptions.html:143
msgid "open links in a new window"
msgstr "在新視窗中開啟連結"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:109
msgid "specify the color"
msgstr "指定顏色"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:113
msgid "specify a border color"
msgstr "指定邊框顏色"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:118
msgid "to make this button:"
msgstr "欲製作此按鈕："

#: r2/templates/buttondemopanel.html:120
msgid "use this code:"
msgstr "請使用下列程式碼："

#: r2/templates/buttondemopanel.html:130
msgid "more badges and buttons"
msgstr "更多徽章及按鈕"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:161
msgid "view code"
msgstr "觀看程式碼"

#: r2/templates/buttondemopanel.html:162
msgid "hide code"
msgstr "隱藏程式碼"

#: r2/templates/clickgadget.html:31
msgid "clear"
msgstr "清除"

#: r2/templates/comment.html:102
msgid "deleted comment from"
msgstr "刪除留言從"

#: r2/templates/comment.html:117
msgid "scores for stickied comments are visible to mods only"
msgstr ""

#: r2/templates/comment.html:119
msgid "scores are not shown for comments in contest mode"
msgstr ""

#: r2/templates/comment.html:121
#, python-format
msgid "this subreddit hides comment scores for %d minutes"
msgstr "本看板將留言分數隱藏 %d 分鐘"

#: r2/templates/comment.html:126 r2/templates/comment.htmllite:57
msgid "score hidden"
msgstr "分數隱藏"

#: r2/templates/comment.html:138
msgid "selected by this subreddit's moderators"
msgstr ""

#: r2/templates/comment.html:138
msgid "stickied comment"
msgstr ""

#: r2/templates/comment.html:148 r2/templates/link.html:315
#, python-format
msgid "category: %s"
msgstr "分類: %s"

#: r2/templates/comment.html:156
msgid "Change preferences"
msgstr ""

#: r2/templates/comment.html:165
msgid "show replies"
msgstr "顯示回覆"

#: r2/templates/comment.htmllite:47 r2/templates/commentvisitsbox.html:38
msgid "ago"
msgstr "前"

#: r2/templates/comment.xml:57
msgid "on"
msgstr "在"

#: r2/templates/commentspreviewpane.html:48 r2/templates/seocommentspage.html:27
msgid "More comments"
msgstr ""

#: r2/templates/commentspreviewpane.html:48
msgid "Add comment"
msgstr ""

#: r2/templates/commentvisitsbox.html:31
msgid "Highlight comments posted since previous visit:"
msgstr "醒目標示上次造訪後發表的留言："

#: r2/templates/commentvisitsbox.html:40
msgid "no highlighting"
msgstr "不要標記"

#: r2/templates/confirmawardclaim.html:32
#, python-format
msgid "# Claim this award for /u/%(user)s? #"
msgstr ""

#: r2/templates/confirmawardclaim.html:37
msgid "Yes, please!"
msgstr "好的!"

#: r2/templates/contactus.html:36
msgid "\"In 5-billion years the Sun will expand and engulf our orbit as the charred ember that was once Earth vaporizes. Have a nice day.\""
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:41
msgid "\n"
"# your account is too new to create a subreddit\n"
"    \n"
"try participating in other communities on reddit for a little while first before creating your own. please post to /r/help if you need more information about this restriction, or if you require a specific exemption you can [contact the admins](/contact) to request one.\n"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:57
msgid "no spaces, e.g., \"books\" or \"bookclub\". avoid using solely trademarked names, e.g. use \"FansOfAcme\" instead of \"Acme\". once chosen, this name cannot be changed."
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:57 r2/templates/goldpayment.html:171
#: r2/templates/listingchooser.html:60 r2/templates/prefapps.html:140
#: r2/templates/prefapps.html:334
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: r2/templates/createsubreddit.html:73
msgid "e.g., books: made from trees or pixels. recommendations, news, or thoughts"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:88
msgid "Appears in search results and social media links. 500 characters max."
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:105
#, python-format
msgid "shown in the sidebar of your subreddit. %d characters max.config/sidebar"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:118
msgid "text to show on submission page. 1024 characters max."
msgstr "顯示在發文頁面的文字，最多1024個字元。"

#: r2/templates/createsubreddit.html:118
msgid "submission text"
msgstr "發文文字"

#: r2/templates/createsubreddit.html:146
msgid "profile subreddit"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:147
msgid "this is the subreddit for your profile page"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:150 r2/templates/multiinfobar.html:41
msgid "public"
msgstr "公共"

#: r2/templates/createsubreddit.html:151
msgid "anyone can view and submit"
msgstr "任何人都可以檢視並發文"

#: r2/templates/createsubreddit.html:153
#: r2/templates/searchresultsubreddit.html:100
msgid "restricted"
msgstr "被限制"

#: r2/templates/createsubreddit.html:154
msgid "anyone can view, but only some are approved to submit links"
msgstr "任何人都可以檢視，但只有某些受到核准者可以送出連結"

#: r2/templates/createsubreddit.html:157
msgid "only approved members can view and submit"
msgstr "只有合格成員能夠檢視和發文"

#: r2/templates/createsubreddit.html:163
msgid "anyone can view, but submissions are no longer accepted"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:169
msgid "gold restricted"
msgstr "金幣已限制"

#: r2/templates/createsubreddit.html:170
msgid "anyone can view, but only reddit gold members can submit or comment"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:176
msgid "employees only"
msgstr "僅限員工"

#: r2/templates/createsubreddit.html:177
msgid "only reddit employees can view; the employee list is pulled from live config"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:187
msgid "If you switch this subreddit to another type, you will not be able to switch back to \"gold only\" without the assistance of an admin"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:192 r2/templates/goldonlyinterstitial.html:33
msgid "gold only"
msgstr "僅限黃金會員"

#: r2/templates/createsubreddit.html:193
msgid "only reddit gold members can view and submit"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:205 r2/templates/prefoptions.html:343
msgid "content options"
msgstr "內容選項"

#: r2/templates/createsubreddit.html:208
msgid "any"
msgstr "任何"

#: r2/templates/createsubreddit.html:209
msgid "any link type is allowed"
msgstr "允許任何連結類型"

#: r2/templates/createsubreddit.html:211
msgid "links only"
msgstr "僅限連結"

#: r2/templates/createsubreddit.html:212
msgid "only links to external sites are allowed"
msgstr "只允許連結到外部網站的連結"

#: r2/templates/createsubreddit.html:214
msgid "text posts only"
msgstr "僅限以文字發文"

#: r2/templates/createsubreddit.html:215
msgid "only text/self posts are allowed"
msgstr "僅限以文字發文/自行發文"

#: r2/templates/createsubreddit.html:222
msgid "Custom label for submit link button (blank for default):"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:233
msgid "Custom label for submit text post button (blank for default):"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:248
msgid "disabled"
msgstr "已停用"

#: r2/templates/createsubreddit.html:249
msgid "Wiki is disabled for all users except mods"
msgstr "維基已停止提供版主以外的任何使用者使用"

#: r2/templates/createsubreddit.html:251
msgid "mod editing"
msgstr "版主編輯中"

#: r2/templates/createsubreddit.html:252
msgid "Only mods, approved wiki contributors, or those on a page's edit list may edit"
msgstr "只有版主、合格維基投稿者，或頁面編輯名單上的人可進行編輯"

#: r2/templates/createsubreddit.html:254
msgid "anyone"
msgstr "任何人"

#: r2/templates/createsubreddit.html:255
msgid "Anyone who can submit to the subreddit may edit"
msgstr "任何可以在本看板發文的使用者都可進行編輯"

#: r2/templates/createsubreddit.html:262
msgid "Subreddit karma required to edit and create wiki pages:"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:272
msgid "Account age (days) required to edit and create wiki pages:"
msgstr "編輯和建立維基頁面所需的帳號資歷 (天數)："

#: r2/templates/createsubreddit.html:284
msgid "spam filter strength"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:286
msgid "high is the standard filter, low disables most filtering, all will filter every post initially and they will need to be approved manually to be visible."
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:291 r2/templates/createsubreddit.html:302
#: r2/templates/createsubreddit.html:313
msgid "low"
msgstr "低"

#: r2/templates/createsubreddit.html:293 r2/templates/createsubreddit.html:304
#: r2/templates/createsubreddit.html:315
msgid "high"
msgstr "高"

#: r2/templates/createsubreddit.html:300
msgid "self posts"
msgstr "本版貼文"

#: r2/templates/createsubreddit.html:325
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventconfiguration.html:12
msgid "other options"
msgstr "其他選項"

#: r2/templates/createsubreddit.html:336
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventconfiguration.html:20
msgid "viewers must be over eighteen years old"
msgstr "未滿18歲請勿閱讀"

#: r2/templates/createsubreddit.html:348
msgid "allow this subreddit to be included in /r/all, /r/popular, default, and trending lists"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:359
msgid "enable marking posts as containing spoilers"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:370
msgid "show thumbnail images of content"
msgstr "顯示內容的縮圖影像"

#: r2/templates/createsubreddit.html:381
msgid "expand media previews on comments pages"
msgstr "展開留言中的媒體預覽"

#: r2/templates/createsubreddit.html:392
msgid "allow image uploads and links to image hosting sites"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:404
msgid "exclude posts by site-wide banned users from modqueue/unmoderated"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:412
msgid "make the traffic stats page available to everyone"
msgstr "讓所有人觀看流量統計頁面"

#: r2/templates/createsubreddit.html:423
msgid "collapse deleted and removed comments"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:435
msgid "hide ads (only available for gold only subreddits)"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:442
msgid "suggested comment sort"
msgstr "建議的留言排序方式"

#: r2/templates/createsubreddit.html:442
msgid "(all comment threads will use this sorting method by default)"
msgstr "(所有留言討論串將預設使用此排序方式)"

#: r2/templates/createsubreddit.html:444
msgid "none (recommended for most subreddits)"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:453
msgid "Minutes to hide comment scores:"
msgstr "留言分數的隱藏分鐘數："

#: r2/templates/createsubreddit.html:475 r2/templates/usertext.html:155
#: r2/templates/wikieditpage.html:46
msgid "hide help"
msgstr "隱藏幫助"

#: r2/templates/createsubreddit.html:479
msgid "Own a domain?  Enter it here and then go to your DNS provider and add a CNAME record aliasing your domain to rhs.reddit.com. You will be able to access your reddit through your domain."
msgstr "擁有一個網域? 在這裡輸入它並且去你的 DNS 供應商那新增一筆 CNAME 紀錄來指向你的網域到 rhs.reddit.com. 你將可透過你的網域來存取你的 reddit."

#: r2/templates/createsubreddit.html:486
msgid "look and feel"
msgstr "看起來感覺"

#: r2/templates/createsubreddit.html:493
msgid "subreddit name to use as theme"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:501
msgid "There is a newer version of your subreddit theme available. Update to the latest version?"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:506
msgid "update theme"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:516
msgid "edit the stylesheet"
msgstr "編輯樣式表"

#: r2/templates/createsubreddit.html:520
msgid "leaves this page"
msgstr "離開此頁面"

#: r2/templates/createsubreddit.html:540
msgid "restore default header"
msgstr "恢復預設標頭"

#: r2/templates/createsubreddit.html:560
msgid "related subreddits"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:562
msgid "similar or related subreddits."
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:638
msgid "new modmail enrollment"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:642
msgid "You have enrolled in the new modmail, if you wish to unenroll please"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:648
msgid "Once chosen this can not be undone, please make sure your entire team is ready."
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:657
msgid "Enroll"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:667
msgid "mobile look and feel"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:671
msgid "icon image"
msgstr "圖示圖片"

#: r2/templates/createsubreddit.html:671
msgid "icon must be 256x256 pixels. PNG or JPG only."
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:680
msgid "remove custom icon image"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:689
msgid "header image"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:689
msgid "header should have 10:3 aspect ratio. PNG or JPG only."
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:690
msgid "minimum size: 640x192px"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:690
msgid "maximum size: 1280x384px"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:699
msgid "remove custom header image"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:709
msgid "color"
msgstr "配色"

#: r2/templates/createsubreddit.html:709
msgid "used as a thematic color for your subreddit on mobile"
msgstr ""

#: r2/templates/createsubreddit.html:740 r2/templates/flairpane.html:88
#: r2/templates/personalizedads.html:79 r2/templates/prefoptions.html:497
#: r2/templates/usermessagingprefs.html:26
msgid "save options"
msgstr "儲存選項"

#: r2/templates/creditgild.html:38 r2/templates/goldpayment.html:47
msgid "In Summation"
msgstr ""

#: r2/templates/creditgild.html:51 r2/templates/goldpayment.html:117
msgid "Felicitations on this momentous occasion!"
msgstr ""

#: r2/templates/deleteduserinterstitial.html:35
msgid "This user has deleted their account."
msgstr ""

#: r2/templates/errorpage.html:41
#, python-format
msgid "a message from the moderators of %s"
msgstr ""

#: r2/templates/errorpage.html:48
msgid "send a message to the moderators"
msgstr ""

#: r2/templates/exploreitem.html:42
msgid "not interested"
msgstr ""

#: r2/templates/exploreitem.html:54
msgid "more comments"
msgstr "更多留言"

#: r2/templates/exploreitemlisting.html:39
msgid "personalized"
msgstr ""

#: r2/templates/exploreitemlisting.html:48 r2/templates/printablebuttons.html:79
msgid "nsfw"
msgstr "nsfw"

#: r2/templates/exploreitemlisting.html:52
msgid "apply"
msgstr "套用"

#: r2/templates/exploreitemlisting.html:62 r2/templates/listing.html:44
#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:104 r2/templates/searchlisting.html:51
#: r2/templates/tablelisting.html:49 r2/templates/userlisting.html:139
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateutils.html:9
msgid "view more:"
msgstr "閱讀更多："

#: r2/templates/exploreitemlisting.html:63
msgid "reload suggestions"
msgstr ""

#: r2/templates/exploreitemlisting.html:69
msgid "Our robots have no suggestions at the moment."
msgstr ""

#: r2/templates/exploreitemlisting.html:74
msgid "try again"
msgstr "請再重試"

#: r2/templates/filteredinfobar.html:41
msgid "filter subreddit"
msgstr ""

#: r2/templates/filteredinfobar.html:41 r2/templates/modlisting.html:55
#: r2/templates/subredditselector.html:36 r2/templates/userlisting.html:96
#: r2/templates/wikipagesettings.html:67
msgid "add"
msgstr "新增"

#: r2/templates/filteredinfobar.html:55
#, python-format
msgid "View unfiltered %s"
msgstr ""

#: r2/templates/flairlist.html:26
msgid "jump to user (or add):"
msgstr "跳至使用者 (或新增)："

#: r2/templates/flairlist.html:35
msgid "back to full list"
msgstr "回到完整表單"

#: r2/templates/flairlist.html:38
msgid "back to the beginning"
msgstr "回到開頭"

#: r2/templates/flairlist.html:46 r2/templates/flairtemplatelist.html:37
msgid "flair text"
msgstr "標籤文字"

#: r2/templates/flairlist.html:47 r2/templates/flairtemplatelist.html:38
msgid "css class"
msgstr "css類別"

#: r2/templates/flairnextlink.html:25 r2/templates/listing.html:47
#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:106 r2/templates/searchlisting.html:53
#: r2/templates/spotlightlisting.html:52 r2/templates/tablelisting.html:53
#: r2/templates/userlisting.html:143
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateutils.html:11
msgid "prev"
msgstr "上一頁"

#: r2/templates/flairnextlink.html:25 r2/templates/listing.html:55
#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:112 r2/templates/promotelinknew.html:57
#: r2/templates/searchlisting.html:59 r2/templates/spotlightlisting.html:53
#: r2/templates/tablelisting.html:59 r2/templates/userlisting.html:149
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateutils.html:17
msgid "next"
msgstr "下一頁"

#: r2/templates/flairpane.html:25
msgid "flair settings"
msgstr "標籤設定"

#: r2/templates/flairpane.html:30
msgid "flair options"
msgstr "標籤選項"

#: r2/templates/flairpane.html:39
msgid "enable user flair in this subreddit"
msgstr "在本看板中啟用使用者標籤"

#: r2/templates/flairpane.html:50
msgid "allow users to assign their own flair"
msgstr "允許使用者自行指派標籤"

#: r2/templates/flairpane.html:61
msgid "allow submitters to assign their own link flair"
msgstr "允許發文者自行指派連結標籤"

#: r2/templates/flairpane.html:64
msgid "user flair position"
msgstr "使用者標籤位置"

#: r2/templates/flairpane.html:66 r2/templates/flairpane.html:79
msgid "left"
msgstr "左"

#: r2/templates/flairpane.html:67
msgid "position flair to the left of the username"
msgstr "將標籤放置於使用者名稱左側"

#: r2/templates/flairpane.html:69 r2/templates/flairpane.html:82
msgid "right"
msgstr "右"

#: r2/templates/flairpane.html:70
msgid "position flair to the right of the username"
msgstr "將標籤放置於使用者名稱右側"

#: r2/templates/flairpane.html:74
msgid "link flair position"
msgstr "連結標籤位置"

#: r2/templates/flairpane.html:77
msgid "don't show link flair"
msgstr "不顯示連結標籤"

#: r2/templates/flairpane.html:80
msgid "position flair to the left of the link"
msgstr "將標籤放置於連結左側"

#: r2/templates/flairpane.html:83
msgid "position flair to the right of the link"
msgstr "將標籤放置於連結右側"

#: r2/templates/flairprefs.html:31
msgid "Show my flair on this subreddit. It looks like:"
msgstr "在這個看板上顯示我的使用者標籤。標籤顯示為："

#: r2/templates/flairselector.html:23
msgid "select flair"
msgstr "選擇標籤"

#: r2/templates/flairselector.html:44
msgid "remove flair"
msgstr "移除標籤"

#: r2/templates/flairselector.html:55
msgid "flair selection unavailable"
msgstr "無法適用標籤選項"

#: r2/templates/flairtemplatelist.html:36
msgid "user can edit?"
msgstr "使用者能否編輯？"

#: r2/templates/flairtemplatelist.html:55
msgid "clear all flair templates"
msgstr "清除所有的標籤範本"

#: r2/templates/flairtemplatelist.html:55
msgid "cleared"
msgstr "已清除"

#: r2/templates/fraudform.html:27
msgid "is this fraud?"
msgstr ""

#: r2/templates/gilding.html:33
msgid "What is gilding?"
msgstr ""

#: r2/templates/gilding.html:35
msgid "Giving [reddit gold](/gold/about) is referred to as 'gilding'. You can either give reddit gold directly to a user or gild one of their posts or comments."
msgstr ""

#: r2/templates/gilding.html:38
msgid "How do I gild someone?"
msgstr ""

#: r2/templates/gilding.html:40
msgid "You can click the 'give gold' link directly below a submission:"
msgstr ""

#: r2/templates/gilding.html:47
msgid "Or by giving them gold via their userpage:"
msgstr ""

#: r2/templates/gilding.html:55
msgid "How much does it cost?"
msgstr "多少錢?"

#: r2/templates/gilding.html:57
#, python-format
msgid "A single gilding costs %(price)s. If you plan to do a lot you can get a discount if you purchase some [creddits](/creddits)."
msgstr ""

#: r2/templates/gilding.html:60
msgid "What are creddits?"
msgstr "reddit代幣是什麼?"

#: r2/templates/gilding.html:61
msgid "Each creddit you have can be converted into one month of reddit gold. Stored as a balance on your account, creddits allow you to give gold without having to enter payment information."
msgstr ""

#: r2/templates/gilding.html:61
msgid "Additionally, buying creddits in bulk lowers the cost of each gilding."
msgstr ""

#: r2/templates/gilding.html:64
msgid "How do I use creddits?"
msgstr "代幣怎麼用?"

#: r2/templates/gilding.html:65
msgid "Your creddits are listed as a payment method on the checkout page."
msgstr ""

#: r2/templates/gold.html:38
msgid "What is reddit gold?"
msgstr "reddit 金幣是什麼?"

#: r2/templates/gold.html:41
msgid "reddit gold is our premium membership.  It upgrades your account with access to extra features."
msgstr ""

#: r2/templates/gold.html:54
msgid "Give Gold"
msgstr "賦予金幣"

#: r2/templates/gold.html:55
msgid "Want to buy gold for yourself?"
msgstr "想要自己購買金幣嗎?"

#: r2/templates/gold.html:55
msgid "You'll need to log in."
msgstr "你必須登入。"

#: r2/templates/gold.html:63
msgid "How many months of gold would you like to give?"
msgstr ""

#: r2/templates/gold.html:75
msgid "(We'll send a code to your email address you can then give to your recipient)"
msgstr ""

#: r2/templates/gold.html:106
msgid "What type of reddit gold would you like to purchase?"
msgstr ""

#: r2/templates/gold.html:107
msgid "one-time purchase"
msgstr "單次購買"

#: r2/templates/gold.html:108
msgid "ongoing subscription"
msgstr "持續訂閱"

#: r2/templates/gold.html:115
msgid "How many creddits would you like to buy?"
msgstr ""

#: r2/templates/gold.html:119
msgid "Stored as a balance on your account, creddits allow you to give gold without having to enter payment information. Each creddit you have can be converted into one month of reddit gold."
msgstr ""

#: r2/templates/gold.html:120
msgid "Learn more about using creddits"
msgstr ""

#: r2/templates/gold.html:125
msgid "What type of subscription would you like?"
msgstr ""

#: r2/templates/gold.html:127
#, python-format
msgid "monthly - %s"
msgstr ""

#: r2/templates/gold.html:129
#, python-format
msgid "yearly - %s (%s/month)"
msgstr ""

#: r2/templates/gold.html:134
msgid "How many months?"
msgstr "為期幾個月？"

#: r2/templates/gold.html:147
msgid "purchase this reddit gold for myself"
msgstr ""

#: r2/templates/gold.html:153
msgid "give this reddit gold as a gift"
msgstr ""

#: r2/templates/gold.html:160
msgid "receive gold as a gift code"
msgstr ""

#: r2/templates/gold.html:163
msgid "send gold to a user"
msgstr ""

#: r2/templates/gold.html:168
msgid "who should receive this gold?"
msgstr ""

#: r2/templates/gold.html:169
msgid "enter a username"
msgstr "輸入使用者名稱"

#: r2/templates/gold.html:182 r2/templates/goldpayment.html:74
msgid "make my gift anonymous"
msgstr ""

#: r2/templates/gold.html:188 r2/templates/goldpayment.html:77
msgid "include a message"
msgstr ""

#: r2/templates/gold.html:192 r2/templates/goldpayment.html:80
msgid "enter your message"
msgstr ""

#: r2/templates/gold.html:205 r2/templates/over18interstitial.html:54
#: r2/templates/quarantineinterstitial.html:71
msgid "continue"
msgstr "繼續"

#: r2/templates/gold.html:213
msgid "enter a gift code for redemption"
msgstr ""

#: r2/templates/gold.html:216
msgid "redeem this code"
msgstr ""

#: r2/templates/goldonlyinterstitial.html:37
msgid "You must be a Reddit Gold member to view this super secret community"
msgstr ""

#: r2/templates/goldonlyinterstitial.html:41
msgid "The moderators of this community have set it to [Reddit Gold only](/gold/about#gold-only-subreddits). You must be a [Reddit Gold member](/gold/about) to visit."
msgstr ""

#: r2/templates/goldonlyinterstitial.html:47
msgid "get gold"
msgstr "取得金幣"

#: r2/templates/goldpayment.html:44
msgid "close"
msgstr "關閉"

#: r2/templates/goldpayment.html:53
msgid "> By purchasing Reddit Gold, you agree to the [Reddit User Agreement.](/help/useragreement)"
msgstr ""

#: r2/templates/goldpayment.html:63
msgid "The following gift note will be attached:"
msgstr "將附帶以下的禮物簡訊"

#: r2/templates/goldpayment.html:85
msgid "Please select a payment method."
msgstr "請選擇付款方式"

#: r2/templates/goldpayment.html:110
#, python-format
msgid "Give gold often? Consider [buying creddits to use](/creddits), they're 40% cheaper if purchased in a set of 12."
msgstr ""

#: r2/templates/goldpayment.html:112
msgid "Would you like to [learn more about giving gold](/gilding)?"
msgstr ""

#: r2/templates/goldpayment.html:132
#, python-format
msgid "(use %(current)s of your %(total)s creddits)"
msgstr ""

#: r2/templates/goldpayment.html:148
msgid "PayPal"
msgstr "Paypal"

#: r2/templates/goldpayment.html:154
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

#: r2/templates/goldpayment.html:167
msgid "Stripe is PCI compliant and your credit card information is sent directly to them."
msgstr ""

#: r2/templates/goldpayment.html:175 r2/templates/paymentform.html:122
msgid "card number"
msgstr "卡號"

#: r2/templates/goldpayment.html:179
msgid "cvc"
msgstr "信用卡認證編號(cvc)"

#: r2/templates/goldpayment.html:183 r2/templates/paymentform.html:123
msgid "expiration date"
msgstr "有效日期"

#: r2/templates/goldpayment.html:204
msgid "address line 1"
msgstr ""

#: r2/templates/goldpayment.html:208
msgid "address line 2"
msgstr ""

#: r2/templates/goldpayment.html:212 r2/templates/paymentform.html:117
msgid "city"
msgstr "城市"

#: r2/templates/goldpayment.html:216
msgid "state/province"
msgstr "州/省"

#: r2/templates/goldpayment.html:220 r2/templates/paymentform.html:120
#: r2/templates/promotelinkbase.html:979
msgid "country"
msgstr "國家"

#: r2/templates/goldpayment.html:224 r2/templates/paymentform.html:119
msgid "zip"
msgstr "郵遞區號"

#: r2/templates/goldpayment.html:230
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: r2/templates/goldpayment.html:253
msgid "Bitcoin"
msgstr "比特幣"

#: r2/templates/goldsubscription.html:27
msgid "your account doesn't have a gold subscription."
msgstr "你的帳號沒有金幣訂閱"

#: r2/templates/goldsubscription.html:37
msgid "use different card"
msgstr "使用另一張卡"

#: r2/templates/goldsubscription.html:41
msgid "cancel subscription"
msgstr "訂閱取消"

#: r2/templates/goldsubscription.html:71
#, python-format
msgid "you have a paypal gold subscription. go to %(paypal)s to manage it."
msgstr ""

#: r2/templates/goldvertisement.html:33
msgid "daily reddit gold goal"
msgstr "每日reddit 金幣目標"

#: r2/templates/goldvertisement.html:42
msgid "help support reddit"
msgstr ""

#: r2/templates/goldvertisement.html:68
msgid "Yesterday's reddit gold goal"
msgstr ""

#: r2/templates/interestbar.html:27
#, python-format
msgid "ready for something new? %s subscribe %s to some new subreddits."
msgstr ""

#: r2/templates/interestbar.html:29
#, python-format
msgid "it looks like you haven't %s subscribed %s to any subreddits yet. want some ideas?"
msgstr ""

#: r2/templates/interestbar.html:35
msgid "what are you interested in?"
msgstr ""

#: r2/templates/interestbar.html:37
msgid "try these:"
msgstr "試試這些:"

#: r2/templates/interestbar.html:40
msgid "serendipity"
msgstr "意外發現"

#: r2/templates/interstitial.html:50
#, python-format
msgid "r/%s"
msgstr "r/%s"

#: r2/templates/interstitial.html:72
msgid "back to Reddit"
msgstr "返回 Reddit"

#: r2/templates/intimeoutinterstitial.html:43
#, python-format
msgid "Your account has been %(suspended_link)s from Reddit  \n"
"for %(num)s %(days)s"
msgstr ""

#: r2/templates/intimeoutinterstitial.html:46
#, python-format
msgid "Your account has been permanently %(suspended_link)s from Reddit"
msgstr ""

#: r2/templates/intimeoutinterstitial.html:53
msgid "You may not access this page."
msgstr ""

#: r2/templates/languagetrafficsummary.html:27
msgid "language traffic statistics"
msgstr "語言流量統計"

#: r2/templates/languagetrafficsummary.html:30
msgid "traffic by language"
msgstr "各語言流量"

#: r2/templates/legalblockinterstitial.html:35
msgid "Sorry, this content is unavailable"
msgstr ""

#: r2/templates/link.html:92
msgid "Promoted: content promoted by our advertisers"
msgstr ""

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:41
msgid "suggested sort cleared"
msgstr "建議的留言排序方式已清除"

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:45
msgid "clear suggested sort"
msgstr "清除建議的留言排序方式"

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:47
msgid "clear suggested sort?"
msgstr "清除建議的留言排序方式？"

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:86
msgid "set as suggested sort"
msgstr "設定為建議的留言排序方式"

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:86
msgid "suggested sort set"
msgstr "建議的排序方式"

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:94 r2/templates/printablebuttons.html:507
msgid "disable inbox replies"
msgstr ""

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:94 r2/templates/printablebuttons.html:507
msgid "inbox replies disabled"
msgstr ""

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:98 r2/templates/printablebuttons.html:511
msgid "enable inbox replies"
msgstr ""

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:98 r2/templates/printablebuttons.html:511
msgid "inbox replies enabled"
msgstr ""

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:102
msgid "inbox replies will send you a message when this link receives a new top-level comment"
msgstr ""

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:107
msgid "disable contest mode"
msgstr "停用競賽模式"

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:107
msgid "contest mode disabled"
msgstr "競賽模式已停用"

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:111
msgid "enable contest mode"
msgstr "啟用競賽模式"

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:111
msgid "contest mode enabled"
msgstr "競賽模式已啟用"

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:119
msgid "remove announcement"
msgstr ""

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:123
#: r2/templates/linkcommentssettings.html:128
msgid "make announcement"
msgstr ""

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:123
#: r2/templates/linkcommentssettings.html:128
msgid "announced"
msgstr ""

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:124
msgid "make announcement? (bottom announcement will be replaced)"
msgstr ""

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:129
msgid "make announcement?"
msgstr ""

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:136
msgid "this thread is in contest mode"
msgstr ""

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:138
msgid "as a mod, you can sort comments however you wish and scores are visible. regular users have randomized sorting and cannot see the scores."
msgstr ""

#: r2/templates/linkcommentssettings.html:140
msgid "contest mode randomizes comment sorting, hides scores, and collapses replies by default."
msgstr "在競賽模式中，會將留言隨機排序、隱藏分數，並依預設折疊回覆。"

#: r2/templates/linkinfobar.html:38
msgid "this post was submitted on"
msgstr "本文發表於"

#: r2/templates/linkinfobar.html:52
#, python-format
msgid "%(percent)s upvoted"
msgstr "%(percent)s 好評"

#: r2/templates/linkinfopage.htmllite:31
#, python-format
msgid "comments from %(site)s"
msgstr "來自 %(site)s 的留言"

#: r2/templates/listing.html:68
msgid "Funny alien holding a sign with a cat!"
msgstr ""

#: r2/templates/listing.html:69
msgid "Welcome!"
msgstr ""

#: r2/templates/listing.html:70
msgid "Reddit is home to many subreddit communities, dedicated to every topic imaginable"
msgstr ""

#: r2/templates/listing.html:74
msgid "Funny alien being upvoted on the shoulders of other funny aliens!"
msgstr ""

#: r2/templates/listing.html:76
msgid "Vote on posts, and help lift the best content to the top"
msgstr ""

#: r2/templates/listing.html:80
msgid "Funny aliens conversing civilly."
msgstr ""

#: r2/templates/listing.html:81
msgid "Subscribe"
msgstr ""

#: r2/templates/listing.html:82
msgid "Subscribe to communities to fill your home feed with fresh posts"
msgstr ""

#: r2/templates/listing.html:85
msgid "Explore Popular"
msgstr ""

#: r2/templates/listing.html:88 r2/templates/searchlisting.html:68
#: r2/templates/subredditstylesheetsource.html:52 r2/templates/tablelisting.html:64
msgid "there doesn't seem to be anything here"
msgstr "看來目前還沒有人留言"

#: r2/templates/listing.html:97
msgid "Help us improve Reddit!"
msgstr "幫助我們改進Reddit！"

#: r2/templates/listing.html:98
msgid "Answer a few questions"
msgstr ""

#: r2/templates/listing.html:99
msgid "No thanks"
msgstr ""

#: r2/templates/listing.html:108
msgid "Try Reddit's Fast, 5 Star App"
msgstr ""

#: r2/templates/listing.html:109
msgid "Sure"
msgstr ""

#: r2/templates/listing.html:110
msgid "No Thanks"
msgstr ""

#: r2/templates/listingchooser.html:45
msgid "multireddits"
msgstr "看板群組"

#: r2/templates/listingchooser.html:48
msgid "new! create sets of subreddits to view together."
msgstr ""

#: r2/templates/listingchooser.html:49
msgid "for starters, try one of these:"
msgstr ""

#: r2/templates/listingchooser.html:53
msgid "to hide these samples, create a multi of your own:"
msgstr "欲隱藏這些範例，請建立您自己的看板群組："

#: r2/templates/livecomments.html:24
msgid "Show new comments!"
msgstr ""

#: r2/templates/locationbar.html:24
#, python-format
msgid "using the default subreddits for your location (%(location)s)"
msgstr ""

#: r2/templates/locationbar.html:27
msgid "use global defaults"
msgstr ""

#: r2/templates/locationbar.html:29
msgid "dismiss this message"
msgstr ""

#: r2/templates/lockedinterstitial.html:35
msgid "This post has been locked by the community moderators"
msgstr ""

#: r2/templates/lockedinterstitial.html:40
msgid "New comments can no longer be added."
msgstr ""

#: r2/templates/login.html:35 r2/templates/register.html:35
msgid "You are logged in. Go use the site!"
msgstr "您已成功登入。歡迎使用本網站!"

#: r2/templates/login.html:39 r2/templates/register.html:39
msgid "You need to login to do that."
msgstr "您必須登入才能操作。"

#: r2/templates/login.html:70 r2/templates/login.html:79
#: r2/templates/login.html:169 r2/templates/loginformwide.html:38
#: r2/templates/password.html:38 r2/templates/prefdeactivate.html:70
#: r2/templates/register.html:70 r2/templates/register.html:79
#: r2/templates/register.html:169 r2/templates/userlisting.html:164
msgid "username"
msgstr "使用者名稱"

#: r2/templates/login.html:74 r2/templates/register.html:74
msgid "choose a username"
msgstr "選擇使用者名稱"

#: r2/templates/login.html:104 r2/templates/login.html:184
#: r2/templates/prefdeactivate.html:62 r2/templates/register.html:104
#: r2/templates/register.html:184
msgid "optional"
msgstr "選填"

#: r2/templates/login.html:116 r2/templates/login.html:217
#: r2/templates/loginformwide.html:47 r2/templates/register.html:116
#: r2/templates/register.html:217
msgid "remember me"
msgstr "記住我"

#: r2/templates/login.html:133 r2/templates/register.html:133
msgid "email me updates"
msgstr ""

#: r2/templates/login.html:142 r2/templates/login.html:230
#: r2/templates/register.html:142 r2/templates/register.html:230
msgid "sign up"
msgstr "註冊"

#: r2/templates/login.html:142 r2/templates/login.html:230
#: r2/templates/login.html:253 r2/templates/register.html:142
#: r2/templates/register.html:230 r2/templates/register.html:253
msgid "log in"
msgstr "登入"

#: r2/templates/login.html:174 r2/templates/register.html:174
msgid "try another"
msgstr "嘗試其他方法"

#: r2/templates/login.html:175 r2/templates/register.html:175
msgid "available!"
msgstr "可以使用！"

#: r2/templates/login.html:184 r2/templates/register.html:184
msgid "account recovery email"
msgstr "恢復帳號的電郵地址"

#: r2/templates/login.html:188 r2/templates/register.html:188
msgid "we only send email at your request"
msgstr "除非你請我們之外，我們不會寄發任何電子郵件"

#: r2/templates/login.html:223 r2/templates/register.html:223
msgid "recover password"
msgstr "回復密碼"

#: r2/templates/login.html:249 r2/templates/register.html:249
msgid "create a new account"
msgstr "建立一個新帳號"

#: r2/templates/login.html:259 r2/templates/register.html:259
#, python-format
msgid "By signing up, you agree to our %(terms)s and that you have read our %(privacy_policy)s and %(content_policy)s."
msgstr ""

#: r2/templates/login.html:260 r2/templates/register.html:260
msgid "Terms"
msgstr "任期"

#: r2/templates/login.html:261 r2/templates/redditfooter.html:54
#: r2/templates/register.html:261
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權政策"

#: r2/templates/login.html:262 r2/templates/register.html:262
msgid "Content Policy"
msgstr "內容政策"

#: r2/templates/loginformwide.html:53
msgid "login"
msgstr "登入"

#: r2/templates/message.html:88
msgid "deleted message"
msgstr ""

#: r2/templates/message.html:175
msgid "expand all"
msgstr "全部展開"

#: r2/templates/message.html:178
msgid "collapse all"
msgstr "全部摺疊"

#: r2/templates/message.html:196
msgid "show parent"
msgstr "顯示上層留言"

#: r2/templates/message.xml:61
msgid "[context]"
msgstr ""

#: r2/templates/message.xml:63
msgid "[full conversation]"
msgstr ""

#: r2/templates/messagecompose.html:59 r2/templates/messagecompose.html:64
msgid "to"
msgstr "至"

#: r2/templates/messagecompose.html:64
msgid "(username, or /r/name for that subreddit's moderators)"
msgstr ""

#: r2/templates/messagecompose.html:82
msgid "subject"
msgstr "主旨"

#: r2/templates/messagenotificationemailsunsubscribe.html:26
#, python-format
msgid "Thanks! You're unsubscribed from all %(email_type_name)s notification emails."
msgstr ""

#: r2/templates/modaction.html:49
#, python-format
msgid "comment by %(comment_author)s on \"%(link_title)s\""
msgstr ""

#: r2/templates/modaction.html:64
#, python-format
msgid "link \"%(link_title)s\" by %(link_author)s"
msgstr ""

#: r2/templates/moderatormessagecompose.html:56
msgid "from"
msgstr "來自"

#: r2/templates/modlisting.html:30 r2/templates/subredditinfobar.html:86
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatecontributorlisting.html:8
msgid "leave"
msgstr "離開"

#: r2/templates/modlisting.html:31
msgid "you are no longer a moderator"
msgstr "您已經不是版主了"

#: r2/templates/modlisting.html:32
msgid "stop being a moderator?"
msgstr "您不想當版主了嗎？"

#: r2/templates/modlisting.html:45 r2/templates/printablebuttons.html:411
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatecontributorlisting.html:25
msgid "accept"
msgstr "接受"

#: r2/templates/modlisting.html:46
msgid "you are now a moderator. welcome to the team!"
msgstr "您現在已經是版主了，歡迎加入本團隊！"

#: r2/templates/modlisting.html:47
#, python-format
msgid "become a moderator of %s?"
msgstr "您要成為 %s 的版主嗎？"

#: r2/templates/modlisting.html:48
#, python-format
msgid "you are invited to become a moderator. %(action)s"
msgstr "您受邀擔任版主。 %(action)s"

#: r2/templates/modsrinfobar.html:31
msgid "/r/mod shows only subreddits you moderate."
msgstr ""

#: r2/templates/modsrinfobar.html:34
msgid "filter out subreddits"
msgstr ""

#: r2/templates/morechildren.html:37
msgid "load more comments"
msgstr "載入更多留言"

#: r2/templates/moremessages.html:38
msgid "[+] load the full conversation."
msgstr "[+] 載入完整的對話內容"

#: r2/templates/morerecursion.html:40
msgid "continue this thread"
msgstr "繼續本討論串"

#: r2/templates/multiinfobar.html:36
#, python-format
msgid "curated by /u/%s"
msgstr ""

#: r2/templates/multiinfobar.html:43 r2/templates/printablebuttons.html:369
msgid "hidden"
msgstr "隱藏"

#: r2/templates/multiinfobar.html:48 r2/templates/multiinfobar.html:82
msgid "copy"
msgstr "複製"

#: r2/templates/multiinfobar.html:51 r2/templates/multiinfobar.html:91
msgid "rename"
msgstr "重命名"

#: r2/templates/multiinfobar.html:53 r2/templates/printablebuttons.html:36
#: r2/templates/printablebuttons.html:572 r2/templates/renderablecampaign.html:207
#: r2/templates/rules.html:142 r2/templates/wikipagesettings.html:76
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/public/static/js/liveupdate/listings.js:129
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: r2/templates/multiinfobar.html:59
msgid "custom"
msgstr ""

#: r2/templates/multiinfobar.html:66
msgid "default"
msgstr ""

#: r2/templates/multiinfobar.html:75
msgid "create a copy"
msgstr ""

#: r2/templates/multiinfobar.html:82
msgid "copy name"
msgstr "複製名字"

#: r2/templates/multiinfobar.html:90
msgid "warning: renaming a multi will break any links and references to the old name."
msgstr "警告：重新命名看板群組，會讓任何使用舊名稱的連結或參照網址失效。"

#: r2/templates/multiinfobar.html:91
msgid "new name"
msgstr "命名"

#: r2/templates/multiinfobar.html:101
msgid "edit display name"
msgstr "編輯顯示名稱"

#: r2/templates/multiinfobar.html:110
msgid "edit description"
msgstr "編輯描述"

#: r2/templates/multiinfobar.html:120
#, python-format
msgid "%(count)s subreddits in this multi:"
msgstr "本群組中有 %(count)s 個看板："

#: r2/templates/multiinfobar.html:140 r2/templates/subredditinfobar.html:119
#, python-format
msgid "created by %(user)s"
msgstr ""

#: r2/templates/multiinfobar.html:144
msgid "a multireddit for"
msgstr "看板群組已經成立"

#: r2/templates/multiinfobar.html:153
msgid "people also added:"
msgstr "訂閱這些看板的人也會訂閱："

#: r2/templates/multiinfobar.html:157
msgid "more suggestions"
msgstr "更多建議"

#: r2/templates/multiinfobar.html:161
msgid "no more suggestions!"
msgstr "沒有其他建議了！"

#: r2/templates/multiinfobar.html:162
msgid "would you like to..."
msgstr "您是否想要..."

#: r2/templates/multiinfobar.html:166
msgid "check out subreddits by category"
msgstr "依類別查看看板"

#: r2/templates/multiinfobar.html:171
msgid "explore a random subreddit"
msgstr "探索隨機選取的看板"

#: r2/templates/multiinfobar.html:176
msgid "see the suggestions again"
msgstr "再次查看建議"

#: r2/templates/newlink.html:40
msgid "reddit"
msgstr "reddit"

#: r2/templates/newlink.html:43
#, python-format
msgid "submit to %(sr)s"
msgstr "發表至 %(sr)s"

#: r2/templates/newlink.html:139
msgid "Choose File"
msgstr ""

#: r2/templates/newlink.html:182
msgid "image"
msgstr ""

#: r2/templates/newlink.html:211
msgid "use suggested title"
msgstr ""

#: r2/templates/newlink.html:221 r2/templates/newlink.html:263
#: r2/templates/promotelinkbase.html:121 r2/templates/promotelinkbase.html:154
msgid "text"
msgstr "文字"

#: r2/templates/newlink.html:221 r2/templates/newlink.html:263
#: r2/templates/paymentform.html:115 r2/templates/paymentform.html:121
#: r2/templates/paymentform.html:199
msgid "(optional)"
msgstr "(非必填項目)"

#: r2/templates/newlink.html:248
msgid "suggest title"
msgstr "建議標題"

#: r2/templates/newlink.html:277
msgid "choose where to post"
msgstr ""

#: r2/templates/newlink.html:279
msgid "choose a subreddit"
msgstr "選擇看板"

#: r2/templates/newlink.html:283
msgid "Your profile"
msgstr ""

#: r2/templates/newlink.html:285
msgid "A subreddit:"
msgstr ""

#: r2/templates/newlink.html:294
#, python-format
msgid "submitting to %(sr)s"
msgstr "正在發布到 %(sr)s"

#: r2/templates/newlink.html:307
msgid "send replies to my inbox"
msgstr "將回覆寄到我的收件匣"

#: r2/templates/newlink.html:317
#, python-format
msgid "please be mindful of reddit's %(content_policy)s and practice %(good_reddiquette)s."
msgstr ""

#: r2/templates/newlink.html:323
msgid "good reddiquette"
msgstr "良好的 reddit 站規"

#: r2/templates/newlink.html:329
msgid "*required"
msgstr ""

#: r2/templates/newsletter.html:33
msgid "reddit newsletter - upvoted weekly"
msgstr ""

#: r2/templates/newsletter.html:44
msgid "subscribe to reddit's official newsletter,"
msgstr "訂閱 reddit 官方簡報,"

#: r2/templates/newsletter.html:44
msgid "upvoted weekly"
msgstr "每週好評文章"

#: r2/templates/newsletter.html:47
msgid "Enter your email to get the very best of reddit's content curated, packaged, and delivered to your inbox once a week. It's free and we'll never spam you."
msgstr ""

#: r2/templates/newsletter.html:49
msgid "back to reddit"
msgstr "返回 Reddit"

#: r2/templates/newsletter.html:60 r2/templates/newsletterbar.html:45
msgid "enter your email"
msgstr "輸入您的電子信箱"

#: r2/templates/newsletter.html:70 r2/templates/newsletterbar.html:50
#: r2/templates/subscribebutton.html:33
msgid "subscribe"
msgstr "訂閱"

#: r2/templates/newsletter.html:73
msgid "More Info"
msgstr "更多資訊"

#: r2/templates/newsletterbar.html:31
msgid "subscribe to our newsletter"
msgstr ""

#: r2/templates/newsletterbar.html:34
msgid "get the best of reddit, delivered once a week"
msgstr ""

#: r2/templates/newuseronboarding.html:61
msgid "Pick 3 or more topics:"
msgstr ""

#: r2/templates/newuseronboarding.html:64
msgid "Then we'll build a custom Front Page for you."
msgstr ""

#: r2/templates/newuseronboarding.html:79
msgid "Go"
msgstr ""

#: r2/templates/newuseronboarding.html:80
msgid "Use Defaults"
msgstr ""

#: r2/templates/newuseronboarding.html:81
msgid "Skip this stuff"
msgstr ""

#: r2/templates/newuseronboarding.html:89
#, python-format
msgid "Congratulations %(name)s!"
msgstr ""

#: r2/templates/newuseronboarding.html:92
msgid "You are a Redditor."
msgstr ""

#: r2/templates/newuseronboarding.html:95
msgid "There are thousands of communities here. Go forth and find your people!"
msgstr ""

#: r2/templates/newuseronboarding.html:99
msgid "OK"
msgstr ""

#: r2/templates/oauth2authorization.html:54
#, python-format
msgid "Hey %(username)s! %(app)s would like to connect with your reddit account."
msgstr ""

#: r2/templates/oauth2authorization.html:60
#, python-format
msgid "Allow %(app)s to:"
msgstr "允許 %(app)s："

#: r2/templates/oauth2authorization.html:64
#, python-format
msgid "%(app)s will not be able to access your reddit password."
msgstr "%(app)s 無法取得您的 reddit 密碼。"

#: r2/templates/oauth2authorization.html:76
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: r2/templates/oauth2authorization.html:78
msgid "Decline"
msgstr "拒絕"

#: r2/templates/optout.html:27
#, python-format
msgid "The address '%(email)s' will no longer receive email from us."
msgstr "郵件地址 %(email)s 不會再收到我們寄出的電子郵件。"

#: r2/templates/optout.html:30
msgid "A confirmation email has been queued up and should be reaching you shortly.  It will be the last you hear from us."
msgstr ""

#: r2/templates/optout.html:34
#, python-format
msgid "Would you like the address %(email)s to no longer receive email from us?"
msgstr "您希望郵件地址 %(email)s 不再收到我們寄出的電子郵件嗎？"

#: r2/templates/optout.html:46
#, python-format
msgid "'%(email)s' has been removed from our block list."
msgstr "%(email)s 已經從我們的封鎖清單上移除。"

#: r2/templates/optout.html:50
#, python-format
msgid "Allow '%(email)s' to receive email from us?"
msgstr "您是否允許 %(email)s 收到我們寄出的電子郵件？"

#: r2/templates/over18interstitial.html:34
msgid "over 18"
msgstr "18 禁"

#: r2/templates/over18interstitial.html:38
msgid "You must be 18+ to view this community"
msgstr ""

#: r2/templates/over18interstitial.html:43
msgid "You must be at least eighteen years old to view this content. Are you over eighteen and willing to see adult content?"
msgstr ""

#: r2/templates/over18interstitial.html:51
#: r2/templates/quarantineinterstitial.html:68
msgid "no thank you"
msgstr "不，謝謝你"

#: r2/templates/pagenamenav.html:48
msgid "This is an [internationalized domain name](http://en.wikipedia.org/wiki/Internationalized_domain_name).  We've modified how it is displayed [for security reasons](http://en.wikipedia.org/wiki/IDN_homograph_attack)."
msgstr ""

#: r2/templates/password.html:29 r2/templates/resetpasswordinterstitial.html:31
#: r2/templates/resetpasswordinterstitial.html:37
msgid "reset your password"
msgstr ""

#: r2/templates/password.html:30
msgid "enter your username below and we'll email you a link to reset your password"
msgstr ""

#: r2/templates/password.html:33
msgid "password reset link expired. please try again"
msgstr "密碼重設連結已逾期。請再試一次"

#: r2/templates/password.html:46 r2/templates/prefupdate.html:68
msgid "email me"
msgstr "寄送電子郵件給我"

#: r2/templates/paymentform.html:26
msgid "set up payment for this link"
msgstr "為此連結設定付款方式"

#: r2/templates/paymentform.html:31
#, python-format
msgid "The duration of this link is %(duration)s (from %(start)s to %(end)s)."
msgstr ""

#: r2/templates/paymentform.html:36
#, python-format
msgid "Your current budget is %(budget)s"
msgstr ""

#: r2/templates/paymentform.html:41
msgid "Please pick your credit card:"
msgstr "請選擇您的信用卡："

#: r2/templates/paymentform.html:43
msgid "select..."
msgstr "選擇..."

#: r2/templates/paymentform.html:50
#, python-format
msgid "profile limit (%d) reached"
msgstr ""

#: r2/templates/paymentform.html:52
msgid "create a new one..."
msgstr "建立新的..."

#: r2/templates/paymentform.html:58
msgid "please create a new payment profile"
msgstr "請申請一個新的付款帳號"

#: r2/templates/paymentform.html:62
msgid "NOTE: your card will not be charged until the campaign has been queued for promotion."
msgstr ""

#: r2/templates/paymentform.html:113
msgid "first name"
msgstr "名字"

#: r2/templates/paymentform.html:114
msgid "last name"
msgstr "姓氏"

#: r2/templates/paymentform.html:115
msgid "company"
msgstr "公司"

#: r2/templates/paymentform.html:116
msgid "address"
msgstr "地址"

#: r2/templates/paymentform.html:118
msgid "state"
msgstr "州"

#: r2/templates/paymentform.html:121
msgid "phone"
msgstr "電話號碼"

#: r2/templates/paymentform.html:122
msgid "(14-17 digits)"
msgstr "(14-17 位數)"

#: r2/templates/paymentform.html:124
msgid "CCV"
msgstr "CCV"

#: r2/templates/paymentform.html:124
msgid "(3 or 4 digits)"
msgstr "(3 或 4 位數)"

#: r2/templates/paymentform.html:207
#, python-format
msgid "By submitting payment you agree to the %(rules)s."
msgstr ""

#: r2/templates/paymentform.html:214
msgid "authorize payment"
msgstr "授權付款"

#: r2/templates/permalinkmessage.html:24
msgid "you are viewing a single comment's thread."
msgstr "您檢視的是單一留言的討論串。"

#: r2/templates/permalinkmessage.html:26
msgid "view the rest of the comments"
msgstr "檢視完整留言"

#: r2/templates/personalizedads.html:26
msgid "your ads preferences have been updated"
msgstr "您的廣告偏好設定已經更新"

#: r2/templates/personalizedads.html:30 r2/templates/personalizedads.html:66
msgid "Reddit Personalized Ads"
msgstr ""

#: r2/templates/personalizedads.html:32
msgid "Personalized ads, sometimes referred to as interest or behavior targeted ads, are delivered to you by Reddit based on what we think you may like. You can adjust how we personalize advertisements for you by adjusting your ads preferences below."
msgstr ""

#: r2/templates/personalizedads.html:34
msgid "Your preferences are managed by a browser cookie, so, if you clear your cookies or visit from another browser, you will need to readjust your preferences."
msgstr "您的偏好設定是由瀏覽器的cookie所管理，所以當您清除了您的cookies或使用另一個瀏覽器時，您需要重新設定您的偏好設定。"

#: r2/templates/personalizedads.html:36
msgid "When you log-out of your Reddit account from this browser or if you do not have a Reddit account, we will still respect your preferences."
msgstr "當您在此瀏覽器登出您的reddit帳號，或者您沒有reddit帳號時，我們會重設您的偏好設定。"

#: r2/templates/personalizedads.html:40
msgid "With personalized ads on"
msgstr ""

#: r2/templates/personalizedads.html:41
msgid "Ads you see on Reddit will be delivered based on your prior use of our Services, including post clicks, sub-reddit visits, votes, and other information associated with your account."
msgstr "您於Reddit看到的廣告會根據您使用過我們的服務而定，包括點擊過的貼文、到訪過的看板、評分、以及您帳號內的一些其他資訊。"

#: r2/templates/personalizedads.html:43
msgid "For example: If you frequently visit gaming subreddits, you're more likely to see an ad for a game rather than an ad for celebrity news."
msgstr ""

#: r2/templates/personalizedads.html:46
msgid "With personalized ads off"
msgstr ""

#: r2/templates/personalizedads.html:48
msgid "You will still see the same number of ads in the same places."
msgstr ""

#: r2/templates/personalizedads.html:49
msgid "Your ads may be less relevant and interesting to you."
msgstr ""

#: r2/templates/personalizedads.html:51
#, python-format
msgid "Does not apply to ads served by other companies on Reddit, whose opt-outs may be located at the websites listed in the %(privacy_policy)s."
msgstr ""

#: r2/templates/personalizedads.html:73
msgid "(privacy policy)"
msgstr ""

#: r2/templates/personalizedads.html:88
#, python-format
msgid "For information about how to opt out of behavioral advertising from third-party advertisers and ad networks, please visit the opt-out pages for the %(digital_advertising_alliance)s and the %(network_advertising_initiative)s."
msgstr ""

#: r2/templates/personalizedads.html:90
msgid "Digital Advertising Alliance"
msgstr ""

#: r2/templates/personalizedads.html:94
msgid "Network Advertising Initiative"
msgstr ""

#: r2/templates/prefapps.html:62 r2/templates/prefapps.html:102
msgid "web app"
msgstr "網頁應用程式"

#: r2/templates/prefapps.html:63
msgid "A web based application"
msgstr ""

#: r2/templates/prefapps.html:65 r2/templates/prefapps.html:104
msgid "installed app"
msgstr "已安裝應用程式"

#: r2/templates/prefapps.html:66
msgid "An app intended for installation, such as on a mobile phone"
msgstr ""

#: r2/templates/prefapps.html:68
msgid "script"
msgstr "腳本"

#: r2/templates/prefapps.html:69
msgid "Script for personal use. Will only have access to the developers accounts"
msgstr ""

#: r2/templates/prefapps.html:77
msgid "(that's you!)"
msgstr ""

#: r2/templates/prefapps.html:106
msgid "personal use script"
msgstr ""

#: r2/templates/prefapps.html:128
msgid "updating..."
msgstr "正在更新..."

#: r2/templates/prefapps.html:135
msgid "secret"
msgstr "秘密"

#: r2/templates/prefapps.html:153 r2/templates/prefapps.html:348
msgid "about url"
msgstr "關於url"

#: r2/templates/prefapps.html:160 r2/templates/prefapps.html:355
msgid "redirect uri"
msgstr "重定向 uri"

#: r2/templates/prefapps.html:170
msgid "update app"
msgstr "更新應用程式"

#: r2/templates/prefapps.html:177
msgid "developers"
msgstr "開發者"

#: r2/templates/prefapps.html:187
msgid "adding..."
msgstr "新增中"

#: r2/templates/prefapps.html:190
msgid "add developer"
msgstr "新增開發者"

#: r2/templates/prefapps.html:206
msgid "delete app"
msgstr "刪除應用程式"

#: r2/templates/prefapps.html:230
msgid "Only in:"
msgstr "僅限："

#: r2/templates/prefapps.html:235
msgid "Only in the subreddits:"
msgstr "僅限看板："

#: r2/templates/prefapps.html:253 r2/templates/prefapps.html:264
msgid "Expires in:"
msgstr "有效期限："

#: r2/templates/prefapps.html:256
msgid "Maintain this access indefinitely (or until manually revoked)."
msgstr "本次存取的有效期限為無限期 (或直到您手動撤銷為止)。"

#: r2/templates/prefapps.html:290
msgid "revoke access"
msgstr "撤銷存取"

#: r2/templates/prefapps.html:291
msgid "revoked"
msgstr "已撤銷"

#: r2/templates/prefapps.html:301
msgid "authorized applications"
msgstr "授權的應用程式"

#: r2/templates/prefapps.html:310
msgid "developed applications"
msgstr "開發的應用程式"

#: r2/templates/prefapps.html:322
msgid "create another app..."
msgstr "建立另一個應用程式..."

#: r2/templates/prefapps.html:324
msgid "are you a developer? create an app..."
msgstr "您是開發者嗎？建立應用程式..."

#: r2/templates/prefapps.html:328
msgid "creating..."
msgstr "建立中"

#: r2/templates/prefapps.html:329
msgid "create application"
msgstr "建立應用程式"

#: r2/templates/prefapps.html:330
msgid "Please [read the API usage guidelines](/wiki/api) before creating your application. After creating, you will be required to [register](/wiki/api) for production API use."
msgstr ""

#: r2/templates/prefapps.html:364
msgid "create app"
msgstr "建立應用程式"

#: r2/templates/prefdeactivate.html:29
msgid "deactivate your reddit account"
msgstr ""

#: r2/templates/prefdeactivate.html:32
msgid "deactivating..."
msgstr ""

#: r2/templates/prefdeactivate.html:35
msgid "sorry to see you go!"
msgstr "很遺憾看到您離開我們！"

#: r2/templates/prefdeactivate.html:37
#, python-format
msgid " * if you're having a problem on reddit, please consider [contacting us](/message/compose?to=%2Fr%2Freddit.com) about it before deactivating your account.\n"
" * deactivating your account will not delete the content of posts and comments you've made on reddit. to do so, please delete them individually."
msgstr ""

#: r2/templates/prefdeactivate.html:48
msgid "please cancel your gold subscription!"
msgstr ""

#: r2/templates/prefdeactivate.html:52
#, python-format
msgid "log in to %%(paypal_link)s to cancel your subscription (%(subscr_id)s)."
msgstr ""

#: r2/templates/prefdeactivate.html:62
msgid "why are you deactivating this account?"
msgstr ""

#: r2/templates/prefdeactivate.html:69
msgid "for security purposes"
msgstr "為了安全上的理由"

#: r2/templates/prefdeactivate.html:69
msgid "account credentials"
msgstr "帳戶憑證"

#: r2/templates/prefdeactivate.html:80
msgid "confirmation"
msgstr "確認"

#: r2/templates/prefdeactivate.html:83
msgid "I understand that deactivated accounts are not recoverable."
msgstr ""

#: r2/templates/prefdeactivate.html:90
msgid "deactivate account"
msgstr ""

#: r2/templates/preffeeds.html:31
msgid "Private RSS feeds"
msgstr "私人 RSS 訂閱"

#: r2/templates/preffeeds.html:33
msgid "On this page are links to private RSS feeds so that you can get listings of your content (personalized front page, message panel, saved listing, etc.) without having to deal with cookies or other auth."
msgstr "本頁面提供私人 RSS 訂閱的連結，可讓您存取您的內容 (個人化首頁、訊息面板、已儲存清單等)，而無需處理 cookie 或其他身份驗證。"

#: r2/templates/preffeeds.html:34
msgid "Keep in mind that these urls are intended to be private, so **share at your own risk.**"
msgstr "請記住這些網址僅供私人使用，因此**如欲分享請自行承擔風險**。"

#: r2/templates/preffeeds.html:35
msgid "All feeds are invalidated if you change your password, however."
msgstr "不過，如果您更改密碼，所有的饋送都會變成無效。"

#: r2/templates/preffeeds.html:57
msgid "your front page"
msgstr "您的首頁"

#: r2/templates/preffeeds.html:60
msgid "your saved links"
msgstr "你儲存的連結"

#: r2/templates/preffeeds.html:67
msgid "links you've upvoted"
msgstr "你給予過好評的連結"

#: r2/templates/preffeeds.html:70
msgid "links you've downvoted"
msgstr "你給予過負評的連結"

#: r2/templates/preffeeds.html:73
msgid "links you've hidden"
msgstr "你隱藏的連結"

#: r2/templates/preffeeds.html:83 r2/templates/preffeeds.html:106
msgid "unread messages"
msgstr "未讀訊息"

#: r2/templates/preffeeds.html:86
msgid "messages only"
msgstr "僅限訊息"

#: r2/templates/preffeeds.html:89
msgid "comment replies only"
msgstr "僅限留言回覆"

#: r2/templates/preffeeds.html:92
msgid "self-post replies only"
msgstr "限本人回覆"

#: r2/templates/preffeeds.html:95
msgid "mentions of your username only"
msgstr ""

#: r2/templates/preffeeds.html:113
msgid "modqueue"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:66
msgid "(recommended)"
msgstr "(推薦)"

#: r2/templates/prefoptions.html:100
msgid "your preferences have been updated"
msgstr "您的偏好設定已經更新"

#: r2/templates/prefoptions.html:102
msgid "we couldn't save the custom stylesheet preference. please see the error below"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:104
msgid "your preferences couldn't be saved"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:119
msgid "interface language"
msgstr "介面語言"

#: r2/templates/prefoptions.html:123
msgid "incomplete"
msgstr "尚未完成"

#: r2/templates/prefoptions.html:124
msgid "volunteer to translate"
msgstr "志願翻譯"

#: r2/templates/prefoptions.html:131
msgid "location options"
msgstr "地區設定"

#: r2/templates/prefoptions.html:133
msgid "use the global default subreddits for the home feed"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:135
msgid "hide the location information bar"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:141
msgid "clicking options"
msgstr "按下選項"

#: r2/templates/prefoptions.html:147 r2/templates/promotelinkbase.html:272
msgid "media"
msgstr "媒體"

#: r2/templates/prefoptions.html:149
msgid "thumbnails"
msgstr "縮略圖"

#: r2/templates/prefoptions.html:151
msgid "show thumbnails next to links"
msgstr "在連結旁邊顯示縮圖"

#: r2/templates/prefoptions.html:152
msgid "don't show thumbnails next to links"
msgstr "不要在連結旁邊顯示縮圖"

#: r2/templates/prefoptions.html:153
msgid "show thumbnails based on that subreddit's media preferences"
msgstr "依照看板的媒體偏好設定決定是否顯示縮圖"

#: r2/templates/prefoptions.html:155
msgid "to enable thumbnails, disable compressed link display"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:160
msgid "media previews"
msgstr "媒體預覽"

#: r2/templates/prefoptions.html:161
msgid "auto-expand media previews"
msgstr "自動展開媒體預覽"

#: r2/templates/prefoptions.html:162
msgid "don't auto-expand media previews on comments pages"
msgstr "不要展開留言中的媒體預覽"

#: r2/templates/prefoptions.html:163
msgid "expand media previews based on that subreddit's media preferences"
msgstr "依照看板的媒體偏好設定決定是否展開媒體預覽"

#: r2/templates/prefoptions.html:166
msgid "NSFW content"
msgstr "NSFW 內容"

#: r2/templates/prefoptions.html:167
msgid "hide images for NSFW/18+ content "
msgstr "隱藏 NSFW/18+ 內容的圖片 "

#: r2/templates/prefoptions.html:170
msgid "(Don't show thumbnails or media previews for anything labeled NSFW)"
msgstr "(不要顯示標記為 NSFW 內容的縮略圖或媒體預覽)"

#: r2/templates/prefoptions.html:175
msgid "link options"
msgstr "連結選項"

#: r2/templates/prefoptions.html:178
msgid "show the spotlight box on the home feed"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:181
msgid "(it shows new and promoted links, and gives you a say in what's spam and what isn't.)"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:185
msgid "show trending subreddits on the home feed"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:188
msgid "(a list of popular and notable subreddits to check out)"
msgstr "(一個列出熱門或值得查閱的看板清單)"

#: r2/templates/prefoptions.html:192
msgid "show me links I've recently viewed"
msgstr "顯示我最近檢視過的連結"

#: r2/templates/prefoptions.html:193
msgid "compress the link display"
msgstr "壓縮顯示連結"

#: r2/templates/prefoptions.html:194
msgid "show additional details in the domain text when available"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:197
msgid "(such as the source subreddit or the content author's url/name)"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:200
msgid "don't show me submissions after I've upvoted them"
msgstr "不顯示我給予過好評的發文"

#: r2/templates/prefoptions.html:202 r2/templates/prefoptions.html:206
msgid "(except my own)"
msgstr "(除了我自己)"

#: r2/templates/prefoptions.html:204
msgid "don't show me submissions after I've downvoted them"
msgstr "不顯示我給予過負評的發文"

#: r2/templates/prefoptions.html:209
#, python-format
msgid "display %(num)s links at once"
msgstr "每次顯示 %(num)s 條連結"

#: r2/templates/prefoptions.html:216
#, python-format
msgid "don't show me submissions with a score less than %(num)s"
msgstr "不顯示評分低於 %(num)s 的發文"

#: r2/templates/prefoptions.html:217
msgid "(leave blank to show all submissions)"
msgstr "(留空以顯示所有發文)"

#: r2/templates/prefoptions.html:222
msgid "comment options"
msgstr "留言選項"

#: r2/templates/prefoptions.html:225
#, python-format
msgid "sort comments by %(sort)s"
msgstr "留言排序方式根據 %(sort)s"

#: r2/templates/prefoptions.html:228
msgid "ignore suggested sorts"
msgstr "忽略建議的排序方式"

#: r2/templates/prefoptions.html:229
msgid "(suggested sorts may be set by community moderators for specific threads or subreddits, like Q&As)"
msgstr "(建議的排序方式可能會根據板主為特定的討論串或看板而改變，例如Q&As)"

#: r2/templates/prefoptions.html:232
msgid "show a dagger (†) on comments voted controversial"
msgstr "於具爭議的留言上顯示匕首 (†)"

#: r2/templates/prefoptions.html:233
msgid "(a controversial comment is one that's been both upvoted and downvoted significantly)"
msgstr "(一個具爭議的的留言為好評及負評數都有一定數量的留言)"

#: r2/templates/prefoptions.html:240
#, python-format
msgid "don't show me comments with a score less than %(num)s"
msgstr "請勿顯示低於此分數的留言：%(num)s"

#: r2/templates/prefoptions.html:241
msgid "(leave blank to show all comments)"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:249
#, python-format
msgid "display %(num)s comments by default"
msgstr "預設顯示 %(num)s 則留言"

#: r2/templates/prefoptions.html:254
msgid "the smaller the number, the faster your comments pages will load"
msgstr "此數字越小，您的留言頁面載入的速度就越快"

#: r2/templates/prefoptions.html:258
msgid "don't show me racist or abusive comments"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:263
msgid "messaging options"
msgstr "訊息選項"

#: r2/templates/prefoptions.html:265
msgid "show message conversations in the inbox"
msgstr "在收件匣中顯示訊息對話"

#: r2/templates/prefoptions.html:268
msgid "(only applies when you go to the 'messages' panel)"
msgstr "(僅適用於您造訪「訊息」面板時)"

#: r2/templates/prefoptions.html:272
msgid "collapse messages after I've read them"
msgstr "在我閱讀訊息後將訊息折疊"

#: r2/templates/prefoptions.html:275
msgid "(otherwise, you'll have to collapse them yourself)"
msgstr "(否則您必須自行折疊)"

#: r2/templates/prefoptions.html:279
msgid "mark messages as read when I open my inbox"
msgstr "在我開啟收件匣時將訊息標示為已讀"

#: r2/templates/prefoptions.html:282
msgid "(otherwise, they will be marked as read when you click them)"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:285
msgid "notify me when people say my username"
msgstr "有人提及我的使用者名稱時通知我"

#: r2/templates/prefoptions.html:287
msgid "enable threaded modmail display"
msgstr "啟用討論串式的訊息顯示方式"

#: r2/templates/prefoptions.html:291
msgid "send message notifications in my browser"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:301
msgid "Control who can send me messages"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:306
msgid "email options"
msgstr "電子郵件選項"

#: r2/templates/prefoptions.html:308
msgid "send messages as emails"
msgstr "以電子郵件發送訊息"

#: r2/templates/prefoptions.html:308 r2/templates/prefoptions.html:315
msgid "requires a verified email"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:311
msgid "(not available for your account yet! coming soon.)"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:315
msgid "send email digests"
msgstr "發送電子郵件摘要"

#: r2/templates/prefoptions.html:319 r2/templates/widgetdemopanel.html:198
msgid "display options"
msgstr "顯示選項"

#: r2/templates/prefoptions.html:321
msgid "allow subreddits to show me custom themes"
msgstr "允許看板顯示自訂的主題"

#: r2/templates/prefoptions.html:324
msgid "(you can also choose which subreddit themes to disable on an individual level)"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:328
msgid "show user flair"
msgstr "顯示使用者標籤"

#: r2/templates/prefoptions.html:330
msgid "show link flair"
msgstr "顯示連結標籤"

#: r2/templates/prefoptions.html:333
msgid "show self-serve advertising tab on the front page"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:338
msgid "show legacy search page"
msgstr "顯示舊版搜尋頁面"

#: r2/templates/prefoptions.html:345
msgid "I am over eighteen years old and willing to view adult content"
msgstr "我已經年滿十八歲，並願意查覽成人內容"

#: r2/templates/prefoptions.html:346
msgid "required to view some subreddits"
msgstr "查看特定看板需選"

#: r2/templates/prefoptions.html:348
msgid "label posts that are not safe for work (NSFW)"
msgstr "為不適合公開閱覽 (NSFW) 的貼文附上標籤"

#: r2/templates/prefoptions.html:350
msgid "enable private RSS feeds"
msgstr "啟用私人 RSS 訂閱"

#: r2/templates/prefoptions.html:352
msgid "(available from the 'RSS feed' tab in prefs)"
msgstr "(可以在偏好設定中的「RSS 訂閱」索引標籤上找到)"

#: r2/templates/prefoptions.html:355
msgid "privacy options"
msgstr "隱私設定"

#: r2/templates/prefoptions.html:357
msgid "make my votes public"
msgstr "公開我的評分紀錄"

#: r2/templates/prefoptions.html:364
#, python-format
msgid "let everyone see %(link1)s and %(link2)s"
msgstr "讓所有人看到%(link1)s和%(link2)s"

#: r2/templates/prefoptions.html:367
msgid "allow my data to be used for research purposes"
msgstr "允許使用我的資料來進行研究"

#: r2/templates/prefoptions.html:377
msgid "don't allow search engines to index my user profile"
msgstr "不要讓搜尋引擎收集我的使用者個人檔案的資訊"

#: r2/templates/prefoptions.html:385
msgid "allow reddit to log my outbound clicks for personalization"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:390
msgid "advertising options"
msgstr "廣告選項"

#: r2/templates/prefoptions.html:392
msgid "set personalized ads preferences"
msgstr "設定個人化廣告偏好設定"

#: r2/templates/prefoptions.html:397
msgid "beta options"
msgstr "測試設定"

#: r2/templates/prefoptions.html:399
msgid "I would like to beta test features for reddit"
msgstr "我想要測試 reddit 的新功能"

#: r2/templates/prefoptions.html:405
#, python-format
msgid "by enabling you'll be subscribed to %(beta_sr_link)s automatically."
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:407
msgid "details on the /r/{beta_sr} wiki"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:415 r2/templates/prefoptions.html:438
msgid "gold options"
msgstr "金幣選項"

#: r2/templates/prefoptions.html:417
msgid "hide ads"
msgstr "隱藏廣告"

#: r2/templates/prefoptions.html:419
msgid "remember what links I've visited"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:420
msgid "we'll remember and mark what links you've already read, even between computers"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:422 r2/templates/prefoptions.html:440
msgid "highlight new comments"
msgstr "標記新的留言"

#: r2/templates/prefoptions.html:424
msgid "we'll remember your visits for 48 hours and show you which comments you haven't seen yet"
msgstr "我們會記住您的造訪 48 小時，並向您顯示哪些留言您還沒有看過"

#: r2/templates/prefoptions.html:427
msgid "show gold expiration"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:429
msgid "show how much gold you have remaining on your userpage"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:433
#, python-format
msgid "use a %(creddit_link)s to automatically renew my gold if it expires"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:443
#, python-format
msgid "since you don't have %(gold_link)s, this will only apply in subreddits you moderate"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:451
msgid "reddit themes"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:455
msgid "reddit themes change the appearance of reddit.  They are used anywhere another custom theme is not present."
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:459
msgid "Note: For security reasons this page will not be changed by themes"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:463
msgid "use reddit theme"
msgstr "使用 reddit 主題"

#: r2/templates/prefoptions.html:464
msgid "hover to preview"
msgstr ""

#: r2/templates/prefoptions.html:483
msgid "warning: use non-featured themes at your own risk"
msgstr ""

#: r2/templates/preforangereds.html:41
msgid "Resend Verification Email and Start Receiving Messages as Emails"
msgstr ""

#: r2/templates/preforangereds.html:43
msgid "Resend Verification Email"
msgstr ""

#: r2/templates/preforangereds.html:45
msgid "Start Receiving Messages as Emails"
msgstr ""

#: r2/templates/prefsecurity.html:33
msgid "two-factor authentication"
msgstr "兩段驗證"

#: r2/templates/prefsecurity.html:38
msgid "two-factor authentication is currently **enabled**. fill out the form below if you would like to disable it."
msgstr "兩段驗證已 **啟用**。如果你想要停用，請填寫下面的表格。"

#: r2/templates/prefsecurity.html:45 r2/templates/prefsecurity.html:74
msgid "one-time password"
msgstr "一次性密碼"

#: r2/templates/prefsecurity.html:52
msgid "disable"
msgstr "停用"

#: r2/templates/prefsecurity.html:57
msgid "enter your current password below to start the activation process for two-factor authentication."
msgstr "在下面輸入你目前的密碼以開始兩段式驗證啟用帳號"

#: r2/templates/prefsecurity.html:64
msgid "activate"
msgstr "啟用"

#: r2/templates/prefsecurity.html:71
msgid "below is your two-factor authentication secret. you can scan the QR code with Google Authenticator or enter the key below manually. you WILL NOT have another chance to see this secret."
msgstr ""

#: r2/templates/prefsecurity.html:80
msgid "enable"
msgstr "啟用"

#: r2/templates/prefupdate.html:34
msgid "please add your email address to reset your password"
msgstr ""

#: r2/templates/prefupdate.html:37
msgid "reset your password via email"
msgstr ""

#: r2/templates/prefupdate.html:38
msgid "click 'email me' button below and we'll email you a link to reset your password"
msgstr ""

#: r2/templates/prefupdate.html:80
msgid "verify your email"
msgstr "驗證您的電子郵件地址"

#: r2/templates/prefupdate.html:82
msgid "update your email"
msgstr "更新您的電子郵件地址"

#: r2/templates/prefupdate.html:87 r2/templates/prefupdate.html:164
#: r2/templates/useriphistory.html:70
msgid "current password"
msgstr "目前密碼"

#: r2/templates/prefupdate.html:95
msgid "not set"
msgstr "尚未設定"

#: r2/templates/prefupdate.html:98
msgid "verified"
msgstr "已驗證"

#: r2/templates/prefupdate.html:101
msgid "verification pending"
msgstr "尚未驗證"

#: r2/templates/prefupdate.html:102
msgid "click to resend"
msgstr "按此重新寄出"

#: r2/templates/prefupdate.html:104
msgid "unverified"
msgstr "取消驗證"

#: r2/templates/prefupdate.html:105
msgid "click to verify"
msgstr "按此驗證"

#: r2/templates/prefupdate.html:125
msgid "send verification email"
msgstr "寄送認證信"

#: r2/templates/prefupdate.html:161
msgid "update your password"
msgstr "更新您的密碼"

#: r2/templates/printable.html:40
#, python-format
msgid "removed at %(time)s"
msgstr ""

#: r2/templates/printable.html:61
msgid "(no need to click for this info; just hover over the checkmark next time)"
msgstr "(您不需按下滑鼠就可取得這項資訊；下次把游標放在勾號上方即可)"

#: r2/templates/printable.html:249
msgid "upvote"
msgstr "好評"

#: r2/templates/printable.html:251
msgid "downvote"
msgstr "負評"

#: r2/templates/printablebuttons.html:42 r2/templates/printablebuttons.html:261
msgid "spammed"
msgstr "垃圾訊息(sapm)"

#: r2/templates/printablebuttons.html:52 r2/templates/printablebuttons.html:250
#: r2/templates/renderablecampaign.html:240
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatereportedeventrow.html:12
msgid "approve"
msgstr "核准"

#: r2/templates/printablebuttons.html:73
msgid "lock"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:76
msgid "unlock"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:79 r2/templates/printablebuttons.html:85
msgid "marked"
msgstr "標記"

#: r2/templates/printablebuttons.html:82
msgid "un-nsfw"
msgstr "un-nsfw"

#: r2/templates/printablebuttons.html:82 r2/templates/printablebuttons.html:88
msgid "unmarked"
msgstr "未標記"

#: r2/templates/printablebuttons.html:85
msgid "spoiler"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:88
msgid "unspoiler"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:98
msgid "retry thumb"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:98
msgid "check back in a few minutes"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:118
msgid "undistinguish"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:133
msgid "distinguish this?"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:143
msgid "yes & sticky"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:170
msgid "undistinguish this?"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:195
msgid "undistinguishing..."
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:197
msgid "distinguishing..."
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:218
msgid "give reddit gold in appreciation of this post."
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:248
msgid "reapprove"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:289
msgid "click to show report reasons"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:303
msgid "moderator reports:"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:309 r2/templates/printablebuttons.html:322
msgid "<no reason>"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:316
msgid "user reports:"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:348
msgid "source"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:364
msgid "unhide"
msgstr "取消隱藏"

#: r2/templates/printablebuttons.html:365
msgid "unhidden"
msgstr "已取消隱藏"

#: r2/templates/printablebuttons.html:405 r2/templates/renderablecampaign.html:243
msgid "reject"
msgstr "拒絕"

#: r2/templates/printablebuttons.html:412 r2/templates/printablebuttons.html:417
#: r2/templates/printablebuttons.html:423
msgid "accepted"
msgstr "已接受"

#: r2/templates/printablebuttons.html:416
msgid "low quality"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:422
msgid "high quality"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:432
msgid "fraud"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:439
msgid "traffic"
msgstr "流量"

#: r2/templates/printablebuttons.html:481 r2/templates/printablebuttons.html:553
#: r2/templates/starkcomment.html:31
msgid "context"
msgstr "內文"

#: r2/templates/printablebuttons.html:485 r2/templates/printablebuttons.html:557
msgid "full comments"
msgstr "完整留言"

#: r2/templates/printablebuttons.html:526 r2/templates/printablebuttons.html:528
#: r2/templates/printablebuttons.html:620
msgid "reply {verb}"
msgstr "回覆"

#: r2/templates/printablebuttons.html:582
msgid "unblock subreddit"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:582
msgid "unblocked"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:585
msgid "block subreddit"
msgstr ""

#: r2/templates/printablebuttons.html:592
msgid "block user"
msgstr "封鎖會員"

#: r2/templates/printablebuttons.html:610
msgid "mark unread"
msgstr "標記成未讀取"

#: r2/templates/privateinterstitial.html:41
msgid "You must be invited to visit this community"
msgstr ""

#: r2/templates/privateinterstitial.html:46
msgid "The moderators of this subreddit have set it to private. You must be a moderator or approved submitter to visit."
msgstr ""

#: r2/templates/profilebar.html:44
msgid "+ friends"
msgstr "+朋友"

#: r2/templates/profilebar.html:44
msgid "- friends"
msgstr "- 朋友"

#: r2/templates/profilebar.html:52
msgid "+ trust"
msgstr ""

#: r2/templates/profilebar.html:52
msgid "- trust"
msgstr ""

#: r2/templates/profilebar.html:63 r2/templates/redditheader.html:107
msgid "post karma"
msgstr ""

#: r2/templates/profilebar.html:68
msgid "comment karma"
msgstr ""

#: r2/templates/profilebar.html:88
msgid "really obscure karma from before it was cool to track per-subreddit"
msgstr ""

#: r2/templates/profilebar.html:114
msgid "View/edit my snoovatar"
msgstr ""

#: r2/templates/profilebar.html:116
#, python-format
msgid "%(username)s's snoovatar"
msgstr ""

#: r2/templates/profilebar.html:131
msgid "of reddit gold remaining"
msgstr "個剩餘的 reddit 金幣"

#: r2/templates/profilebar.html:133
msgid "view gold features/benefits"
msgstr ""

#: r2/templates/profilebar.html:139
msgid "Recurring Paypal subscription"
msgstr ""

#: r2/templates/profilebar.html:149
msgid "manage recurring subscription"
msgstr ""

#: r2/templates/profilebar.html:190
msgid "redditor for"
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlink.html:41
#, python-format
msgid "to be promoted by %(author)s"
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlink.html:45
#, python-format
msgid "submitted by %(author)s"
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlink.html:47
#, python-format
msgid "promoted by %(author)s"
msgstr "宣傳者為 %(author)s"

#: r2/templates/promotedlink.html:54
msgid "accepted link"
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlink.html:62
#, python-format
msgid "%(count)d approved campaign%(plural)s"
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlink.html:116
msgid "deleted promoted post"
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlink.html:118
msgid "external promoted post"
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlink.html:120
msgid "unpaid promoted post"
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlink.html:122
msgid "waiting approval"
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlink.html:124
msgid "rejected promoted post"
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlink.html:126 r2/templates/promotedlink.html:135
msgid "promoted by"
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlink.html:128 r2/templates/promotedlink.html:138
msgid "promoted post"
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlink.html:130
msgid "accepted promoted post"
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlink.html:132
msgid "edited live promoted post"
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:47
msgid "click-through (%)"
msgstr "點擊率 (%)"

#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:90
msgid "totals are preliminary until 24 hours after the end of the promotion."
msgstr "在宣傳結束後 24 小時內，總計值為初步結果。"

#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:93
msgid "campaigns may overdeliver but you will only ever be billed for your budget."
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:123
msgid "Campaigns created before September 12, 2012 don't have traffic data"
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:132 r2/templates/promotelinkbase.html:410
#: r2/templates/promotelinkedit.html:168
msgid "start"
msgstr "開始"

#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:133 r2/templates/promotelinkbase.html:423
#: r2/templates/promotelinkedit.html:169
msgid "end"
msgstr "結束"

#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:135 r2/templates/promotelinkedit.html:179
msgid "location"
msgstr "地點"

#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:136 r2/templates/promotelinkbase.html:811
#: r2/templates/refundpage.html:57
msgid "budget"
msgstr "預算"

#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:138
msgid "imps purchased"
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:139
msgid "imps delivered"
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:140 r2/templates/refundpage.html:61
msgid "cpm"
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:142
msgid "ctr"
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:143
msgid "cpc"
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:149 r2/templates/refundpage.html:77
msgid "detail"
msgstr "詳情"

#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:150
msgid "csv"
msgstr ""

#: r2/templates/promotedlinktraffic.html:164
#, python-format
msgid "This figure indicates what was delivered, not what you will be charged. You will only be charged for %sbudget"
msgstr ""

#: r2/templates/promoteinventory.html:82
msgid "download as csv"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:84
msgid "A good title is important to the success of your campaign. reddit users are an intelligent, thoughtful group, and reward those who engage them."
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:95
msgid "post type"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:108
msgid "clicks through to your URL"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:122
msgid "clicks through to text you customize"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:137
msgid "Provide the URL of your ad. No redirects please!"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:141
msgid "Override display domain:"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:150
msgid "Choose a different domain name to display on the site (the small grey text next to a link)"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:161
msgid "impression tracking url"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:170
msgid "Enter a URL to insert into a 3rd-party impression tracking code snippet"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:173
msgid "secondary impression tracking url"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:182
msgid "Enter a second 3rd-party impression tracking URL (not common)"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:199
msgid "thumbnail"
msgstr "縮圖"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:203
msgid "images will be resized if larger than 140x140 pixels (displayed at 70x70)"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:222
msgid "mobile ad image"
msgstr "行動版廣告圖片"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:225
msgid "upload image for use on mobile web.  should be exactly 1200x628 pixels (displayed at 600x314)"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:257
msgid "disable comments"
msgstr "停用留言"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:261
msgid "send comments on my ad to my inbox"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:266
msgid "Comments are a great way to get feedback from customers, and the reddit community is known for being vocal in comment threads."
msgstr "留言是聽取顧客意見的絕佳方式，而 reddit 社群正是以不吝於在留言討論串中表達意見而聞名。"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:358
msgid "autoplay"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:362
msgid "media override (adds an onclick to the link to generate a drop-down rather than a link out)"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:370
msgid "assign to user"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:378
msgid "User to assign as this promotion's author."
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:387
msgid "managed promotion"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:390
msgid "Managed promotions don't appear in the selfserve approval queues."
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:397
msgid "scheduling"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:433
msgid "duration"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:443
#, python-format
msgid "automatically extend up to %(days)s days if unspent budget remains"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:461
msgid "Every reddit ad is approved by a person on the reddit ads team. You are creating an ad outside of our business hours. We'll be back to reviewing ads on Monday morning. If your ad has a Monday start date, it will launch at 9am PST / 12pm EST on Monday."
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:478
msgid "all platforms"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:489
msgid "desktop only"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:501
msgid "mobile web only"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:514
msgid "native mobile only"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:523
msgid "iOS"
msgstr "iOS"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:527
msgid "Android"
msgstr "Android"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:531
msgid "you must select at least one mobile OS"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:544
msgid "All"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:552
msgid "Filter by device and OS"
msgstr "依裝置和作業系統篩選"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:561
msgid "iPhone"
msgstr "iPhone"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:565
msgid "iPad"
msgstr "iPad"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:569
msgid "iPod"
msgstr "iPod"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:576 r2/templates/promotelinkbase.html:618
msgid "Min"
msgstr "最低版本"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:577
msgid "iOS min"
msgstr "iOS 最低版本"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:588 r2/templates/promotelinkbase.html:630
msgid "Max"
msgstr "最高版本"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:589
msgid "iOS max"
msgstr "iOS 最高版本"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:607
msgid "Android Phone"
msgstr "Android 手機"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:611
msgid "Android Tablet"
msgstr "Android 平板電腦"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:619
msgid "android min"
msgstr "Android 最低版本"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:631
msgid "Android max"
msgstr "Android 最高版本"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:647
msgid "you must select valid versions to target"
msgstr "你必須選擇要指定的正確版本"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:657 r2/templates/promotelinkedit.html:182
msgid "platform"
msgstr "平台"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:676
msgid "no frequency cap"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:688
msgid "frequency capped"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:699
msgid "cap per 24 hours"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:711
#, python-format
msgid "Example: Display this flight no more than %i times per user per 24 hours."
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:715
#, python-format
msgid "frequency must be at least %i per 24 hours"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:722
msgid "frequency"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:756 r2/templates/promotelinkedit.html:171
msgid "priority"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:763
msgid "pricing"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:771
msgid "price basis"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:814 r2/templates/promotelinkedit.html:173
msgid "total budget"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:826
#, python-format
msgid "%(minimum)s minimum"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:837
msgid "price"
msgstr "價格"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:844
msgid "deliver as fast as possible"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:858
msgid "if you modify the budget of this paid campaign you will need to reauthorize payment by clicking the \"pay\" button"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:861
msgid "the budget for campaigns cannot be adjusted once the campaign has gone live"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:870 r2/templates/promotelinkedit.html:178
msgid "targeting"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:884
msgid "interests"
msgstr "興趣"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:885
msgid "targets users based on their interests"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:899
msgid "collections"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:900
msgid "targets a collection of similar subreddits"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:913
msgid "targets a subreddit and its users"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:924
msgid "interest topic"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:938
msgid "subreddit collection"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:947
msgid "subreddits included on the frontpage are based on users' subscriptions"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:950
msgid "includes these subreddits"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:951
msgid "and more!"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:968
msgid "changing the target for a live campaign requires reapproval."
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:969
msgid "while your campaign is awaiting reapproval, it will not be displayed."
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:975
msgid "location targeting is only available when targeting the frontpage"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:988
msgid "region"
msgstr "地區"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:991
msgid "metro"
msgstr "大都會"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:1000
msgid "subreddit targeting"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:1014
msgid "link ids"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:1029
msgid "spend history"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:1059
msgid "promotion history"
msgstr "宣傳歷程"

#: r2/templates/promotelinkbase.html:1103
msgid "fixed CPM"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:1109
msgid "campaign type"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:1124
msgid "enable moat"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkbase.html:1127
msgid "Enable moat viewablility tracking."
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkedit.html:35
msgid "creative dashboard"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkedit.html:49
msgid "this promotion is managed in the new campaign management UI."
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkedit.html:54
msgid "this promotion is managed in adzerk"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkedit.html:68
msgid "campaign dashboard"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkedit.html:74
msgid "You don't have any campaigns for this link yet.  You should add one."
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkedit.html:77
msgid "click to create a new campaign.  To edit an existing campaign in the table below, click the 'edit' button."
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkedit.html:98
msgid "admin dashboard"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkedit.html:125
msgid "confirm"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkedit.html:149
msgid "Date when your promoted post will start running.  We start new campaigns at midnight UTC+5"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkedit.html:150
msgid "Date when your promoted post will end (at midnight UTC+5)"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkedit.html:151
msgid "name of the community that you are targeting. A blank entry here means that the ad is untargeted and will run site-wide "
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkedit.html:159
msgid "You have too many campaigns for this link."
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinkedit.html:160
msgid "It's time to start fresh!"
msgstr "現在要重新開始!"

#: r2/templates/promotelinkedit.html:176
msgid "bid"
msgstr "競標"

#: r2/templates/promotelinkedit.html:181
msgid "payment mismatch"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinknew.html:73 r2/templates/promotepost.html:54
msgid "manage externally"
msgstr ""

#: r2/templates/promotelinknew.html:76 r2/templates/promotepost.html:57
msgid "Create a promotion only and manage the campaign in adzerk."
msgstr ""

#: r2/templates/promotepost.html:16
msgid "Original ID of link to promote, e.g. 4clncr"
msgstr ""

#: r2/templates/promotepost.html:20
msgid "override url"
msgstr ""

#: r2/templates/promotepost.html:23
msgid "Override link, e.g. to add UTM tag, leave blank for original URL"
msgstr ""

#: r2/templates/promotepost.html:27
msgid "promoter text"
msgstr ""

#: r2/templates/promotepost.html:30
msgid "Text to show for 'promoted by'"
msgstr ""

#: r2/templates/promotepost.html:33
msgid "promoter url"
msgstr ""

#: r2/templates/promotepost.html:36
msgid "URL for 'promoted by'"
msgstr ""

#: r2/templates/promotepost.html:43
msgid "Link directly to discussion"
msgstr ""

#: r2/templates/promotepost.html:46
msgid "Override the link with link to the comments page"
msgstr ""

#: r2/templates/promotepost.html:61
msgid "third party tracker"
msgstr ""

#: r2/templates/promotepost.html:64
msgid "URL for third-party tracking pixel"
msgstr ""

#: r2/templates/promotereport.html:44
msgid "grouping"
msgstr ""

#: r2/templates/quarantineinterstitial.html:39
msgid "Are you sure you want to view this community?"
msgstr ""

#: r2/templates/quarantineinterstitial.html:41
msgid "You must have a [verified email](/prefs/update) to view this community"
msgstr ""

#: r2/templates/quarantineinterstitial.html:43
msgid "You must log in and have a verified email to view this community"
msgstr ""

#: r2/templates/quarantineinterstitial.html:54
#, python-format
msgid "Communities that are dedicated to shocking or highly offensive content are [quarantined](%(link)s). Content in this community may be upsetting. Are you certain you want to continue?"
msgstr ""

#: r2/templates/quarantineinterstitial.html:56
#, python-format
msgid "Communities that are dedicated to shocking or highly offensive content are [quarantined](%(link)s)."
msgstr ""

#: r2/templates/readnext.html:29
msgid "discussions in"
msgstr ""

#: r2/templates/recommendedlink.html:54
msgid "+ follow"
msgstr ""

#: r2/templates/recommendedlink.html:54
msgid "followed"
msgstr ""

#: r2/templates/recommendedlink.html:60
msgid "+ subscribe"
msgstr ""

#: r2/templates/recommendedlink.html:60
msgid "subscribed"
msgstr "已訂閱"

#: r2/templates/recommendedlink.html:66
msgid "Hide recommendations for 7 days"
msgstr ""

#: r2/templates/redditfooter.html:47
#, python-format
msgid "Use of this site constitutes acceptance of our %(user_agreement)s and %(privacy_policy)s"
msgstr "使用本網站即代表您接受我們的 %(user_agreement)s 和 %(privacy_policy)s"

#: r2/templates/redditfooter.html:50
msgid "User Agreement {Genitive}"
msgstr ""

#: r2/templates/redditfooter.html:58
#, python-format
msgid "%(year)d reddit inc. All rights reserved."
msgstr "%(year)d reddit inc. 股份有限公司 保留所有權利"

#: r2/templates/redditfooter.html:66
#, python-format
msgid "Advertise - %(category)s"
msgstr ""

#: r2/templates/redditheader.html:39
msgid "jump to content"
msgstr ""

#: r2/templates/redditheader.html:81
msgid "You're in beta mode! Thanks for helping to test reddit."
msgstr ""

#: r2/templates/redditheader.html:83
#, python-format
msgid "Please give feedback at %(beta_link)s, or %(learn_more_link)s."
msgstr ""

#: r2/templates/redditheader.html:85
msgid "learn more on the wiki"
msgstr ""

#: r2/templates/redditheader.html:99
#, python-format
msgid "Want to join? %(login_or_register)s in seconds."
msgstr ""

#: r2/templates/redditheader.html:100
msgid "Log in or sign up"
msgstr "登入或註冊"

#: r2/templates/redditheader.html:114
msgid "new mail!"
msgstr "新郵件"

#: r2/templates/redditheader.html:119
msgid "no new mail"
msgstr "沒有新郵件"

#: r2/templates/redditheader.html:136 r2/templates/redditheader.html:160
msgid "mod messages"
msgstr ""

#: r2/templates/reddittraffic.html:95
msgid "traffic by day of week"
msgstr "一星期中每日流量"

#: r2/templates/reddittraffic.html:115
msgid "daily mean"
msgstr "每日平均"

#: r2/templates/refundpage.html:32
msgid "refund promotion"
msgstr ""

#: r2/templates/refundpage.html:36
msgid "campaign"
msgstr "活動"

#: r2/templates/refundpage.html:45
msgid "dates"
msgstr "日期"

#: r2/templates/refundpage.html:66
msgid "impressions purchased"
msgstr "購買的曝光次數"

#: r2/templates/refundpage.html:73
msgid "impressions received"
msgstr "收到的曝光次數"

#: r2/templates/refundpage.html:81
msgid "billable amount"
msgstr "計費金額"

#: r2/templates/refundpage.html:85
msgid "refund amount"
msgstr "退款金額"

#: r2/templates/refundpage.html:95
msgid "issue refund"
msgstr "提供退款"

#: r2/templates/renderablecampaign.html:86 r2/templates/renderablecampaign.html:142
msgid "N/A"
msgstr "不適用"

#: r2/templates/renderablecampaign.html:95
msgid "free"
msgstr "免費"

#: r2/templates/renderablecampaign.html:99
msgid "pay"
msgstr "付款"

#: r2/templates/renderablecampaign.html:104 r2/templates/subredditinfobar.html:79
#: r2/templates/userlisting.html:93 r2/templates/usertableitem.html:95
msgid "change"
msgstr "更換"

#: r2/templates/renderablecampaign.html:109
msgid "freebie"
msgstr "贈品"

#: r2/templates/renderablecampaign.html:114
msgid "refund"
msgstr "償還"

#: r2/templates/renderablecampaign.html:128
#, python-format
msgid "This figure indicates what was delivered, not what you will be charged. You will only be charged for %s"
msgstr ""

#: r2/templates/renderablecampaign.html:179
msgid "complete"
msgstr "完成"

#: r2/templates/renderablecampaign.html:185
msgid "expired"
msgstr ""

#: r2/templates/renderablecampaign.html:187
msgid "pending review"
msgstr ""

#: r2/templates/renderablecampaign.html:191
msgid "pending link approval"
msgstr ""

#: r2/templates/renderablecampaign.html:220
msgid "resume"
msgstr ""

#: r2/templates/renderablecampaign.html:224
msgid "pause"
msgstr ""

#: r2/templates/renderablecampaign.html:231
msgid "terminate"
msgstr ""

#: r2/templates/reportform.html:35
msgid "why are you reporting this?"
msgstr ""

#: r2/templates/reportform.html:51
#, python-format
msgid "reddit rule: %(rule_name)s"
msgstr ""

#: r2/templates/reportform.html:59
#, python-format
msgid "other (max %(num)s characters):"
msgstr ""

#: r2/templates/resetpasswordinterstitial.html:39
#, python-format
msgid "Your account has been locked due to possible password compromise, please %(reset_password_link)s to continue using Reddit"
msgstr ""

#: r2/templates/rules.html:41
msgid "Rules that visitors must follow to participate. May be used as reasons to report or ban."
msgstr ""

#: r2/templates/rules.html:80
msgid "Add a new rule."
msgstr ""

#: r2/templates/rules.html:81
msgid "Add a rule"
msgstr ""

#: r2/templates/rules.html:84
msgid "You have reached the maximum number of rules."
msgstr ""

#: r2/templates/rules.html:120
msgid "Reported as:"
msgstr ""

#: r2/templates/rules.html:130
msgid "Delete this rule."
msgstr ""

#: r2/templates/rules.html:133
msgid "Edit this rule."
msgstr ""

#: r2/templates/rules.html:141
msgid "Delete this rule?"
msgstr ""

#: r2/templates/rules.html:157
msgid "Short name"
msgstr ""

#: r2/templates/rules.html:160 r2/templates/rules.html:199
#: r2/templates/rules.html:214
msgid "remaining"
msgstr ""

#: r2/templates/rules.html:176
msgid "Applies to"
msgstr ""

#: r2/templates/rules.html:196
msgid "Violation reason"
msgstr ""

#: r2/templates/rules.html:211
msgid "Full description of this rule"
msgstr ""

#: r2/templates/rules.html:226
msgid "Cancel this action."
msgstr ""

#: r2/templates/rules.html:229
msgid "Confirm this action."
msgstr ""

#: r2/templates/searchbar.html:28
#, python-format
msgid "converted query to %(syntax)s syntax: %(converted)s"
msgstr ""

#: r2/templates/searchform.html:35
msgid "find submissions in \"subreddit\""
msgstr "搜尋發文：於\"看板\""

#: r2/templates/searchform.html:37
msgid "find submissions by \"username\""
msgstr "搜尋發文：根據\"使用者名稱\""

#: r2/templates/searchform.html:39
msgid "find submissions from \"example.com\""
msgstr "搜尋發文：從\"example.com\""

#: r2/templates/searchform.html:41
msgid "search for \"text\" in url"
msgstr ""

#: r2/templates/searchform.html:43
msgid "search for \"text\" in self post contents"
msgstr "在自行發文的內容中搜尋「文字」"

#: r2/templates/searchform.html:45
msgid "include (or exclude) self posts"
msgstr "包含 (或排除) 自己的文章"

#: r2/templates/searchform.html:47
msgid "include (or exclude) results marked as NSFW"
msgstr "包含 (或排除) 標記為 NSFW 的結果"

#: r2/templates/searchform.html:51
msgid "see the search faq for details."
msgstr ""

#: r2/templates/searchform.html:54
msgid "advanced search: by author, subreddit..."
msgstr "進階搜尋：依照作者、版面..."

#: r2/templates/searchform.html:67
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: r2/templates/searchform.html:79 r2/templates/searchform.html:88
#, python-format
msgid "limit my search to %(path)s"
msgstr "搜尋範圍僅限 %(path)s"

#: r2/templates/searchresultlink.html:103
msgid "by"
msgstr ""

#: r2/templates/searchresultlink.html:105
#, python-format
msgid "to %s"
msgstr ""

#: r2/templates/searchresultlink.html:126
msgid "less"
msgstr ""

#: r2/templates/searchresultsubreddit.html:64 r2/templates/subreddit.html:62
#, python-format
msgid "a community for %(time)s"
msgstr "社群已經成立 %(time)s"

#: r2/templates/searchresultsubreddit.html:81
#, python-format
msgid "search within %(subreddit)s"
msgstr ""

#: r2/templates/searchresultsubreddit.html:85
#, python-format
msgid "search in %(subreddit)s"
msgstr ""

#: r2/templates/seocommentspage.html:35
#, python-format
msgid "More from %(subreddit)s"
msgstr ""

#: r2/templates/seocommentspage.html:39
msgid "Hide"
msgstr ""

#: r2/templates/seocommentspage.html:49
msgid "Comments, continued..."
msgstr ""

#: r2/templates/serversecondsbar.html:37
msgid "visible to:"
msgstr ""

#: r2/templates/serversecondsbar.html:39
msgid "only me"
msgstr "只限本人"

#: r2/templates/serversecondsbar.html:40
msgid "everyone"
msgstr "公開"

#: r2/templates/serversecondsbar.html:42
msgid "note: you will only be eligible for a gilding trophy if this is set to \"everyone\""
msgstr ""

#: r2/templates/sitewidetraffic.html:33
msgid "top subreddits"
msgstr ""

#: r2/templates/sitewidetraffic.html:33 r2/templates/subreddittrafficreport.html:33
msgid "make report"
msgstr ""

#: r2/templates/subreddit.html:82
msgid "not approved"
msgstr "未核准"

#: r2/templates/subreddit.html:95 r2/templates/utils.html:793
msgid "NSFW"
msgstr "NSFW"

#: r2/templates/subreddit.xml:48
msgid "[link]"
msgstr ""

#: r2/templates/subredditfacets.html:29
msgid "too many results? narrow it down to a subreddit!"
msgstr "找到太多結果了嗎？您可以將範圍縮小至各版面！"

#: r2/templates/subredditinfobar.html:43
#, python-format
msgid "This community is [quarantined](%(link)s) because of its shocking or highly offensive content."
msgstr ""

#: r2/templates/subredditinfobar.html:50
msgid "Leave this community"
msgstr ""

#: r2/templates/subredditinfobar.html:61
msgid "logged-in users viewing this subreddit in the past 15 minutes"
msgstr "過去 15 分鐘內檢視本看板的登入使用者人數"

#: r2/templates/subredditinfobar.html:67
msgid "logged-out users viewing this subreddit in the past 15 minutes"
msgstr ""

#: r2/templates/subredditinfobar.html:87
msgid "you are no longer an approved submitter"
msgstr "您已經不是合格發文者了。"

#: r2/templates/subredditinfobar.html:88
msgid "stop being an approved submitter?"
msgstr "您不想繼續擔任合格發文者嗎？"

#: r2/templates/subredditinfobar.html:89
#, python-format
msgid "you are an approved submitter on this subreddit. (%(leave)s)"
msgstr "您是本看板的合格發文者。 (%(leave)s)"

#: r2/templates/subredditinfobar.html:103
msgid "Show this subreddit's theme"
msgstr ""

#: r2/templates/subredditinfobar.html:123
msgid "a community for"
msgstr "社群已經成立"

#: r2/templates/subredditinfobar.html:137
msgid "approve this subreddit"
msgstr ""

#: r2/templates/subredditinfobar.html:167
msgid "ban this subreddit"
msgstr ""

#: r2/templates/subredditreportform.html:32
#: r2/templates/subredditreportform.html:33
msgid "View the community rules"
msgstr ""

#: r2/templates/subredditreportform.html:78
#, python-format
msgid "Reddit rule: %(rule_name)s"
msgstr ""

#: r2/templates/subredditreportform.html:87
#: r2/templates/subredditreportform.html:106
msgid "Reports go to community moderators anonymously"
msgstr ""

#: r2/templates/subredditreportform.html:108
msgid "Reports go to Reddit admins"
msgstr ""

#: r2/templates/subredditreportform.html:122
#, python-format
msgid "Other (max %(num)s characters):"
msgstr ""

#: r2/templates/subredditselector.html:61
msgid "Type in a community and hit \"Enter.\" Press backspace to delete"
msgstr ""

#: r2/templates/subredditstylesheet.html:56 r2/templates/wikieditpage.html:49
msgid "reason for revision"
msgstr ""

#: r2/templates/subredditstylesheet.html:59
msgid "see previous versions"
msgstr ""

#: r2/templates/subredditstylesheet.html:72
#: r2/templates/subredditstylesheet.html:87
msgid "preview"
msgstr "預覽"

#: r2/templates/subredditstylesheet.html:90
msgid "normal link"
msgstr "正常連結"

#: r2/templates/subredditstylesheet.html:94
msgid "compressed link"
msgstr ""

#: r2/templates/subredditstylesheet.html:98
msgid "link with thumbnail"
msgstr ""

#: r2/templates/subredditstylesheet.html:102
msgid "stickied link"
msgstr "置頂連結"

#: r2/templates/subredditstylesheet.html:110
msgid "gilded comment"
msgstr ""

#: r2/templates/subredditstylesheet.html:118
#: r2/templates/subredditstylesheetsource.html:43
msgid "images"
msgstr "影像"

#: r2/templates/subredditstylesheet.html:122
msgid "image file"
msgstr "影像檔"

#: r2/templates/subredditstylesheet.html:125
msgid "new image name:"
msgstr "新的影像名稱："

#: r2/templates/subredditstylesheet.html:130
msgid "(image names should consist of alphanumeric characters and '-' only)"
msgstr "(影像名稱中只能包含英數字元和半形破折號)"

#: r2/templates/subredditstylesheet.html:134
msgid "Note: any changes to images here will be reflected immediately on reload and cannot be undone."
msgstr "附註：在此進行的任何影像變更，都會在重新載入時立即反映出來，而且無法復原。"

#: r2/templates/subredditstylesheetbase.html:42
msgid "paste into stylesheet"
msgstr "貼到樣式表中"

#: r2/templates/subredditstylesheetbase.html:45
msgid "delete this image"
msgstr "刪除這張影像"

#: r2/templates/subredditstylesheetbase.html:77
msgid "undelete this image"
msgstr ""

#: r2/templates/subredditstylesheetbase.html:77
msgid "undeleted"
msgstr ""

#: r2/templates/subreddittraffic.html:34
msgid "All times are in [UTC](http://en.wikipedia.org/wiki/UTC)."
msgstr ""

#: r2/templates/subreddittrafficreport.html:29
msgid "Enter one subreddit per line. Traffic numbers shown are for the last full month."
msgstr ""

#: r2/templates/subreddittrafficreport.html:39
msgid "subreddit traffic"
msgstr ""

#: r2/templates/subreddittrafficreport.html:63
msgid "not found"
msgstr ""

#: r2/templates/subscribebutton.html:30
msgid "follow"
msgstr ""

#: r2/templates/subscribebutton.html:31
msgid "unfollow"
msgstr ""

#: r2/templates/subscribebutton.html:34
msgid "unsubscribe"
msgstr "停止訂閱"

#: r2/templates/tablelisting.html:51 r2/templates/userlisting.html:141
msgid "first"
msgstr "首先"

#: r2/templates/thanks.html:32
msgid "thanks for buying creddits!"
msgstr "感謝您購買 creddits!"

#: r2/templates/thanks.html:34
msgid "thanks for subscribing!"
msgstr "感謝訂閱！"

#: r2/templates/thanks.html:39
msgid "enter your confirmation code below to claim your gift creddits"
msgstr "請在下方輸入您的確認代碼，以領取您的金幣贈禮"

#: r2/templates/thanks.html:41
msgid "enter your confirmation code below to activate reddit gold"
msgstr "請在下方輸入您的確認碼，以啟用 reddit 金幣"

#: r2/templates/thanks.html:43
msgid "You're already a reddit gold subscriber."
msgstr "您已經是 reddit 金幣的訂閱者。"

#: r2/templates/thanks.html:45
msgid "But if you just gave us even more money, enter the new confirmation code below and we'll add the extra credit to your account."
msgstr ""

#: r2/templates/thanks.html:58
msgid "claim"
msgstr "領取"

#: r2/templates/trendingsubredditsbar.html:31
msgid "trending subreddits"
msgstr "趨勢看板"

#: r2/templates/trophycase.html:57
msgid "dust"
msgstr "積灰塵中"

#: r2/templates/unreadmessagessuggestions.html:26
msgid "mark all as read"
msgstr ""

#: r2/templates/unreadmessagessuggestions.html:27
msgid "(this may take a while)"
msgstr ""

#: r2/templates/userawards.html:39
msgid "Ongoing awards, and their most recent winners:"
msgstr "持續頒發的獎牌，以及最近一位得獎者："

#: r2/templates/userawards.html:54
msgid "won by"
msgstr ""

#: r2/templates/userawards.html:57
msgid "recently won by"
msgstr ""

#: r2/templates/userawards.html:85
msgid "for this"
msgstr ""

#: r2/templates/userawards.html:95
msgid "Special awards:"
msgstr "特別獎勵："

#: r2/templates/userblockedinterstitial.html:30
msgid "You've blocked this user. (Out of sight, out of mind.)"
msgstr "您已經封鎖了這名會員。(眼不見為淨)"

#: r2/templates/userinfowidget.html:49
#, python-format
msgid "%s Karma"
msgstr ""

#: r2/templates/useriphistory.html:33
msgid "Recent activity on your account"
msgstr "您的帳號最近的活動"

#: r2/templates/useriphistory.html:42
msgid "User-Agent"
msgstr ""

#: r2/templates/useriphistory.html:43
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: r2/templates/useriphistory.html:44
msgid "Last Visit"
msgstr "最近一次造訪"

#: r2/templates/useriphistory.html:45
msgid "Organization"
msgstr ""

#: r2/templates/useriphistory.html:64
msgid "Log out of all other sessions"
msgstr "登出所有其他的工作階段"

#: r2/templates/useriphistory.html:75
msgid "clear sessions"
msgstr "清除工作階段"

#: r2/templates/useriphistory.html:83
msgid "Apps you have authorized"
msgstr ""

#: r2/templates/userlisting.html:40
msgid "who to ban?"
msgstr ""

#: r2/templates/userlisting.html:44
msgid "reason"
msgstr ""

#: r2/templates/userlisting.html:58
msgid "Other"
msgstr ""

#: r2/templates/userlisting.html:62
msgid "mod note"
msgstr ""

#: r2/templates/userlisting.html:64 r2/templates/userlisting.html:78
msgid "(will not be visible to user)"
msgstr ""

#: r2/templates/userlisting.html:68
msgid "how long?"
msgstr ""

#: r2/templates/userlisting.html:70
msgid "days (leave blank for permanent)"
msgstr ""

#: r2/templates/userlisting.html:73
msgid "who to mute?"
msgstr ""

#: r2/templates/userlisting.html:76
msgid "why the mute?"
msgstr ""

#: r2/templates/userlisting.html:85
msgid "note to include in ban PM"
msgstr ""

#: r2/templates/userlisting.html:133
msgid "No items found"
msgstr ""

#: r2/templates/userlisting.html:162
msgid "jump to"
msgstr ""

#: r2/templates/userlisting.html:178
msgid "show all"
msgstr ""

#: r2/templates/usermessagingprefs.html:9
msgid "Everyone, except blocked users."
msgstr "所有人，除了已封鎖的會員。"

#: r2/templates/usermessagingprefs.html:10
msgid "Only trusted users."
msgstr ""

#: r2/templates/usermessagingprefs.html:24
msgid "Admins and moderators of subreddits you have participated in will always be able to message you."
msgstr ""

#: r2/templates/usermessagingprefs.html:31
msgid "Messaging preferences"
msgstr ""

#: r2/templates/usermessagingprefs.html:35
#, python-format
msgid "Show private messages from: %(choices)s"
msgstr ""

#: r2/templates/usertableitem.html:51
msgid "send message"
msgstr "傳送訊息"

#: r2/templates/usertableitem.html:67
msgid "can't remove"
msgstr "無法移除"

#: r2/templates/usertableitem.html:99
#, python-format
msgid "%(time)s days left"
msgstr ""

#: r2/templates/usertableitem.html:100
msgid "make permanent"
msgstr ""

#: r2/templates/usertableitem.html:100
msgid "made permanent"
msgstr ""

#: r2/templates/usertext.html:37
msgid "you type:"
msgstr "輸入的文字："

#: r2/templates/usertext.html:38
msgid "you see:"
msgstr "顯示的文字："

#: r2/templates/usertext.html:41 r2/templates/usertext.html:42
msgid "italics"
msgstr "斜體"

#: r2/templates/usertext.html:45 r2/templates/usertext.html:46
msgid "bold"
msgstr "粗體"

#: r2/templates/usertext.html:54 r2/templates/usertext.html:55
#: r2/templates/usertext.html:56 r2/templates/usertext.html:60
#: r2/templates/usertext.html:61 r2/templates/usertext.html:62
msgid "item"
msgstr "項目"

#: r2/templates/usertext.html:67 r2/templates/usertext.html:68
msgid "quoted text"
msgstr "引用文字"

#: r2/templates/usertext.html:99
msgid "Links on their own line will be embedded:\n\n"
"https://example.com"
msgstr ""

#: r2/templates/usertext.html:100
msgid "an embedded version of that link"
msgstr ""

#: r2/templates/usertext.html:155 r2/templates/wikieditpage.html:46
msgid "formatting help"
msgstr "格式說明"

#: r2/templates/utils.html:241 r2/templates/utils.html:358
msgid "upload"
msgstr "上傳"

#: r2/templates/utils.html:308
msgid "click to upload"
msgstr ""

#: r2/templates/utils.html:313
msgid "select"
msgstr ""

#: r2/templates/utils.html:346
msgid "Type: "
msgstr ""

#: r2/templates/utils.html:356
msgid "uploading"
msgstr "上傳中"

#: r2/templates/utils.html:773
msgid "last edited"
msgstr "最後編輯"

#: r2/templates/utils.html:792
msgid "Adult content: Not Safe For Work"
msgstr "成人內容：不適合公開閱覽"

#: r2/templates/utils.html:798
msgid "We think you'll like this community or user based on your recently viewed posts and subscriptions"
msgstr ""

#: r2/templates/utils.html:804
msgid "Quarantined content: Content may be highly offensive"
msgstr ""

#: r2/templates/utils.html:805
msgid "Quarantined"
msgstr ""

#: r2/templates/utils.html:810
msgid "Moderator of subreddit"
msgstr ""

#: r2/templates/utils.html:816
msgid "Spoiler content"
msgstr ""

#: r2/templates/utils.html:817
msgid "SPOILER"
msgstr ""

#: r2/templates/welcomebar.html:27
msgid "learn more"
msgstr "進一步了解"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:116
#, python-format
msgid "get live %(site)s headlines on your site"
msgstr "在您的網站上提供即時的 %(site)s 新聞標題"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:118
#, python-format
msgid "just cut and paste the generated code into your site and your specified %(site)s feed will be displayed and updated as new stories bubble up"
msgstr "只要將產生的程式碼剪下並張貼到您的網站，就會顯示您指定的 %(site)s 饋送，並隨著新消息的出現而更新"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:120
msgid "which links do you want to display?"
msgstr "您想要顯示怎樣的連結？"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:126
msgid "this hour"
msgstr "這小時"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:127
msgid "today"
msgstr "今天"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:128
msgid "this week"
msgstr "本週"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:129
msgid "this month"
msgstr "本月"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:130
msgid "all-time"
msgstr "不限時間"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:136
msgid "submitted by"
msgstr "發文者為"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:137
msgid "saved by"
msgstr "儲存者為"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:138
msgid "upvoted by"
msgstr "給予好評者為"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:139
msgid "downvoted by"
msgstr "給予負評者為"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:150
msgid "listing options"
msgstr "清單選項"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:156
#, python-format
msgid "links from %(domain)s"
msgstr ""

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:160
#, python-format
msgid "links %(submitted_by)s the user %(who)s"
msgstr ""

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:164
#, python-format
msgid "links from the domain %(domain)s"
msgstr ""

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:170
msgid "sorting options"
msgstr "排序選項"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:176
msgid "hottest"
msgstr "最熱門"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:177
msgid "newest"
msgstr "最新"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:181
#, python-format
msgid "sort links by %(what)s"
msgstr "連結排序依據為 %(what)s"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:184
#, python-format
msgid "date range includes %(when)s"
msgstr "日期範圍包含 %(when)s"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:187
msgid "number of links to show"
msgstr "顯示的連結數"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:205
msgid "remove css styling"
msgstr "移除 CSS 樣式"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:207
msgid "(the widget will inherit all styles from the page)"
msgstr ""

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:215
msgid "enable in-widget voting"
msgstr "允許使用小工具推/須文"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:217
msgid "(will slow down the rendering)"
msgstr "(會減慢處理速度)"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:226
msgid "two columns"
msgstr "兩欄式"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:233
msgid "background color"
msgstr "背景顏色"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:237
msgid "(e.g., FF0000 = red)"
msgstr "(例如 FF0000 = red)"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:244
msgid "border color"
msgstr "邊框顏色"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:254
msgid "the code"
msgstr "此代碼"

#: r2/templates/widgetdemopanel.html:256
#, python-format
msgid "add this into your HTML where you want the %(site)s links displayed"
msgstr "將這段程式碼新增到您的 HTML 中，您希望 %(site)s 連結顯示的位置"

#: r2/templates/wikieditpage.html:33
msgid "this edit is for you to resolve the conflict, any text in the box below will not save."
msgstr "這次編輯是為了讓您解決衝突，下方方塊中的任何文字都不會被儲存。"

#: r2/templates/wikieditpage.html:52
msgid "save page"
msgstr "儲存頁面"

#: r2/templates/wikipagediscussions.html:35
msgid "submit a discussion"
msgstr "提交一個討論話題"

#: r2/templates/wikipagenotfound.html:23
#, python-format
msgid "The page \"%s\" was not found in this subreddit."
msgstr "本看板中找不到「%s」頁面。"

#: r2/templates/wikipagenotfound.html:24
#, python-format
msgid "Create page \"%s\""
msgstr ""

#: r2/templates/wikipagerevisions.html:25
msgid "compare selected"
msgstr ""

#: r2/templates/wikipagesettings.html:35
msgid "who can edit this page?"
msgstr "誰可以編輯此頁?"

#: r2/templates/wikipagesettings.html:40
msgid "use subreddit wiki permissions"
msgstr ""

#: r2/templates/wikipagesettings.html:45
msgid "only approved wiki contributors for this page may edit"
msgstr "只有本頁面的合格維基投稿者可進行編輯"

#: r2/templates/wikipagesettings.html:50
msgid "only mods may edit and view"
msgstr ""

#: r2/templates/wikipagesettings.html:53
msgid "show this page on the listing?"
msgstr ""

#: r2/templates/wikipagesettings.html:58
msgid "show this page on the list of wiki pages"
msgstr ""

#: r2/templates/wikipagesettings.html:64
msgid "allow users to edit page"
msgstr "允許使用者編輯頁面"

#: r2/templates/wikipagesettings.html:68
msgid "username does not exist"
msgstr "使用者名稱不存在"

#: r2/templates/wikipagesettings.html:76 r2/templates/wikirevision.html:79
msgid "done"
msgstr "完成"

#: r2/templates/wikipagesettings.html:83
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventconfiguration.html:7
msgid "save settings"
msgstr "儲存設定"

#: r2/templates/wikirevision.html:78
msgid "revert here"
msgstr ""

#: r2/templates/wikiview.html:38
msgid "this page is empty"
msgstr ""

#: r2/templates/wikiview.html:50
#, python-format
msgid "revision by %(user)s"
msgstr ""

#: r2/templates/wikiview.html:55
msgid "view source"
msgstr "檢視原始碼"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/__init__.py:71
msgid "that user is not a contributor"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/__init__.py:73
msgid "there is no pending invite for that thread"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/__init__.py:75
msgid "there are too many pending invites outstanding"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/__init__.py:77
msgid "that user is already a contributor"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/__init__.py:198
msgid "Manage live threads"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/__init__.py:200
msgid "Manage settings and contributors of live threads I contribute to."
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/controllers.py:263
msgid "this thread has been banned"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/controllers.py:988
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/pages.py:60
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatehome.html:3
msgid "reddit live"
msgstr "reddit 現場"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/controllers.py:1038
msgid "live threads"
msgstr "現場討論串"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/controllers.py:1041
msgid "closed threads"
msgstr "已封閉討論串"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/controllers.py:1044
msgid "most active threads"
msgstr "最活躍的討論串"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/controllers.py:1050
msgid "reported threads"
msgstr "已檢舉的討論串"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/controllers.py:1080
msgid "create live thread"
msgstr "建立現場討論串"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/pages.py:64
msgid "active"
msgstr "活躍"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/pages.py:72
msgid "closed"
msgstr "封閉"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/pages.py:107
msgid "[live]"
msgstr "[live]"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/pages.py:122
msgid "updates"
msgstr "更新"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/pages.py:135
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatereportedeventrow.html:5
msgid "contributors"
msgstr "貢獻者"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/pages.py:151
#, python-format
msgid "real-time updates on %(short_description)s"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/pages.py:384
msgid "invite contributor"
msgstr "邀請貢獻者"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/pages.py:388
msgid "invited contributors"
msgstr "已邀請貢獻者"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/pages.py:402
msgid "current contributors"
msgstr "目前貢獻者"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/permissions.py:9
msgid "update"
msgstr "更新"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/permissions.py:10
msgid "post updates"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/permissions.py:14
msgid "manage contributors"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/permissions.py:15
msgid "add, remove, and change permissions of contributors"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/permissions.py:20
msgid "change the title and description"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/permissions.py:25
msgid "strike and delete others' updates"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/permissions.py:29
msgid "close live thread"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/permissions.py:30
msgid "permanently close the live thread"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/public/static/js/liveupdate/event.js:32
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventapp.html:48
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventconfiguration.html:8
msgid "resources"
msgstr "資源"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/public/static/js/liveupdate/init.js:115
msgid "popup notifications"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/public/static/js/liveupdate/listings.js:123
msgid "strike"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/public/static/js/liveupdate/listings.js:191
msgid "striking…"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/public/static/js/liveupdate/listings.js:194
msgid "stricken"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/public/static/js/liveupdate/listings.js:200
msgid "deleting…"
msgstr "正在刪除..."

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/public/static/js/liveupdate/report.js:49
msgid "submitting report…"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/public/static/js/liveupdate/report.js:60
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventapp.html:96
#, python-format
msgid "you reported this live thread for: %(violation)s"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/public/static/js/liveupdate/statusBar.js:51
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventapp.html:20
msgid "no further updates"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/public/static/js/liveupdate/statusBar.js:57
msgid "connecting"
msgstr "連線中"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/public/static/js/liveupdate/statusBar.js:58
msgid "connecting to update server"
msgstr "正在連線到更新伺服器"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/public/static/js/liveupdate/statusBar.js:63
msgid "updating in real time"
msgstr "正在即時更新"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/public/static/js/liveupdate/statusBar.js:67
msgid "could not connect to update servers. please refresh"
msgstr "無法連線到更新伺服器，請重新整理頁面"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/public/static/js/liveupdate/statusBar.js:72
#, python-format
msgid "disconnected. retrying in %(delay)s second..."
msgid_plural "disconnected. retrying in %(delay)s seconds..."
msgstr[0] "連線中斷，將在 %(delay)s 秒後重試…"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/public/static/js/liveupdate/statusBar.js:125
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateevent.html:19
#, python-format
msgid "%(num)s viewer"
msgid_plural "%(num)s viewers"
msgstr[0] "%(num)s 位觀眾"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/happeningnowadmin.html:6
#, python-format
msgid "warning: we're already featuring a live thread. you shouldn't submit a new link unless you are deleting this one: %(thread)s"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/happeningnowadmin.html:14
msgid "reddit live: happening now"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatecontributorlisting.html:9
msgid "you are no longer a contributor"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatecontributorlisting.html:10
msgid "stop being a contributor?"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatecontributorlisting.html:11
#, python-format
msgid "you are a contributor to this live thread. %(action)s"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatecontributorlisting.html:26
msgid "you are now a contributor. welcome to the team!"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatecontributorlisting.html:27
msgid "become a contributor to this live thread?"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatecontributorlisting.html:28
#, python-format
msgid "you are invited to become a contributor. %(action)s"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatecreate.html:4
msgid "create a new live thread"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatecreate.html:7
msgid "don't worry, you'll be able to change these later"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateevent.html:27
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventapp.html:74
msgid "unban"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateevent.html:28
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventapp.html:75
#, python-format
msgid "banned by: %(user)s"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateevent.html:30
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventapp.html:77
#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatereportedeventrow.html:13
msgid "ban"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventapp.html:22
msgid "disconnected"
msgstr "離線"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventapp.html:34
msgid "make update"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventapp.html:45
msgid "less about this live thread"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventapp.html:45
msgid "more about this live thread"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventapp.html:52
msgid "comment threads on reddit linking to this page"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventapp.html:57
msgid "updated by"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventapp.html:80
msgid "report a rule violation"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventapp.html:83
#, python-format
msgid "uh oh! how does this live thread break %(reddits_rules)s?"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventapp.html:84
msgid "reddit's rules"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventapp.html:93
msgid "oops, never mind"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventconfiguration.html:8
msgid "information and links that are useful at any point"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventconfiguration.html:26
msgid "close the live thread"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventconfiguration.html:27
msgid "this will mark the thread as complete and prevent further updates from being added. it cannot be undone."
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateeventconfiguration.html:29
msgid "close thread permanently"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatefocusapp.html:6
#, python-format
msgid "below is a single update from a live thread. [see the rest of the thread](/live/%(event_id)s)."
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatehappeningnowbar.html:71
msgid "LIVE"
msgstr "直播"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatehappeningnowbar.html:78
#, python-format
msgid "(~%(num)s person watching)"
msgid_plural "(~%(num)s people watching)"
msgstr[0] ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatehome.html:5
msgid "follow live events as they happen"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatehome.html:7
msgid "make a new live thread"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatehome.html:9
msgid "[read the FAQ](/r/live/wiki/index) or [check out /r/live for more info](/r/live)"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateinvitedcontributorlisting.html:6
msgid "invite"
msgstr "邀請"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatensfwembed.html:8
msgid "this thread is NSFW"
msgstr "本討論串為 NSFW"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdatensfwembed.html:10
msgid "visit the thread directly to see its content"
msgstr "直接前往該討論串以閱讀其內容"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateotherdiscussions.html:15
msgid "see more"
msgstr "閱讀更多"

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateotherdiscussions.html:18
msgid "no discussions yet. [start one]({url})"
msgstr ""

#: ../../liveupdate/reddit_liveupdate/templates/liveupdateutils.html:31
msgid "one or two sentences (120 characters) saying what this thread is about"
msgstr ""

